<corpus>
  <review rid="592">
    <text>The service was good but not great &#9786;.    Food?  Make me wonder how come Zigi roll is one of recomended menu?    The presentation was bad, not rolled enough, so the rice fell over anywhere.    Taste?   Not helping much aka Poor.  I dont think it was salmon skin tempura in zigi roll, but a rock instead. Its hard to chew, each ingredient not blend well. Funny thing there was a chili inside, but make the taste more unbalanced.    Price?  Just too pricey.  Zigi roll 50k???    The only good in this restaurant is just their ocha, edame, and chuka idako. U know wht i mean.,ada salmon skin nya walaupun tdk semantap di midori tp membayar kekangenan lah... hanasaki ika nya good. salmon sashimi nya jg so so. gyoza nya .... hmmm bingung yah hrs di mix dgn bumbu apa biar legit. harga murah menu beragam. ok lah" "Sebenernya gue ke resto yg ada di mall ciputra cibubur tempatnya lumayan sempit dan enaknya ada smocking area.interior nya lucu ada tempat duduk yg ayunan gt .pelayanannya cepet dan ramah. Gue sm temen2 gue pesen  -Ramyeon bulgogi hotplate : dagingnya banyak dan lembut, porsinya pas ga kebanyakan dan ga kedikitan  -Bulgogi creamy beef bowl : ini enaaak gue kira sejenis cheese gt taunya cm kyk bulgogi + mayonaise dan porsinya jg ngenyangin  -Bibimbap: kayaknya emg dimana2 bibimbap emg selalu enak deh jdnya yaa enak.(?)  -Meals Box A: isinya ada nasi, ada kyk nugget gt 2pcs dan kecil, ada bogumdak pedes nya pas sm japchae nya enaaaak bgt. Suka bgt sm japchaenya  Minumannya biasa sih ya. Mau pesen tteokpokki tp abis jd kyknya bakalan kesini lg buat cobain tteokpokki.,dulu banget coba ini waktu masih ada di plaza semanggi bareng teman kuliah. ceritanya penasaran tuh sama jjangmyeon, then we ordered it. porsinya cukup oke, tapi sorry to say ya... rasanya ga banget! manis asin doang. ga jelas rasanya. actually that time it was our first time try it, so we couldn't compared with jjangmyeon from another restaurant. but after i tried from others restaurant, i think the taste like jjangmyeon ala ala lol. sadly, the price is cheaper but cannot serve the good quality to customer tho. i really say NO to come back again here.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE" />
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE" />
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE" />
    </aspects>
  </review>
  <review rid="775">
    <text>How did I not discover this joint earlier?    Potter &amp; Clay has got to be one of the most underrated Korean restaurants in this city. The bibimbap is surprisingly really good and tasty. The price is reasonable." "Pelayanan parah banget!!  Hampir 1 jam nunggu baru dihidang, alesannya ikan bakarnya lama.  Masakan sayurnya uda pda dingin, udang saos menteganya gila rasa masako.  Udah mahal pelayanan buruk rasa micin, yg enak jusnya doang.  Ga kaya masakan manado lainnya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE" />
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE" />
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1771">
    <text>Langganan dari jaman sma, terkenal sama porsinya yang wow banyaknya. Cuma sayang sekarang rasanya udah agak kurang.terakhir gojek bakmi goreng, kwetiaw siram, ifu mie sama pangsit goreng.  Bakmi goreng ga kayak dulu lg agak cendeung hambar sekarang. I fu mie dan kwetiaw siram masih enak. Pangsit juga udah beda sama yg dulu. Tapi tetep porsi nya. Luar biasah. Pas buat yg kelaperan</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE" />
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3735">
    <text>Cuma pesan chuka idako, sashimi salmon, salmon maki dan green tea smoothie buat anak anakku, kebetulan aku sdh makan sebelumnya jadi ga ikutan pesan.  Sushi nya enak dan harganya worthed.  Minusnya ga suka sama warna ruangnya karna suasananya jadi remang2 karna aku bawa anak anak kecil.,ini bukan pertama kalinya gue ke sini dan sebelumnya juga udah coba sushi mereka yang unik-unik dan variatif hehehe. desain interior yang serba hitam dan hijau dan agak remang-remang memang agak membuat kesusahan membaca menu namun okelah tinggal tunjuk2 gambar heeeem.  dari makanannya gue akui rasanya emang enak. pas banget lah di lidah. apalagi gue coba chicken teriyaki mereka yang katanya termasuk menu baru, itu enak banget. ada crunchy-crunchynya gitu dan saus teriyakinya berasa pas nggak terlalu kemanisan dan keasinan. cuma, chicken katsunya agak kurang berasa asinnya jadi kayak mesti dicelupin ke saus pedampingnya gitu sedangkan gue nggak begitu suka sausnya hehe.  setelah itu, pelayanan disini juga baik baik dan cepat tanggap apalagi masalah tentang refill ocha wuih mantaplah sigapnya. Farras Malik</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE" />
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE" />
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE" />
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE" />
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2117">
    <text>Udah lama banget liat review bc's cone di foodbloger..baru kesampean nyobain sekarang..  Untuk tmptnya baru renov sih..jadi agak kurang comfy..es krimnya banyak bgt pilihan rasa dan conenya juga warna warni + ada rasanya.  Kmrn nyoba yg charcoal cheese dan conenya yg mango..enaaak  Trus nyoba ferero shake... mm ini so so bgt dan ga mau beli modelan shake gini lagi..yg coklatnya lagi kekinian ditempelin di botol...mubazir..susah bro makannya..harus gigit gigit botolnya hahaha.  Masih mau mampir lagi buat nyoba varian rasa es krim lainnya</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3119">
    <text>Everytime I passed by this place, it always catch my eye because of the decor looks so inviting and beautiful. I was skeptical at first, I thought this place is just going to be like any other too hyped resto/cafe in Jakarta...nice place but not so nice food. Turns out it was not.     I ordered their all day breakfast menu, quickie-in-a-jar and farmer's meal. Both were taste so good!! You can taste that the food made from a high quality ingredients that were cooked just right so it bring the right flavour. Will try their other menu next time, obviously Im going back again soon!    ps: coffee is good, but there's still room for improvement. Its not a dissapointment but its not that special too, but hey its still taste so much better than chainstore coffee shop.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE" />
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2677">
    <text>To be honest, gue belom pernah nyoba kuliner bebek yang disajiin sama bihun kuah.  Tapi menurut gue bihun bebek ini juara! Harganya emang agak pricey ya nyentuh 65rb per mangkok, tapi porsi yang lo dapetin nggak boong gedenya. Kuah nya juga perlu di kasi apresiasi walaupun gue sampe skrg ragu kuah nya halal apa ngga.    Gue juga sempet nyoba yang bihun bebek kari. Well gue lebih prefer yang bihun bebek biasa sih, tapi boleh dicoba kok yg versi kari. Kari nya lebih kearah rasa kari nya lontong kari atau laksa.    Buat minumnya ya standar2 aja. 2 dari 3 minuman yg gue pesen ternyata cuma sirup doang. Ya buat ngilangin aus aja.    Intinya, layak dikunjungi.. Tapi halal apa ngga nya gue ga berani jamin</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="467">
    <text>One of my favorite places for Sunday brunch. They serve variety of western dishes and patisserie. I suggest not to go for their green tea and white chocolate donut as there is a weird sour after taste to it. For the food adventurers , try the drink called London fog ,it is a drink that you either love or hate . But all in all pretty good place</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1020">
    <text>Lovely.  Remind me of Chicken Rice at KLCC FoodCourt.  The rice has special taste as like Hainam Rice should be. The chicken was great and the duck as well. But, not for the soup. Its almost no taste. And I love the spicy of chili." "Best soto I've ever tried in my adult life so far. 2nd servings is a must. The chili mix was also heavenly. Best enjoyed with an ice cold Badak soda.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="145">
    <text>Basically, single macchiato taste good enough. And spaghetti rendang was really yummy and I could eat one more portion of that. Place itself was comfy so far. Make sure you guys try this place and enjoy the atmosphere.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2656">
    <text>Sebenarnya banyak tempat makan citarasa lokal di Bogor, tetapi menurut saya, yang sekaligus menawarkan tempat yang nyaman dan dapat menampung jumlah pengunjung yang banyak, hanya ada beberapa, dan salah satunya Gumati. Tempat ini sudah sangat banyak berubah dari awal berdiri, dan semakin bagus. Citarasa makanan juga enak dan harga tidak terlalu mahal. Kadang sore hari ada pertunjukan tari-tarian yang cukup menghibur. Konro Bakarnya OKE punya, dan meskipun tampilan Gurame Gorengnya tidak menarik (hehehe..), tapi rasanya boleh diadu. Sop Buntut? Masih agak keras dagingnya dan rasanya kurang tajam (versi saya lho ya). Ayam Goreng? Oke punya juga dan layak untuk dicoba. Dagingnya empuk dan bumbu meresap sampai ke dalam... Jangan lupa pesan Karedok juga ya. Dijamin tidak kecewa..  Lokasi sangat gampang dicapai karena ada di pusat kota. Tinggal pasang GPS, pasti sampai. Hehehe..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2008">
    <text>Pertama kali kesini tempatny oke buat dating dan nongkrong bareng temen atau keluarga, cuman agak bahaya buat anak anak karena tinggi bnget, dan tangganya agak bahaya karena ga tertutup dan nempel disamping gedung. Tapi tempat lantai 2 dan 3 oke anget. Makanan juga oke. Tapi lebih baik klo kesini sore ke malem, karena gerah banget kalau siang berhubung outdoor tempatnya. But overall oke.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1992">
    <text>Hazelnut freezy itu kopi fav saya disini... Tempatnya nyaman, pelayanan nya cepet, ramah, sopan dan santun hehe.. Cocok nih buat yang nungguin pacarnya waxing ksini hahahahaha ???... Sukses slalu buat oldtown!</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2456">
    <text>Tadi nyobain menu US Tenderloinnya (medium rare, mashed potato, homade barbacue sauce).   Verdict: biasa ajah. Sauce nya biasa, dagingnya jg ga ada yg spesial. Utk ukurab medium rare, itu daging msh agak kurang lembut</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2874">
    <text>Salah satu tempat makan cantik yang buka di Green Lake. Meskipun masih sepi, dapat dibayangkan bahwa kawasan ini akan menjadi the next PIK.    Pertama kali saya diajak teman kemari karena gambar-gambar dessert unik. Dan ketika saya pertama masuk kemari, interiornya terasa sangat friendly dimana kita bisa melihat gambar-gambar anime Jepang beserta dengan figurin-figurin di tembok restoran.    Ketika pesanan sushi saya sampai (gambar terlampir), penampilannya sangat menarik perhatian karena berbeda dengan tempat lain yang biasa saya makan; begitu juga dengan hidangan penutup disajikan dengan sangat unik. Namun rasa dari sushi-nya biasa-biasa saja dan dessert kurang enak.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1582">
    <text>Bubur ayam polos ini kalo tdk salah range harganya sekitar 17-19ribu, porsinya cukup banyak untuk satu orang, rasanya okelah. Hanya saja menurut saya karena sambalnya itu pakai cabai rawit potong saja, jd terasa kurang mantap.      Tempatnya yg cukup minimalis alias jumlah meja tidak banyak. Dan tidak ada smoking area, jadi utk yg ingin merokok harus keluar dulu.     Tapi rasa keseluruhan gak mengecewakan karena design tempatnya cukup oke buat yg hobi foto2 dan dapat free chinese tea loh. :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="934">
    <text>Waktu itu kesini untuk belajar bersama teman. Kita share caesar salad, sizzling fried rice with pork, crispy chicken tenderloin, dan apple crumble ini (tapi sayangnya sekarang udah gak ada apple crumble nya, saya gak lihat lagi di menu &#128557;) dan lychee beer untuk minumnya. Everything was good, service nya juga cukup cepat (mungkin karena waktu itu lagi sepi).    Caesar saladnya enak, dressingnya agak kurang tetapi enak. Sizzling fried rice with porknya enak banget! Dengan tambahan sunny side up egg di atasnya, penampilannya jadi menarik. Tapi porsinya kurang banyak. Crispy chicken tenderloinnya juga enak, renyah dan daging ayamnya masih juicy.     Yang paling juara adalah apple crumble nya ini.... Apelnya lembut, dipadu dengan renyahnya crumble &amp; vanilla ice cream... What a foodgasm experience. Please bring apple crumble back!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2361">
    <text>I love this place to chill my day. I'm not a coffee lover, but there is tea to drink :D And the cake, I just can't (of course I don't want to) miss any bite. It's great place to stop by before the midnight if you have a plan to feel the crowd at Kemang's nightlife. But if you don't, just spend your time here with your laptop, or book, or have a chat with your friends.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="788">
    <text>Tempatnya lumayan, makanan enak dan yang paling penting porsinya banyak. Buat yang suka makan atau lagi laper bisa cobain ke sini karena porsinya lumayan.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1438">
    <text>Baksonya enak!!! Deket rumah juga jadi kalo pengen makan bakso tinggal kesini deh. Tapi tempatnya panas banget kalo lagi rame. Siap siap bawa kipas deh ya kalo kesini.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1594">
    <text>Super cozy! Went there on a Saturday night for a meetup with a dozen friends. You can call them first to book if you come in group more than four, just in case it's full there. But make sure you come on time too!,one of the cozy place for spending your rush time, quiet and cozy, but make sure that you visit on a right momen, because sometime this place is full with children, mommy and team meeting. so be careful~ but overall this place is awesome! i try their chicken pesto pasta, but the food is lower than my expectation (maybe because the price is not expensive compared with another place) . overall, good place for spending your study and working time here!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1862">
    <text>Pertama kali kesini karena sempet ke gading cuma ga mampir, pas tau holywings buka di pik langsung ke tkp buat cobain dan tanya menu fav nya apa ke waiternya, terus direkomenin holyduck rice. Karena ga suka duck sbnrnya, tp karena sempet dpt info dr tmn yg udah cobain kl ducknya beda dr yang lain, akhirnya aku icip menu ini.  Holyduck ricenyaaaa sumpah enaknyaaa bikin nagih!!!!! Kata waiternya, lt.2 bakal dibikin holyduck, wow banget dan ga sabar untuk cobain &#128525;&#128525;&#128525; temen ku cobain fish dabu, telurnya super tempting abis! Intinya kalau kesini wajib cobain holyduck ricenya deh, enak banget banget banget &#128077;&#127995;&#128077;&#127995;&#128077;&#127995;&#128077;&#127995; Tempatnya juga bersih dan nyaman buat hangout bareng temen, live music serta pelayanannya top bgt pkknya!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3957">
    <text>Tempat menjamu menjamu para customer &amp; principal.  Kepitingnya, tofu, dll uenak... cuma minusnya di dessertnya.. ice creamnya not recommen..   4 thumbs for this place &#128522;&#128522;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3294">
    <text>Rame nya astagaaaa. Rasa makaroni nya jg biasa aja terlalu manis malah, kurang berasa creamy. Keju nya rasa gosong. Untung cm beli 1, itupun ga abis :(,i've been here for 3 times.  dan hari ini kesini cuma mampir buat take away macaroni panggangnya.     waktu dulu dine in, aku pilih tempat di taman-tamannya. suasananya asiiiik.. karena jarak meja satu ke meja lain kayak dibatesin pager tanaman. udah gitu adeeem. jadi makannya santai hihi    selama kesini baru cobain macaroni panggangnya aja. temen-temen sih bilang lebih enak lasagna gulungnya daripada macaroni. karena dipanggang, otomatis permukaan macaroninya agak kering. jadi agak susah sih motongnya. tapi enak, taburan keju diatasnya kering, ketemu macaroni yang ga terlalu kering teksturnya.  macaroninya ada 3 ukuran yaitu small, medium, large. kalo berdua sih better pesen yang small. karena porsinya lumayan besar. tapi small jarang ada atau mungkin keabisan. kalo medium cukup lah 4-5 orang.   harga terbaru macaroni panggang biasa yang tadi aku take away itu 67k (medium) belum termasuk ppn 10%.,ga ngerti kenapa macaroni di sini banyak yg suka. i personally prefer lasagna gulung sih...  i tried the special one and still nothing special IMHO.  dalamnya ada jamur, keju cheddar, smooked beefnya. ini macaroni paling aneh rasanya. the macaroni taste should be salty and tasty, not salty and sweet!  i really couldn't enjoy ate it so much.... &#128552;&#128528;  harganya? mahal kalo dinilai dari segi rasa, ga sebanding (sorry), tapi ga gitu mahal kalo dinilai dari segi size/portion karena bisa dimakan sekitar 4-5 orang i think.  pelayanannya cukup baik dan cepat.  tempatnya sempit dan panas, better take away than dine in.  not recommended.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="200">
    <text>Kata kakek aku pempek di sini enak jadi aku dateng ke sini. Pesennya pempek spesial atau apa gitu, mikirnya sih bakal macem2 gitu jenis pempeknya eh taunya cuma pempek kapal selam haha aku tertipu dengan nama menunya. Terlepas dari itu semua, rasa pempeknya enak deh, jarang-jarang saya suka pempek kapal selam.. oiya di sini juga ada menu lain cuma karena ke sininya sendiri jadi cuma pesan pempek deh</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2313">
    <text>Come here with friends satisfy our craving for cold desserts, and look for a cozy place to chat. It has a pleasant ambience even though it's small. Luckily, when i came last time, it's not crowded.     After waiting for quite some time, i've finally got to try the dongdaemon patbingsoo and apgujeong bingoo. The dongdaemon bingsoo has a rich chocolate flavour which makes it too fulfilling. While the apgujeong bingsoo taste better and closer to my preference.     Both bingsoo are delicious, but I'll definitely come back to try others!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1665">
    <text>Makanannya enak-enak. Saya paling suka masakan khas belanda yang mereka tawarkan seperti poffertjies dan bitterballen serta minuman kesukaan saya di sini adalah choco hazelnut.    Untuk atmosfir tempat, sebenarnya tempat ini cozy dan menyenangkan tetapi menjadi sangat bising, sumpek dan sesak kalau sudah penuh orang dan tidak ada pembatas antara smoking dan non smoking area.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="740">
    <text>Ini resto sushi favorite dr waktu kuliah karna msh pocket friendly dan enakkk.. skrg udh nikah n lg hamil ngidamnya sushi ippeke komachi ini cm karna ga boleh makan mentah2 jd tunda dulu smpe tar udh lahir.. karna aku ga terlalu suka sushi yg fusion.. ini sushi sashiminya original bgt.. paling suka ya salmon sashimi sm baby octopus, klo kesini makannya dkt kaiten tablenya jd tinggal pesen sm chefnya, karna lumayan bisa bhs jepang langsung minta sm chef jepang pake bahasanya..dan dia ramah bgt.. atau comot yg lg muter2 tau2 piringnya udh numpuk tinggi haha..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="170">
    <text>Me taking a bad picture doesnt reflect the quality of this restaurant. Its laid back atmosfere makes it enjoyable for those long conversations.    I had the double chicken decker which was well priced and portioned.    I also had their golden ale home brew beer which had hints of bittnernes and hops. Pretty impressive taste    This place is best enjoyed amongst those who are close to us because its such a great place to hang out    Peace out yooo</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1086">
    <text>Ternyata rasanya biasa aja, gak seenak yang dibilang orang-orang hiks dan harganya juga gak semurah yang orang bilang meskipun emang murah sih dan tempatnya gerah ???</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1787">
    <text>Always love the grilled chicken salad.. Porsinya pas bgtt, gak pelit dan rasa grilled chicken-nya enak bgt.. Saladnya ada potongan avocadonya gt.. Yummy to the max.. Dan jg dpt 2 pcs of bread..    Utk dessert pesen layer cake, rasanya jg enak.. Ada potongan blueberrynya jd pas bgt campuran rasanya..    Tempatnya enak buat nongkrong2.. Ada outdoor areanya jg jd yang ingin merokok bs pilih dluar..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2680">
    <text>One of the best restaurants in Jakarta! Been here twice and the second time i came here the food was still as good as the first time! It means they do maintain the food's quality well! I ordered thai tea which is kinda nice but not that superb. For food we tried:    - rendang  Super fragant and tender beef! Enak bangeeeeet banget!    - pad thai  RECOMMENDED!!! Pad thai ini enak banget i'm willing to come back there just for the pad thai&#128525;    - steamed fish  Ini juga enak banget! But i've found better.    - green curry  Enak banget! harus makan ini pake nasi biar ndool&#128523;    For dessert i tried the platter, enak semua ga ada yang ga enak!      Overall its a good place for you to dine in. Berkonsep asia cenderung ke thailand kali yah? The ambience of the place is also nice. I definitely will come back&#128152;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="427">
    <text>Royale emang hits banget bogor, suka dengan tampilan luar dalamnya yang didesain keren banget. Mulai dari lantai 1 sampai dengan lantai 2 semuanya didesain keren. Keroyale sore hari itu emang paling pas, suasananya dpet banget buat nyantai... Pesen Lattenya dan Ninja Burger, Untuk Lattenya pas. Ninja burgernya enak banget, bikin ketagihan.  Lantai bawah royale ( lantai 1 ) itu ada bakery dan mini barnya... Untuk Bakerynya juga enak Pilihan rasanya banyak</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="191">
    <text>Sebenernya niat satnite kemarin cuman mo kuliner makan sate, buryam abang, soto dan main food kakilima lah @ pasarlama tapi pas lagi milih sambil jalan, ngeliat tenda tulisannya 'engkong mah ngikut aja' logatnya dibacanya sunda banget! Nah adek angkat gw namanya yeye mau aja tuh diajak nyobain tuh warung kakilima. Ternyata si #engkong #lim ini jual ""martabak jembreng"" aka martabak aneka rasa berbentuk pizza  Dan es potong yg weeeeeenak tenannnnn. Layak dicoba deh..., dijamin bakal ketagihan" "Ini dia pilihan mie di bandung yang paling enak &amp; wajib kesini banget kalo di bandung enak banget mie nya dia ada 2 macem gtu ada yang manis &amp; ada yg asin fav nya sih yamin nya yang manis! Enak bgt deh &#10084;&#65039; ditambah lagi sama bakso &amp; pangsit nya beeh nagih! Favorit dari kapan pun lah ini mah &amp; enaknya sekarang uda buka di jakarta</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2080">
    <text>Lupa kmren pesen apa namanya, kalo ga salah anguk bingsoo, isinya pocky cokelat, vanilla ice cream, chocolate sauce, crushed oreo, shaved ice. Rasanya lumayan.. Harganya 38k.. Tapi tempatnya kurang pewe karena pake bar stool (kursi bar yang tinggi), ga ada smoking area yaa..  Posisi patbingsoo ada diatas seorae, mesti naik tangga dari depan atau bisa naik dari dalem seorae (flavor bliss alam sutera.)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="9">
    <text>Back and here again.  Tempatnya di food court. Konsep tenant-nya di sini khusus buat on-the-go atau klo mau makan langsung di food court sini.    Service-nya sih standard aja. Penyajian cukup cepat krn proses pembuatannya yang cepat juga.    Di sini gw order menu special-nya, Oreo Blizzard. Soft ice cream yang thick texture-nya, sampai2 diserve upside down. Ice cream-nya milky, soft and little bit sticky. Ditambah oreo, jadilah seperti rasa cookies &amp; cream.    Overall ini soft ice cream yang cukup enak &amp; affordable. (280616)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2285">
    <text>Makan disini gak ngerti lagi kayanya gak bakal makan disini lagi. Selain harga daging utk steaknya yg termasuk mahal, cara penyajian dan rasanya tidak ada yg istimewa. Bahkan gua order tenderloin yg harusnya bertekstur lembut malah ada bagian urat yang tidak bisa dipotong apalagi dimakan. Untuk steak semahal ini dengan rasa seperti itu menurut gua gak worthed makan disitu.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="199">
    <text>Ditengah maraknya tempat minum susu di bogor, mimicucu hadir dengan konsep berbeda, konsep kedai, walaupun tempatnya biasa saja tidak cozy, dan lokasinya yang jauh dari kata nyaman (bayangin di tempat ngetem angkot letaknya), tapi variasi makanan yang ditawarkan sangat beragam, mulai dari roti bakar dengan rasa ovamaltine, skipy, menu yang menarika ada mie rebus dengan kuah susu nurni yang saya baru pertama nemu di tempat ini, ada berbagai snack kaya otak2 dan kentang goreng bumbu, ga lupa menu utamanya susu, disini ada berbagai variasi rasa susu murni yang ditawarkan baik plain dan blend, saya pesan mimicucunanas (susu murni panas) rasa madu dan itu juara banget rasanya, mimicucu tempat asyik buat nyemil sepuasnya sengan harga sangat pas dikantong</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1530">
    <text>Good place for family destination, alot of games and rides for the children. A good taste of sundaneese food, but better get all your orders early, other wise you wont get your new orders in till the time you are ready to pay the bill.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3868">
    <text>Tempat ngopinya sendiri di bangunan tua yg di dekor ulang tapi kawasannya.... (Sebelahnya banyak club2 aneh) cari parkirnya juga setengah mati. Dari segi rasa sih sama aja kaya kedai kopi lain, mikir 2x untuk balik kesini. Overall B aja.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2439">
    <text>Hello guys. I go to aeon and find a ramen palace in there. I search for a while hope i found out a unique restaurant with their tasty ramen. I go to hakata men oh finally after i read their menu. I just order an original ramen. Hmmm i 'm not too excited because i want more garlic, more spices, more chili and more topping that i can add it by myself. The ramen itself is just so so. But you can try to order their dish like curry or any other else. Not bad and not so good." "Suka sekali, rasanya hidup sehat banget kalau makan di sini. Kalau mau lihat menu langsung tengok aja ke tembok yaaa  Pesan chicken sandwich, daun anehnya itu bikin rasanya jadi mewah dan secret sauce nya enak dan light. Potongan ayamnya pun banyak.   Waktu penyajian, waiternya sedikit menjatuhkan ayam. Terus diganti donk sama waiternya, dikasih extra chicken hehe   Cake nya juga ok, tidak manis tapi tetap enak.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3660">
    <text>Suka banget sama sambel kecombrangnya, seriously good &#128513;  Tapi emang pelayanannya agak lama jadi kalau emang lagi buru2 mending jangan makan disini..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="441">
    <text>Bakmi berdikari enak kok.. Bakminya, baksonya, capcay, ayam mentega.. Tpi mnrtku skrg udah overprice bgt.. Paham sih krn resto udah berubah dan staf jg banyak. Tpi aku kdg beralih ke yang lain yg sama enaknya tapi lebih murah.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1104">
    <text>I've known Martabak 201 since the year 2000. Their first outlet (cmiiw) is at Taman Sari, Lippo Karawaci, and their second is at Permata Sport Club, (also) Lippo Karawaci. That time, they were only selling conventional martabak since modern martabak like Brownies or Pandan Martabak with various toppings haven't existed yet.    Now that they have an outlet in Serpong, I regularly visit this outlet whenever I wanna eat Martabak (I always pass this outlet when I go home afterwork). Their classic ""CKW-Coklat Kacang Wijen"" martabak tastes so good, so does their ""Martabak Keju"". I can always feel when it melts in Totally recommended!&#160;    Note: their Martabak Telor also rocks. A legendary spot for martabak lovers. :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2820">
    <text>Seminggu yang lalu gue  baru pertama kali kesini sama temen gue berdua, padahal ini tempat deket dari rumah tapi baru kesini beberapa bulan setelah buka . Di sini tempatnya enak , buat makanannya gue makan  honey chicken mustard, ini rasanya enak banget . Kalo kesini ada 3 macam pilihan rotinya ada gandum , original, sama rosemary cheese . Gue pesen honey chicken mustard rotinya yang rosemary cheese ini recommend banget , rotinya aja udah enak apa lagi pas di campur sama honey chicken mustardnya yg rasanya manis , asem dari si mustard dan ada cheese nya juga bikin ini jadi yummy banget . Kalo lo mau lebih murah kesini pesen aja satu buat berdua , karena bisa di bagi dua sampe 4 potong . Dan tempatnya disini enak buat ngobrol karena wifinya juga kenceng tapi . Disini cuma kurang cahaya pas malem</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2045">
    <text>The best sushi place!! Akhirnya nyobain tempat ini juga since it always crowded even on weekdays. Tadinya gue makan di regular table but i changed my mind to sit in Sushi Bar and it was a right choice cause i love watching those chef prepare our food  Don't bother talk about their sushi, omg really it was great! Their service was also great even its crowded. Their price? This is the best part, it was more cheap than other sushi restaurant especially Sushi T**. If you like that resto, you must love Ippeke Komachi!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1954">
    <text>Tempatnya enak bgt comfy, bagus buat foto2. Feels like home bgt apalagi kalo duduknya yg dibawah tangga cm kmrn syg sedikit berantakan byk kardus menumpuk. Trs recommended cold happy summer days tea nya</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3894">
    <text>I wish i can order all food on the menu. Trust me the food was absolutely addicting. One of my fav is the kari sushi. Highly recommended for Japanese food lovers!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2120">
    <text>Tadaaaa.. akhirnya sebulan yang lalu mampir juga ke tempat lucu ini. Sebenarnya setiap ke summarecon mall serpong sering banget ngelewatin Lekker Bekker. Tapi baru sebulan yang lalu ""ngeh"" untuk nyobain gara-gara ngeliat ulasan Lekker Bekker di youtube.    Okay, jadi menu pertama yang dicoba adalah Smoke Beef Sizzling Rice. Jadi menu ini adalah nasi goreng + smoked beef + telur yang disajikan diatas hot plate. Mirip-mirip Pepper Lunch gitu deh, hehehe. Enaaaak. Pokoknya segala macam makanan yang mengandung smoked beef itu pasti menggiurkan, nomnom :9    Menu kedua yang dicoba adalah Nasi Soto Daging Sapi. Hmm.. rasanya so so lah.    Menu ketiga yang dicobain sebagai penutup adalah... Poffertjes with one scoop of strawberry ice cream. I loveeeeee poffertjes. Yummy!    Overall, makanan disini sih lumayan enak. Tapi yang paling menarik pastinya sih tempatnya yang lucu. Lumayan untuk nambah koleksi foto, hehehe :p</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1701">
    <text>Rumate tergolong tempat yang sering jadi pilihan nongkrong di bilangan Sabang, Menteng. Varian yang ditawarkan mulai dari makanan berat sampai kudapan. Jam bukanya pun dari jam 7 pagi hingga 11 malem. Kali ini gw pesen nasi bakar cakalang (rasanya cukup enak) dan kroket belanda (rasanya standar), sementara minumnya teh tarik malaka (nah ini recommend banget!).Tempatnya cukup asik dan menarik, cuma sekedar saran mungkin dinding2nya bisa dicat ulang kali ya, banyak yang ngelupas jadi kurang sedap dipandang.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1476">
    <text>Tempat hangout with boss dan temen2 kantor.. Selain makan bisa sambil bermain ping pong  disini dan setelah itu lanjut bermain beerpong bersama yg lain :D</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="698">
    <text>Untuk tempat sih ok ya rooftop gini tp enaknya emang pas sore supaya ga panas. Pelayanannya ok dan waiters semua ramah. View lumayan kalo malem keliatan lampu-lampu jakarta tapi agak ketutup sama pagar + daun-daun, mungkin takut ada yang lompat kali ya.. Hahahaha    In terms of food &amp; drinks, i honestly didnt expect this place to serve nice foods sih...     Tapi kemarin sempet coba grilled chicken bbq dan was good! Bbq saucenya enak dan grilled chickennya juga enak.     Selain itu cobain spaghetti salmon tapi just ok aja ga lebih.    Untuk minuman tapi agak failed. Lemon teanya kaya air biasa aja, lychee ice teanya absurd ga jelas antara lychee atau teh atau air biasa. Semua kurang manis dan kurang rasa so saaad..    Akhirnya back to my basic and safe choice, coca cola.    Well, all in all, ok aja kalo buat pilihan nongkrong bareng temen2 or if you happened to stay at fave hotel misalnya. Tapi wouldnt be on my top list aja sih :p    Cheers!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="391">
    <text>Pelayanannya oke, nama menunya unik2 recommend buat tahunya dan aneka ayam. Tapi guramenya enggak sesuai harapan. Gak garing. Dimsumnya biasa. Range harga 25+,i had a very bad experience here. was having a sore throat this afternoon n thought they serve dimsum, so i stepped in n ordered siomai, hakau, mie nyemek, tape lulur. pertama masuk mulut, kulit siomai terasa blm matang, msh lengket tepung terigu.gigitan kedua, potongan daging ayamnya gak bisa dikunyah alias msh mentah. tried the other piece, still the same one. so i complained to the waitress. kulit hakau jg sama, msh tebel. mie nyemek taste ok, tape jg ok but too bad i totally has lost my appetite. daging ayam kan hrs mateng mana blh mentah. the worst thing is they still charged me for that uncooked siomai.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2729">
    <text>I know this place is not a new ice cream place at PIK, but i have never had any guts or curiousity about this place, until i saw that they served the tower soft ice cream which consists several flavors in a cone.  So today i went there and ordered the tower ice cream. I dont why, kok waiter nya nggak ngasih standing ice cream tapi malah kasih gelas, nggak tau apa emang lupa atau gimana. Tapi akhirnya es nya tumpah ke gelas, karena tinggi dan gak stabil. Dan akhirnya yaudahlah hancurin aja cone nya biar kaya biscuit, sempet icip sih beberapa rasa ice cream yg ada d tower ice cram ku, tapi menut gw, IMHO, nothing special about the flavor tend to be biasa aja.  A friend of mine also ordered black noodle with chicken, the noodle texture was hard and thick, but the taste is good. And the rest just ordered tea, coffee and french fries.  Perhaps i will only coming back for the black noodle.,tempatnya lebih nyaman di bagian depan soalnya yg di dalem agak sempit hehe  wkt itu karena aku lagi males pilih2 rasa eskrim, aku pesen artsy palette yg isinya 6 minicone ice cream dengan 6 rasa berbeda.  pas eskrimnya dateng mnrt aku conenya gak mini2 banget dan cukup blenger ya makan itu soalnya aku cuma berdua wkwk  dari keenam rasa, ada 1 rasa yg aku gak suka :( kayak rasa obat wkwk  jadi ada 6 rasa yaitu choco, thai tea, taro, blueberry, strawberry dan 1 lagi itu rasa apa aku gatau deh pokoknya aku gasuka huhu:(   conenya mereka jg rasanya beda2 loh. conenya enak hehe    untuk rasa eskrimnya standar ya cuma penyajannya yg cukup unik pake tempat kyk gt mungkin bkin harganya agak mahal tapi worth it kok dengan harga segitu kalian bisa nyobain macem2 rasa eksrim..  buat pecinta es krim jgn lupa coba ya!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="31">
    <text>Buat penggemar kuo tie, mesti banget berkunjung ke tempat ini. Di sini lumayan terkenal kuo tie nya, mungkin sebagian besar orang tau. Kuo tie nya bisa milih mau deep fried atau dipanggang di satu sisi saja. Saya sih lebih suka yang panggang jadi ada beberapa tekstur pada satu kuo tie, yaitu lembut, garing, dan kenyal. Isi dari kuo tie ini apa lagi kalau bukan babi. Lezat, isiannya gak main-main karena berasa banget dan sangat wangi soalnya ada daun bawang dan bawang putihnya. Lebih mantep lagi kalau dimakan dengan sambal.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1562">
    <text>Cukup bikin penasaran sama nama tempatnya ""Suwe Ora Jamu"" karna cuma baca plangnya aja waktu mau pulang dari rumah temen. Akhirnya pas weekend nyoba kesana....dan ternyata tempatnya mungil banget. Apalagi pas weekend jadi terkesan sempit. Dari tempat parkir udah penuh sesek dan sebenernya udah unmood mau masuk ke dalemnya. Hehe.   Tapi gue tetep masuk sih dikarenakan sayang udah jauh juga perjalanan dari Bintaro-Radal.  Dari luar kelihatan dekorasinya bagus tapi pas masuk langsung dapet tempat duduk nyisa dideket dapur (pas banget tangga) saking penuhnya, bete banget karna di lantai atas lagi di reserved. Dari menunya cukup beragam dan unik karna ada Jamu dan macem Teh gitu. Rasanya biasa aja sih tapi Roti Bakar Kacangnya lumayan enak.,sukak banget sama jamu2nya...enaaaaakkk...    makannannya jg ok...yummy...harga juga lumayan bersahabat :)    sayang jaoh dr rumah...ga bisa sering kesini jadinyah...hihihi</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3070">
    <text>They have unique varieties of ice creams and have such a high promise with the menu. Well, the ice creams were creamy as their restaurant name suggests but since it doesn't really have anything mint, I can't make this place my favorite lol They have a chocolate peppermint ice cream but it was too chocolatey more than minty. So, it's not where I was aiming it for. Their kahlua latte and vanilla ice cream were creamy with a taste that it promises though! Also, their green tea lava cake (I add an ice cream of my choice which was tim tam milo) was not bad at all! Though it didn't look very appetizing. All in all, it's not a bad place to go. Definitely not disappointing!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3106">
    <text>Nyoba yg domba, tapi kurang beruntung karena dagingnya aromanya ketara. Untuk porsi memang untuk 2 orang kayaknya. Haha. Tempatnya enak pas malam. Tapi tadi misbar (gerimis bubar) ga ada payungnya. Overall it's not meet my expectation.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="67">
    <text>Pertama kali kesini untuk makan siang dengan Ibu beberapa hari yang lalu. Menu nya menggiurkan semua! Saya kemudian pesan Asem-asem Daging. Menurut saya agak kurang worthed untuk harga segitu krn potongan dagingnya kecil dan sedikit, lebih banyak sayur dan tomat. Rasanya pun terlalu asam.   Ibu saya pesan Mangut Pe Panggang dan boleh diacungi jempol. Menurut palet Ibu saya yang ""jawa banget"", rasanya lumayan. Gurih kuahnya, daging ikannya pun tidak amis ditambah kemangi yg menggugah selera.  Untuk dessert, kami pesan Rujak Serut dengan request pedas yang ""sedang"". Rujaknya segar! Top utk dimakan siang hari.   Will definitely go back and try other dishes!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2078">
    <text>The indoor's environment is eye biting because the thick smoke everywhere.     The music is nice to follow with the dance, just you have to come quicker to get a table or book it first.     Favorite drinks : predator!!</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3413">
    <text>Worst aglio e olio pasta ever - how disappointing!  The waiters were somewhat absurd   Pumpkin soup - very average - zero truffle detected (wait what was on the menu??)     My past experiences in social house were better</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2886">
    <text>The coziest (and crowdest) Sushi Tei restaurant compared to others location. Salmon Mentai and Chuka Idako are the must-have-menu on my table. Love it!,harga standart lah ya semua sushitei. my fav is fuji roll 32K enak banget dan sering ada di sushibar! kalo mau sushi bar penuh datengnya pas jam makan siang or makan malem,daridulu kalo mau mkn sushi selalu ke sushi tei walaupun waiting list terus. so far sih rasanya konsisten tp kok makin kecil ya rollnya:( . karena ga terlalu doyan yg toppingnya banyak jd biasa mesen crispy roll, kanimayo tobikko makki, dan buat cemilnya fried salmon skin. and semuanya enaak:D</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1774">
    <text>Sangat tidak recomended karna pelayanan nya sangat lama hampir 1 jam menunggu padahal tidak ramai. . . Order ke 2 sampai 3x tidak datang2 ke meja . . . Sangat mengecewakan dan ga akan datang untuk ke 2x nya . . .</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1098">
    <text>U must try their chicken stick (not steak)  Rasanya mantep coy, harganya lebih lebih...  Rata"" menu cmng 20rb  Cocok banget buaf akhir bulan XD</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1614">
    <text>Big portion set of korean food&#128525;  Cocok banget buat yg lagi kepengen makan korea tapi engga pengen bau karena harus duduk d restonya yg kebanyakan nyediain bakar2an, yah walaupun udah d siapkan penghisap udara tetep nempel jg baunya di rambut amd baju hehehe    Di saranin klo cwek2 yg porsi makannya engga terlalu banyak untuk cr temen untuk nyantap ini, karena porsi yg ditawarin cukup besar.. Padahal udah order yg paling minim aja &#128517;&#128517;  Overall tastenya lumayan untuk mengobati kerinduan sama makanan korea, sy paling suka sama ayamnya yg dimasak dengan soy sauce. Untuk harga terhitung murah dengan portion yg besar ini.    Bisa dijadikan pilihan santap bareng fam and teman &#128522;&#128077;&#127995;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1546">
    <text>Good wo tiek. Juicy pork dumplings with crispy skin. The boiled version is also good. Too bad the skin is a bit too thick for my taste.    The kang kumg hotplate, fried bee hun, fried noodle, sek ba and hot and sour soup are all very tasty. Price is reasonable for the size and quality of the dish.    Place is regular ruko, and very simply decorated. But it is relatively clean.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2700">
    <text>Kopi nya joss makanannya lumayan dan tempat lumayan nyaman buat lama lama, dan buat meeting juga pas disini karna ada meja yg panjang untuk ramean, dan ada colokan listrik pastinya ?</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2181">
    <text>SERIIING banget kesini, hampir tiap saat kalo gabut sm temen kesini, roti bakarnya si sampai saat ini blm pernah nyoba, tp mie nya soo good dan ada lvl pedesnya, minumnya si temen gua plg sering green tea shake, gua sendiri lbh suka milo dinosaur</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1848">
    <text>Foods ok.. Service friendly. Ordered fried rice, noodle...   No refill.. Had a complaint.. They took it in as input but had no reaolution for us</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3463">
    <text>It was a comfortable place to stay. I only had myself nutella milkshake and we also ordered snacks, fries and onion ring. The fries taste okay and the onion ring was crunchy but the onions were cut too thick so it felt like a bit undercooked, and i like the dipping sauce with chopped onion in it</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1103">
    <text>The curiousity of Watt Coffee is finally answered. Come by here on Friday and the warm welcome by the baristas really pleased me. They politely offering me the coffee or non-coffee drinks. I tried the Cappuccino. Gave them 8,5 out of 10. The coffee is really good here and the baristas patiently explain about the coffee that they have (Java and Mix of Java, Papua and Bali). They also sell Gayo Natural beans here. Overall, i give this place 4.5 out of 5.0 for their price, cleanliness and also the most important, taste.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3625">
    <text>Tempatnya yang cozy membuat beer garden jadi tempat yang pas untuk ngobrol bareng teman2. Beer garden ini letaknya di perempatan radio dalam - gandaria, cukup mudah ditemukan.  Saya order lychee flavored beer. Rasanya enak, cukup manis (entah kenapa di gelasnya sudah ditambah gula). Untuk snacknya saya pesan french fries. Porsinya cukup banyak, french friesnya sudah diberi bumbu yang sedikit pedas.  Untuk pelayanannya sangat baik, mereka cepat kalau dipanggil dan cukup sopan.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3108">
    <text>Has been my favorite since 2012, when I was working nearby. Selalu makan mie Jambi, ga pernah yang lai. Best mie babi, in my humble opinion. Babi giling, babi merah diatas mie &#127837; yang kenyal plus pangsit &#128055;. Mie bisa pilih yg lebar atau kecil. Bisa minta tulang dan kulit babi goreng (garingan).   Pas terakhir pergi, libur lebaran 2016, tulang babi and babi merahnya ga adaaa &#128548;&#128546;.  But still satisfying!   5.0 from me for Mie Jambi!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="955">
    <text>Sblm nya ane bkn penyuka bakmi tapi udah 4x kesini , bakmi disini soalnya bkn bakmi biasa ,ane udah 4x pesan kwetiau jambi     Taste:8  Service:7</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2605">
    <text>Tadi siang kesini ngumpul sama temen2 dr kantor lama. Dari luar kelihatan kecil, tp ternyata gede. Bahkan ada area smoking dan non smoking. Trus ada wc jg di dalem, jd gak usah jalan jauh2.    Gue pesen menu all day breakfast yaitu smoked salmon, potato rosti sm poached egg. Enak dan porsinya lumayan besar.    Selain itu, temen gue pesen pasta: meatball spaghetti, carbonara, aglio olio sm burger. Pastanya biasa aja, kurang oke malah menurut gue. Tp burgernya porsi gede bgt. Pas dibelah, telor kuning nya meleleh. Enaaaak!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3795">
    <text>Came here on sunday for my friend's birthday partyy. Needless to say, the place was extraordinary, has an amazing citylights view. cost around 5m for one small table on the right corner next to the bar. and 2,5m for the red round sofas on weekend ( if im not mistaken ) .&#160;  I tried 2 out of 4 altitude restaurants and they all got flawless service, exquisite place &amp; excellent food and bevvy, definetely will come back here for some chill afternoon &lt;3</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1987">
    <text>Went there for having 'late lunch,  I choose hot chamomile tea with #VietnameseFriedBeefNoodles,  which I never try one before, so I can't compare with other places, but for personal opinion,  for a place that focus in Sandwich and all day Breakfast,  they are doing pretty ok,  the noodles a bit over cook but mix very well with the Mince Beef and Yard Long Beans,  a bit spicy but the peanuts and fresh tomato give a mix flavor,  I was quite exciting while i eat it,  it's always excited in your every single 'first time ' moment,  isn't it?  :-) anyway always love to come to this place,  especially Sunday afternoon.  @</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="444">
    <text>Ini ke dua kalinya gue ke sini, pertama pas weekday dan yang ke 2 weekend. Unt weekend lebih baik reserve dulu unt duduk di luar.  Pelayan disini jutek2. Ga tau deh pokonya im so disappointed (2/5)  Viewnya (5/5)  Makananya nothing special (3/5)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE" />
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="572">
    <text>Gw kesini berdua sama temen gw. Sebelumnya memang udah tau sih kalau Godiva itu jual aneka cokelat yang pricey. Karena harga cokelatnya mahal itulah yang bikin gw penasaran sama rasanya. Gw kesini cuma beli Ice Chocolate (lupa namanya) seharga 60k yang menurut gw sih rasanya standart aja. Yah kayak ice chocolate pada umumnya.  Gw sih ngga rekomen datang kesini untuk yg ke 2x, abis mehong.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3559">
    <text>Setiap kesini tanpa liat menu pasti pesan Black Dragon Roll sama Beef Yaki Udon yg pedasnya medium. Tapi kadang ga konsisten sih rasanya. Rasa pedas udon nya bisa berubah"", lebih sering jd less spicy sih from medium. Black Dragon Roll nya jg pernah rasanya beda gitu ga kaya biasanya. Terakhir kali makan kesini, Black Dragon Roll nya ga dikasih kecap manis, jd kering. Saya merasakan kecurangan dan ketidakadilan disitu hahaha. Saya minta sih kecap manisnya. But still my fave place to go!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="440">
    <text>Decent coffee and pizza, prices are a bit high.. But still Ok.. Their rum coffee is pretty good..&#160;  A nice place to chill after work with some friends.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2513">
    <text>There&#8217;s a new Italian restaurant in town and it&#8217;s FANCY. I was already intrigued upon entrance cos apparently they take their design inspiration from 1950s Italy, focusing especially on Italian &#8216;beauties&#8217;, e.g. photos of pretty ladies on the wall, a (LONG) cocktail list named after Italian actresses, etc. I also had high expectations about the food cos the menu sounded appetising. The items on the menu are those I rarely find in Jakarta, such as burrata cheese, porchetta, bottarga, and.. other stuff that I can&#8217;t remember. ........    For FULL review and more photos, visit our website:                                                                  tasteritos.co" "Pulang kantor ke daerah menteng/cikini trus bingung mau makan dimana. Liat Zomato katanya disini salah satu yang recommended. So here I was.    Tempatnya lumayan lucu ada indoor dan outdoor (smoking area).     They have all-day breakfast menu plus many selection of pastries (quiche, dll).    Pesen aglio olio with shrimp dan mushroom truffle pizza. WOW surprisingly enak enak lho!! Pizzanya apalagi! Truffle-nya pas nggak over powering, crustnya enak tipis tp ga begitu tipis.    Spaghettinya enaaakk al dente dan seasoning garlic and pepper-nya pas (cuma porsi tidak begitu besar).     Harga termasuk okelah untuk di lokasi daerah cikini/menteng. Oia saat ini mereka punya promo disc. 20% food only with BC* credit card (min. Transaction 275rb).</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="976">
    <text>Place :Lebih suka Cimory riverside ini dibandingkan yang mountain view. Tempatnya lebih besar apalagi kalo pas dapet meja yang pemandangannya langsung ke sungai.    What we order :  Mereka menyediakan western, Indonesian, and Asian Delight.  Yang saya order adalah Cheese Sausage with German Potato. Cimory ini selain terkenal dengan susunya, mereka juga terkenal dengan sosisnya yang enak dan gurih. Jadi saya pesan menu ini untuk dinner.  Sepotong cheese cake sengaja dipesan karena saat itu anak saya berulang tahun.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="686">
    <text>If a 20k roadside nasi goreng tastes bad, i can still forgive it. But 70k in a place specializing in nasi goreng, meh.     Waitress recommended the nasi goreng omelette + gyutan + sambal matah.   The nasi goreng was like a hotel style nasgor,  heavy on red chili and heavy-bodied sweet soy sauce.   The omelette was thin and not fluffy.   The gyutan was.. Thick cut, and bland. Wasnt impressed by it thats for sure.   Sambal matah was javanese style also, not enough shallot or lime maybe? Its lacks 'brightness' or zest.   The place really need to shape up their nasi goreng in order to compete...</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1664">
    <text>The world famous Benihana doesn't miss a beat here in Jakarta with its Jakarta Special menu. Have the salmon carpaccio for appetizer while the chef performs his entertaining tricks while cooking your favorite platters. Have kids? Bring them along. They'll love the show.</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3709">
    <text>Good place for hang out and have some drink with friends ! Food is just ok, the aglio olio is too spicy, carbonara is so so, soup buntut just so so. The drink is good and CHEAP ! I ordered a lot of drink like tequila, many of shots and as well the food.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1686">
    <text>Punya temen / partner bisnis dari luar negri yang pengen coba makanan indo ? bawa ke sini deh ga pasti nyesel. ( btw siapin kocek yg mayan tp ya . apalagi kalo mereka suka ngebir. )    Can't go wrong to go here. makanan2 di sini berkualitas ( dan sedikir pricy tentunya ) . dan yang pasti ga akan bikin perut tamu kalian sakit.    selama gw ke sini ( udah beberapa x ).. biasanya pesen    - sate ayam / sapi /   - beef rendang  - pineapple fried rice  - softshell crab  - ko samui red beef curry    semuanya ok banget.. dan so far gw ga pernah ktm makanan yg ga enak di resto ini.    buat dessert&#160; apa aja ok. btw contekan buat yg bawa tamu Korea. mrk suka mangga. jadi tawarin aja mango kiwi.     dan beberapa foreigner ga suka duren. jadi watch out. mending tanya dulu    bakal ke sini lagi ? -&gt; YES. ( kl bos suru bawa pergi tamu )</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="746">
    <text>Its the first time i come here with my sister and i am pretty recommend it for you guys who want to eat the best indonesia food with awesome view. Such a complete things. Best view best food (u must try kepiting bakar daun. This crab is really good). Also thanks to kang dema for the service :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2528">
    <text>Pesen kakap saus thailand, tom yam seafood, brocolli with garlic and thai tea. Overall enak apalagi kakap saus thailand dan tom yam seafoodnya.  Recommended buat yg suka sama thai food.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1210">
    <text>Pertama kali restoran yang satu ini, untuk desain emang cozy banget, suka dengan desainya yang terlihat keren dari segi berbagai sudut, untuk makananya juga cocok dgn lidah orang Indonesia, Roti tisunya juga enak, karna kesini pas weekend tempatnya tame banget, Pasti datang lagi kesini!!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3105">
    <text>I really enjoyed the authentic Japanese taste that this restaurant has. I recommend to opt for the set meal, since it comes with 4 different seasonal side dishes, red miso soup with clams (yum yum), and pickles. The ebi tempura is super fresh and delicious. The grilled salmon are well cooked. I highly recommend this place to Japanese food lovers.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3347">
    <text>Coba kesini karna tempatnya yg unik tapi nunggu makanannya dateng itu lamaaa banget sampe sejam dan ada 1 makanan yg dicancel karna ga dateng2, untuk rasa mie yakult nya enak creamy tp nasgor kambingnya biasa kambingnya jg cma sepotong :( dan entah kenapa bentar2 mati lampu</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="472">
    <text>Came on Saturday for lunch, they open from 11 AM to 3 PM. It was not so crowded, only few tables. To celebrate CNY, they served some special Chinese dishes like Fried Nian Gao! For dessert, they are also having traditional cake. Food and service were good.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3765">
    <text>Tried this place. So so. Everything just ok not outstanding except the high price. The place is small n clean. Service wise just standard. The waitress kind of akward and shy. &#160;Cakes and food is standard you can find it in other places as well. Overall its ok nothing special.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3944">
    <text>Kebetulan emg lagi mau coba tempat makan di PI" "Great place.. Tempatnya yg berada diperumahan jadi ga kebisingan suara kendaraan dijalan. Dr tempat parkirnya sih kurang besar jadi yg bawa mobil bisanya parkir disamping trotoar didepan cafe. Untuk tempatnya berbeda dengan yg disunter, disini hanya 1 lantai dan dibagi menjadi beberapa bagian, ada yg buat perokok itu diluar, buat yg rame2 dan buat sendiri2 / berdua juga ada. Ruangan dalemnya nyaman dan suasananya santai untuk ngerjain tugas atau sekedar wifian sambil ngopii, apalagi ngobrol sama temen2. Untuk coffeenya enak dan harganya pas sesuai rasa. Pelayannya juga ramah banget dan cepat, mantap deh pokoknya. Lain kali pengen coba yg ada disunter</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1851">
    <text>Waiting for some friends and ordered ice green tea latte. Unexpectedly good! A bit pricy for such size though. It's an open space spot and undeniably there are mosquitos. But in general it's a good spot.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1021">
    <text>Waktu itu kesini karena teman papa recommend bgt mie di Yong yam ini.. Memang enak sih.. Biasa yang cowok2 pesan porsi jumbo (1.5 porsi) cuman tambah 3,000. Mie nya itu pake mie kriting yg kecil itu. sangat gurih! Pangsit disini suka ngumpet, kecil ketumpuk dibawah mie nya. Harus coba itu bakso disinI! Aku lebih suka bakso disini diandingbakso di akiaw. Karena aku da mama itu sangat sensitive sama bau2 masakan, kita suka gak bisa makan bakso karena suka terlalu tercium bau sapi nya. Disini g ada bau itu lho, baksonya jg empuk lezat g berasa urat2 nya gitu :)                                                                  claredelfia.wordpress.com</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2269">
    <text>Makan disini menyenangkan. Saat masuk mendapat sambutan hangat dari pelayannya. Masuk ke ruangan, sdh ada teman disana. Duduk pada tatami, dan mendapat handuk kecil hangat. Pesan Waku Salad, enak, fresh sayurnya dan saus nya enak sekali tidak tajam saat diakhir kunyahan, tapi sayang banyakkan kol. Pesan Saga, renyah daging dan kulitnya, gurih, dan sudah dibuang semua durinya. Soal harga lumayan mahal tapi sepadan.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="627">
    <text>Mie ayam jamur cekernya memang juara sih... Harganya juga murah. Cuman berisiknya. Karena pinggir jalan banget dan terbuka tempatnya. Over all puas lah.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3744">
    <text>Iseng-iseng ke ruko di Galaxy eh ada tempat eye catching seperti Dr. Waffles. Tempatnya lumayan cozy. Tp sayangnya terang2an jualan rokok. Jd keliatan kayak warung klontong. Makanannya enak, porsi mantap, harga pas banget. Service-nya juga oke. Milo dinosaurus yang jumbo wajib utk dipesan,lagi lagi nyobain cafe2 kecil deket kantor.  kesini karena temen kantor bilang waffle nya enak + harganya terjangkau.  and its proven! waktu itu pesen single waffle dengan toping saus karamel, oreo, cadburry dan vanila ice cream. sempet mau pesen yg double waffle tp ternyata satu aja udah kenyang.. rasanya enak! tp adonan waffle nya agak kurang lembut menurut gue.  kalo minumnya gue pesen ice cappuccino (i think its just an ordinary sachet coffee yg diseduh terus dikasih es batu) dan kentang goreng karena udah kebanyakan makan minum yg manis, well rasa kentangnya lumayan dan cheap tentunya.  so far so good! di improve terus yaa&#9829;&#65039;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="655">
    <text>They have a pretty great service! They even deliver my order bcs i need to guard our table haha. I always love french fries but unfortunately they always put too little spice so i need to ask for more...</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1381">
    <text>Tempatnya cozy sunyi sunyi gitu cocok buat santai santai sore sambil ngopi, pelayanannya bagus ramah dan cepat, waktu itu pesen sandwich isi smoke beef with white sauce, rasanya biasa aja seperti sandiwich biasanya, sama pesen choco cream nutella dan rasanya biasa juga, tapi tempatnya sih yg bikin nyaman jadi betah lama lama disini,suka sama tempat ini, karena aku pecinta kopi banget ^^  dan tempat ini nyediain banyak pilihan kopi dan minuman...   sayang interiornya agak kurang buat ku, mungkin lampunya kurang terang dan warna temboknya kali ya hehe  cuman slain dari itu, aku suka dengan suasananya yg homey bgt (kayak di rumah gitu)  jadi kalo mau lama2 disini enak banget sambil laptop-an atau ngobrol2..    nah pelayanannya juga aku acungin jempol.. karena karyawannya ramah2 dan sabar bgt.. ditanyain menu2 juga sigap jawabnya hehe..  pokoknya tempat ini recommended buat yg suka duduk2 cantik dan ngobrol sambil minum kopi :D</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3501">
    <text>Cozy place,ada stage utk live music. Tempatnya bisa banget dipake internal/media event. Harga juga bersahabat,dibandingkan cafe sejenis di citos  Blom coba makanan,tp juice-nya enak,fresh banget!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2825">
    <text>Rasa mie nya biasa aja. kaldunya menurut sy kurang gurih. Yg paling Top adalah toppingnya bnyk pilihan dri mulai chicken &amp; pork (bacon, panggang, chasiu). Coba ditingkatkan lg tingkat gurih &amp; medok dri kaldunya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="445">
    <text>Hari ini bukber buat tim sekitar 70 orang. dari awal reserved, di bamtu sm mbak Sherrin yang sabar banget ngadepin bawelnya aku :), sampai acaranya, puas bgt...#2jempol  makanannya enak terutama sushi sama saladnya...ajib. dessertnya juga enak2, dan tuh ubi goreng kenapa bisa manis sampai dalem2 ya...seluruh pelayannya jiwa service bgt...piring kotor cepet bgt di tarik, makanan  cepet di refill... terima kasih banyak Beranda Cafe - Crowne Plaza Hotel.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1228">
    <text>Waktu itu sempat kesini dan .. Ternyata.. Muahal gila buat ukuran sop duren yang porsinya dikit dan duren sm topping malah banyakan topping . Jadinya kayak bukan sop duren;(" "Ya standar ampera sperti biasanya.  Rasanya ya sama gitu2 aja.  Yg membedakan dengan di bandung hanya varian sambelnya yg kurang lengkap.  Dan disini lalapannya jg kurang.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1777">
    <text>Tempatnya selalu antri buat makan siang. Jadi sabar aja dulu kalau mau makan siang disini. Saya suka makan di sini karena makanan indonesia nya enak2 sekali. Saya pesan Nasi Kuning Rijstavel , harga 39rb excl. Tax.. enak banget.. plus piring nya yg unik.. sangat instragamable haha.. Selain nasi kuning ada tumis bunga pepaya dengan irisan ikan nya .. enak sekali. So far.. recommended buat dining with family juga karena rasanya indonesia banget</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3593">
    <text>Resto yg satu ini sempet ngehits, sekarang juga kayaknya masih. Bertemakan hot pot pribadi, resto ini menyajikan berbagai jenis hot pot dengan kuah serta topping yang bervariasi. Buat harga, menurut gue lumayan terjangkau. Satu porsi tuh bisa share buat berdua (kalau dua-duanya makannya ga terlalu banyak). Terus, setiap paket sudah termasuk satu mangkuk nasi putih.    - Taiwanese BBQ Soup. Hmm, yang ini pake rempah2 sama bumbu2 ala Taiwan gitu, jadi pasti pada bilang rada aneh rasanya. Emang bener sih, kalau banyak-banyak, jadi eneg soalnya rasanya ada keobat-obatan gitu.    - Tom Yum Soup. Ini favorit gue banget. Sebagai penggemar asam dan pedas, ini kudu dicoba. Asemnya tuh pas banget, terus seger pula. Pedesnya juga bikin nagih. Sedap!    - Sukiyaki Soup. Gue bukan penggemar sukiyaki karena biasanya kuah kayak gini suka kemanisan. Tapi yang ini pengecualian. Manisnya ga berlebihan, terus ada rasa asinnya juga.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="219">
    <text>Pertama kesini waktu pake voucher diskon, tempatnya deket MNC tower, tp yg masuknya lwt jalan masuk samping circle K Wahid hasyim, ngga jauh dr Melly's garden.. Suasananya spt rumah2 di bali gt, cocok utk romantic dinner.. Masakannya (sebagian besar menu seafood) jg cukup enak. Tp mgkn krn tempatnya agak nyempil, pas saya kesana, berasanya sepi, agak kurang ramai pengunjung.." "Pastanya failed.... Mesen Qusut Formaggi dengan topping jamur. Gatau kenapa rasanya aneh, hambar, dan kuahnya literally cair kaya soup bening sedikit berminyak.    Di menu ditulis ""dengan aneka keju"" but it doesn't tasted any cheese at all &#128514; mgkn karena harganya murah jadi engga sesuai sm ekspetasi. Mgkn hrs ditingkatkan lg menu nya supaya engga failed moment kaya aku.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="605">
    <text>Order yg martabak keju..  ketemuan sama abang gojek di kelapa gading, klo dari rasa kulitnya terlalu manis.. Lumayan aja sie rasanya.. Selama ini penasaran sama martabak pecenongan ini..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2150">
    <text>Jakarta.Overall the place and the food lumayan. Here we go! #totaldroolworthy #droolito    1.ANGEL HAIR PASTA WITH JUMBO PRAWN  Price : 90k  Rate : 74/100  Well,udah pernah cobain angel hair pasta dan kurang suka, tapi karena yang ini kelihatannya enak so I ordered it.The taste was soso, gagitu flavorful,topped with sliced bacon and  jumbo prawn,the topping yang bikin jadi berasa.hehe. Tapi bagi yang suka angel hair pasta, most probably akan suka:)    2.BBQ CHICKEN  Price : 90k   Rate : 84/100  Yes this one is good! Ada coleslaw and sweet potato fries.and the sauce makes it more delicious!!worthtotry!    3.PORK PEPERONNI PASTA  Price : 85k  Rate : 84/100  Nah for the pasta, i prefer this one rather than the first one. It is creamy, topped with pork peperonni,green pea,parmesan cheese, and sundry tomato! Goood!    Overall it is just GOOD. Hehe  Overall rate : 83/100</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1547">
    <text>Tempatnya di street galleryatau dikenal namanya Pim 3. Kesini udah lama bgt, mungkin bulan february 2014 kmrn..   Iseng sih, abis makan berat pengen nge-dessert.    Pas lewat playground ini, lucu jg tempatnya,ada kursi ayunan. Akhirnya kesinilah kita. Emang tempat nogkrong atau pacaran sih, pas lah disini itu. Suasananya redup2 gimana gitu.     MARTABAK NUTELLA  Karena iseng doang, akhirnya pesen martabak ini. Adonannya sih enak, cuma ada topping nutella ama kacang gt. Porsinya kecil hiks. Tp gpp deh, namanya jg nyoba.     PIZZA apa gt lupa namanya  Satu lg pesen sejenis pizza tipis, ada cheese nya ama potongan daging sapi. Lumayan enak, crunchy pas digigit.     Mungkin nextnya bakal mesen main coursenya, karena kmrn ga sempet.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2230">
    <text>Agak bingung sm orang2 yg bilang gyutan don di cranky crab enak bgt.. Krn sejujurnya menurut gw pribadi biasa aja. Tekstur lidahnya oke, porsi oke, dgn tambahan scrambled eggnya yg lembut jg oke. Tapiii sayang bgt bumbu dr gyutannya sendiri kurang kerasa.. Gatau emg pas hari itu lg ke dapetan yg kurang enak atau gmn cm menurut gw sih gak se enak yg orang2 bilang. Atau mgkn bs jd krn cobanya yg di cabang melawai which is masih baru jd gak seenak di gading.. Gatau jg ya.. But one thing for sure selera org emg beda2 jd gak bs disama ratakan semuanya :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2333">
    <text>Pesen Dongdaemun, isinya ada ice cream vanilla, pisang dan milo. Not bad but not extraordinary. Tempatnya tidak terlalu besar tapi cukup nyaman.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="739">
    <text>Passed by this restaurant on one evening, I saw a couple of Japanese people eating, as I was told if you see Japanese people eating in a Japanese restaurant outside Japan, that restaurant is worth to try.  And yes, as I expected, this restaurant is totally acceptable in term of their food quality &amp; originality. In fact I'm quite surprised with their standards (as normally infamous restaurant of this kind only covers their weakness with menu book or nice decors) but not with this restaurant. I'm sure they will survive &amp; stand a chance if they plan to open up branches.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1746">
    <text>Penasaran karena selalu ramai dan ternyata kopi nya enak bangett..tadi coba pesen Moka Arabica Robusta enak banget rasanya pass...Tempatnya juga ok homey gitu dan ademm hehe..ada outdoor juga..Pokoknya Recommended!,menu2 jadul jadi andalan tempat ini. nyari es krim jadul juga ada di tempat ini kaya ragusa, atau baltic tanpa susah2 ke tempat aslinya. emang lebih mahal, tp lebih convenient. cuman emang tergantung availability juga. pernah bawa orang tua ke tempat ini, mereka seneng karena makanannya juga not bad terlebih suasananya seperti tempat kuno dan udah dengan AC. buat smokers ada ruangan terpisah di belakang, dnegan dekor fender2 becak...  overall makanannya enak2 dan buat yang suka kopi, mereka juga serving kopi2 nusantara walapun belom pernah nyoba, tapi teh pocinya so good. dan beneran dengan poci dan gula batu. ga ada yang ngalahin wanginya.&#160;    place: 3/5  price: 2.5/5  food: 3.5/5  drink: 4/5  service: 3/5</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1336">
    <text>Pas dateng buat makan karena direkomendasi sama temen, liat tempatnya rame banget, menu2nya banyak variasi, harganya juga termasuk murah buat g, paling enak kulit ayam manis pedes garing, trus pesen iga babi, agak lumayan lama, dan pas dateng, keras banget dagingnya buat dimajan, omg, berasa gigi mau copot, tapi buat lauk lainnya enak2 semua.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="210">
    <text>I used to remember that this chicken was very tasty but recently I was a bit disappointed with the taste. It is still good for a light snack though, but you have to be patient as the line is usually very long.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2865">
    <text>REALLY REALLY RECOMMENDED.    for you guys ini lokasinya agak nyempil masuk ke dalem ruko. Jadi gak di pinggir jalan.    Makanan &amp; Minuman : gue pesen ice coffee with milk, red velvet caramel latte and potato wedges and the taste is good.     Service : Baristanya informatif banget kasih info tentang product dan RAMAH banget. Customer oriented pokoknya.    Tempat : gak usah ditanya lah ya. Cozy parahhh.  Tapi sayang spacenya agak kecil.     Buat yang ngerokok mesti diluar karena mereka hanya menyediakan tempat ngerokok diluar aja.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="362">
    <text>Udh bbrp kali sy makan kesini dan so far rasanya oke enak tp dibilang enak banget engga jg biasa aja hehehe dan wkt it valentine prnh sy makan jg krn ad edisi khusus valentine aja utk foto lucu kalau rasanya sama aja sprt biasanya, tp favoritnya matcha sih disini yg menurut sy enak dan wajib dicoba,shirokuma tempatnya tepat di sblh han-ok buat yang nga tau shirokuma dimana soalnya dia kecil banget dari dpn. tempatnya agak kecil sih tapi lumayan cozy buat ngemil sore2. waktu itu cobain choco parfait &amp; teriyaki dog with black bun. choco parfait was okay but the teriyaki dog with black bun really stood up! definitely bakal balik lagi buat makan hot dog black bun-nya &#127828;&#127828;&#127828;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2527">
    <text>JK7 rawk...!!!Yang kangen dengerin live music rock lawas di sini terbayar deh, tempatnya enak buat nge beer &#128077;. Harga minuman terjangkau, tinggal tungguin next but 1 get 1 promo</text>
    <aspects>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1776">
    <text>Taste wise, makanannya emang enak2 tapi not worth the price aja. One of the food they recommend itu japchaenya, glass noodles khas korea yang emang enak banget. Pesen satu yang reguler, satu lagi yang large dan porsinya ternyata sama aja. Buat daging2nya, rasanya lebih manis dibanding asin tapi tetap enak. Harganya aja yang kurang pas, bisa dapet yang sama dan lebih banyak di Han Gang. Tapi yang paling berkesan itu spicy cheesy dakgalbi. Dalemnya ada melted cheese, glass noodles, chicken breast, &amp; fried rice cakes. Cheesenya bener2an meleleh, agak pedas tapi nagih</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="520">
    <text>We order  Punjabi feast and Uttappam pancake. To be honest this is our first attempt on trying authentic Indian food which surprisingly was very good and we love it so much! We'll come back again to try another delicious menu &#128523;    Next time i'll write more details to describe each menu..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="352">
    <text>Tahoe Kopjok Telor!&#160;Kesini pasti makan itu! Tahunya digoreng pake telor yang uda dikocok, jadi telornya berserabut dan mengembang. Disajikan sama kuah, seperti kuah pempek dan acar lobak. Enak banget! Tapi emang kuahnya mendominasi rasanya banget, jadi saya prefer dipisah kuahnya. Lalu selain tahu kopyok telor, Kangkung Hotplatenya juga enak bangeeett! Duh sayang pas kesini cuma inget foto tahunya aja, kangkungnya pas dateng terlalu menggoda.. jadi lupa foto :(&#160;    Untuk kualitas juga dari duluuuu banget pas baru buka, mungkin sekitar 2007an kali ya, sampe sekarang tetep oce!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3233">
    <text>There are lot of photoshoot spots. The double shot hazelnut latte is strong and I like it. The price is affordable. Cozy place and I like the atmosphere. Try to have 2nd floor for greatest ambience.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2893">
    <text>Berkali-kali ke Gancit dan akhirnya nyobain tempat ini yg sebenernya pemain lama, gak selalu rame tapi bertahan, they must have something. Pesen chicken orinal mereka, potongan fillet paha ayam bersalut saus pedas khas Korea. PEDES broh! Asli deh yg suka pedes, I recommend to try these chicks! Caliente, pedes dan panas, tapi enak jadi lanjut terus sambil minum kepedesan. Yg sedikit mengurangi kepedesannya dan nambah nikmat adalah si Butter Rice, idenya adalah ayamnya dipotong (gunting will b provided) dicamput ke nasi dan dijadiin bola-bola nasi (glove will be provided too), lalu di hap ke dalam mulut. Rasa nasinya unik, agak manis dari butter, ditambah rumput laut kering, enaknya gawat. Satu lagi, seafood soup, nah ini juga enak dan seger, pas buat pendamping nasi dan ayam, isinya seafood cake macam otak-otak gitu. Harganya overall ya harga Jakarta, nasi 20K, soup 25K, ayamnya yg mahal, sekitar 65K seporsi.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2339">
    <text>The food is quite nice, i ordered pork knuckle.. It's not as juicy as i wanted to be, but it's okay.. The flavor is there, not too salty, not too bland..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="826">
    <text>Avocado cubenya enak banget, pas rasanya buat gue ga kemanisan ato kepaitan, tempatnya cozy bgt dan musicnya era 90' bikin nostalgia deh hahaha</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3914">
    <text>Highlight of the meal: SAMCAN! Goodness! So juicy n flavorful (NO, dont remind me of the sinful fat) Seriously, I'll go back for that. The Pala Adas fried chicken was good too. Bigger portion please? lols We had gurame pesmol as well, it was good but not anything special (sorry). I'm not sure what this restaurant's concept is, supposed to be Indo? or Chinese? Plus the menu, stick with one language please. I went here with an American friend, it was quite awkward :')</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2966">
    <text>Sebelumnya pernah makan di medan dan di kuningan. Kali ini cobaen yg d TA. Seperti biasa pesen pancake durian, dan rasanya enakk.. Utk cicongfan nya jg enakk.. Kita pesen gurami 2 rasa tp guraminya bau tanah.. Utk makan keluarga ok lah di sini..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3834">
    <text>Tempatnya seru dan berlokasi deket rumah. Tepatnya di depan pizza hut yg ke arah batusari,binus.. Uhuuy... Kurangnya adl ac di smoking area terlalu dingin dan membuat kurang nyaman. Overall tmptnya super lucuu</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="606">
    <text>Chinese restaurant with differently fun concept! Yang bikin menarik makan di fook yew adalah menunya yang unik dengan rasa yang enak! Decor dan ambience resto nya juga terasa fusion : beyond authentic and fun!    Menu favorite saya cemilan jagung yang dimasak gurih dgb bumbu crunchy telur asin. Mau jadi appetizer atau dicampur ke main course kamu tetep bikin rasa jadi juara!     Serunya lagi sambil menikmati berbagai chinese food yang sungguh enak enak, mereka punya menu collection of bubble drink dikasih nama yang lucu lucu. Bayangin pesen IP Man datengnya green tea milk tea with tapioca balls (topping bisa di custom).    Always spend a fun time at Fook Yew!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="158">
    <text>.  Rasa :  &#8226; Chicken Lobbyn Favourite. Enak ! (Udah gitu aja)  &#8226; Nasi Goreng Buntut. Enak !  &#8226; Strawberry Milkshake. Enaaaaaaak ! (Mungkin saking hausnya langsung diabisin &#128515;)    Tempat : Yang namanya rooftop kayaknya akan selalu happening deh, apalagi buat para cafe hunter yang hobi foto2. Tempatnya juga nyaman, mungkin karna lagi bulan puasa dan gak ada event disana jadi gak terlalu rame.    Harga : Seperti kebanyakan cafe atau resto di kemang, 300k untuk 2 orang sih wajar lah ya &#128518;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2257">
    <text>LAMA!!! SATU JAM LIMA BELAS MENIT, BUAT NUNGGU MAKANANNYA DOANG.   Nggak tau ini emang strategi mereka biar minumannya laku lebih banyak, atau emang manajemennya yg payah. Manunya banyak, banyak yg kosong. Ckckck   Kalo soal RASA, gak tau deh. Enak karena pada dasarnya enak, atau enak karna KELAPERAN, saking lamanya nunggu.     Nilai plus cuman buat konsep tempatnya aja.     Saran buat yg mau kesana, bawa makanan dari luar aja, biar gak kelaperan kayak saya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="151">
    <text>Sukak bgt!!! Tempatnya enak, pelayanannya ramah, sushinya endeees, sashiminya fresh syekali dan harga super terjangkau. Luvvv bgt deh pokoknya</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="932">
    <text>Went there for Christmas dinner. Its was nice. The food are delicious. We ordered duck leg confit and 6 hrs sous vide chiken. Both are very delicious. Especially the duck leg confit.  Just a little bit disappointed because when I ordered English breakfast tea, it come out just a cup of hot water with tea bag and no sugar. The place is nice, although the room is very small, especially on second floor. The service are very good indeed. For the dessert we had orange souffl&#233; and valrhona chocolate fondant. The souffl&#233; is too sweet and the fondant is too bitter. I don't know, maybe there's a problem with my taste buds, but that's how i taste it. Am i going to come back for more ? Absolutely.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2488">
    <text>Suasana oke punya !   Slowmo woles cozyness :D   Enak buat tempat ngopi2 centil :D     #coffee #coffeeporn #latte #cozyplace #indonesia #iphonesia #iphone4 #weheartit,a cozy place to take a break from a long walk (read: window shopping), the main course is pretty ok, but i love this red velvet drink, with sprinkle cheese on it.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1603">
    <text>Ini tempat favorit saya dan keluarga kalo lagi di daerah kota.    Buka 24 jam jadi habis nonton midnight pun masih bisa. Kami lebih sering datang malam, karna kalo siang/sore parkir nya terkadang sedikit sulit...    Kami sudah coba hampir semua bubur nya. Enak semua, apalagi kalo ditambah cakwe nya. Favorit saya bubur kepiting.    Overall, sangat sangat recommended.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2016">
    <text>Good place, good price. homey. tenang suasananya.  Pempek sama cirengnya recommended, green tea-nya lumayan, honey lemon tea-nya bikin masuk angin ilang.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1691">
    <text>Baru pertama kali kesini tempatnya dari luar gak keliatan tempat makan, masuk ke halamannya bagus bgt ada ayunan. Cuma agak sempit didalemnya, dan mushollanya juga sempit banget. Hanya bisa 4 orang yg solat. Makanannya lumayan enak. Apalagi iga bakar saus menteganya. Sampe saus menteganya bersih dipiring &#128513;&#128513; tapi yg gak gw suka, kita masih duduk dan makan, piring2 nya udah diambilin. Entah karna waktu itu penuh atau gimana dan gak ada stok piring lagi di dapur.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2532">
    <text>To be honest, I don't get the hype. It's just an average gyutan don. Even worse, try their chicken karage. The gyutan don is too dry for my liking, definitely needs help from some sauce. And for 85k they could put more meat there.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="649">
    <text>Best korean restaurant !! They served a lots of veggie!! The foods are awesome! Worth trying for !!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3049">
    <text>Sooo goooodd. Pertama kali pesan ini via gojek karena penasaran liat review yg katanya enak banget. Kelebihan sate di sini adalah bisa beli per tusuk yg harga setusuknya sekitar 8k. Quite pricey tapi ternyata worth it. Ukuran daging di satenya sendiri gede-gede. Waktu itu pesen 5 tusuk sate campur (daging manis, ati, samcan) sama seporsi nasi dan ternyata kenyang banget sampe begah! Jadi sesuai banget dengan harganya.  Untuk rasa satenya sendiri enak dan ada manis-manisnya tapi ga bikin enek, juga yg paling penting sate disini itu empukk. Recommended deh pokoknya sate di sini,enak bangettt sate manis nya   sate samcan nya juga enak bgt!! sayang bikin gendut :(   bakut nya juga asin gurih, persis kayak orang2 blg enak gurih asin juga.   sekba nya juga enak2 banget, pesen daging nya enakkk bgt, tahu nya biasa dehh, usus jg biasa dehh  teh kembang nya enakkk bgt!   overall enak sihh memuaskan!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="193">
    <text>Just found out that there is a small pizza house around pondok indah area. If you are familiar with fish streat, Noi is at around same neighborhood. Sadly, Noi doesnt have any parking space available except for motorcyle, that is why we have to park our car at the corner of the street which is not quite far from the resto.     Came there with friends we had several flavors of small pizzas (@ 40k) and lasagna. We had chicken funghi, mozarella cheese, something like pepperoni and other i forgot the name. For the pizza, my fave is the chicken funghi, taste so gooood. I also love how they made thin crust of pizza. For the lasagna, it taste pretty decent, just like any other homemade lasagna.     Overall, i might be coming back to Noi only for their chicken funghi pizza, and yes, the place also has lots of nice decoration for photo spot. Nice one.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="805">
    <text>Sebagai anak melbourne, ga wajar kan kalo ga kesini? Iya memang. Jadi gue kesini buat nyobain beberapa makanan melbourne yg dibawa kesini.  Lokasinya : tempatnya di jalan gunawarman, dia ga resto sendiri selayaknya restoran2 yg ada di senopati, tapi dia di building gitu barengan sama yg lain. Habis itu tempatnya di lantai paling atas pojokan.  Dekorasi ; tempatnya kecil banget sih memang. Kalo mau dapet enak dan nyaman mending reserved dulu sih.  Makanan : gue pesen double happiness blabla itu konsepnya sih chatterbox gitu loh yg sekarang udah gada karna udah diganti salto. Dan rasanya BEDA JAUUUH. Ini pake semacam kari gitu dan plum sauce sih dia bilang tapi rasanya jauh banget gitu. Bener2 beda. Tapi overall enak sih menurut gue.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2901">
    <text>ODYSSEIA was the first stop of food marathon with my friends at Pacific Place on september 2014. This restaurant has 2 areas, the first area was indoor seating with a classical dome and second area was outdoor seating with an enchanting garden and small fountain. We chose the outdoor area to feel the ambience of a garden inside Pacific Place. The foods here were not special as we expected, for example my dill butter sauce on classic grilled salmon was bland. And also the foods were a bit pricey</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2267">
    <text>Waah dengan nori nya..  Nori nya merut ku amis banget sampe agak enek yaa makan nyaa..  Waitres nya oke, liat Ocha yang uda setengah habis langsung di isi, bisa di blg gak bisa liat gelas kosong, hehe  Kalau tempat, menurut ku agak gelap dan WC hanya sempit banget jadi 1 dengan patbingso..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="827">
    <text>Makanannya enak banget, terjangkau juga. Tempatnya kekinian dan pelayanannya ramah. Cocok buat tempat nongkrong pokoknya. Dijamiin pasti puas. Maknyuss...</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="825">
    <text>Makan di Super Suikiaw ini berasa seperti makan di Hongkong atau di China yang suasana restoran nya sama persis interiornya dengan sedikit dapur di depan bersama dengan meja tamu lalu banyak tamu2nya yang berbicara bahasa china...ada yang menarik juga di restoran ini yaitu banyaknya tamu2 dari Jepang yang makan...tapi terlepas dari itu semua restoran ini memang layak untuk dikunjungi karena cita rasa kelezatannya...Suikiaw rebus atau panggang sama lezatnya begitu pula dengan makanan lainnya...untuk harga memang agak sedikit mahal tapi konsumen dijamin akan terpuaskan oleh cita rasa kelezatan yang ditampilkannya...                                                                  tirta-lie.blogspot.com</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="169">
    <text>Dtg jam stngh 4 sore dan hny ada sepasang pengunjung yg lg makan. Blm apa2 udh agak risih ngeliat pelayannya pd ngeriung di meja blkg dan ngobrol nya berisik. Tmptnya kecil sih ya jd utk duduk pun spot nya gak ada yg nyaman.  Yg catet pesanan sprtinya msh baru (trainee) jd ramah tp pas gw sebutin apa yg gw mau dia agak bingung dan gw hrs tunjukin di buku menu,dan lucunya that trainee kept bringing the orders to the wrong table &#128512; wlpn sebel krn makanan gw cukup lama dtgnya (malahan org yg dtg blkgan pesanannya dtg duluan) tp jd ketawa2 liat kelakuan si trainee itu.  Gw pesan:  *iga cobek sambel mercon (dgn kuah yg ditabur emping)  *tongseng kambing  *nasi putih  *air mineral  *es hitam manis  Utk iga mercon nya mantep..pedasnya ok!!! Kuah pelengkapnya tawar dan berasa emping bgt..enak klo utk pelancar tenggorokan. Tongsengnya cenderung manis pdhl gw udh blg minta yg pedas. Es hitam manis parah bgt...lbih sprti es diserut dan ditabur bubuk coklat sm mesis doang.,udah ngerasain banyak menu disini dan rata-rata enak dan&#160;harganya relatif murah. tempat kecil namun cozy. tempatnya dipinggir jalan banget gampang ditemuin.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3801">
    <text>Dari semua froyo yang pernah aku coba, entah kenapa llaollao ini rasanya beda, lebih enak. Secara tekstur juga pas ga terlalu cair dan ga terlalu padat. Kalo kesini jangan lupa pilih topping saucenya, karena sauce coklat dan karamelnya endes parrraaah. Sayang kalo topping ya kadang suka pelit ya, bukan pelit sih tp gamuat aja emang wadahnya kayanya kurang besar deh hahahaha. Kalo milih topping buah buahan paling cuma dapet 5 potong doang which is kurang menurutku hahaha&#9996;&#127995;&#65039;  Tapi overall froyo ini enak banget sih, selain froyo disini juga ada banyak menu lain kaya smoothies dan sanum, next time mungkin mau ciba menu yg lainnya</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3872">
    <text>Last week went here for lunch with my colleagues. All i can say is W.O.W! Really love all the food there, love everything from asian to japanese, appetizers to desserts. Delicioso!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2538">
    <text>Lagi jalan di Lotte shopping avenue akhirnya memutuskan makan di imperial chef. Overall masakan nya so so. Beda sekali dengan yg di hayam wuruk. Mungkin karena konsep nya shanghai style cuisine sedangkan yg cabang hayam wuruk yg berkonsep HK style.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2781">
    <text>Overprice!    Untuk harga dgn rasa ga sebanding, td pesan macaroni, spaghetti carnonara n burger nya, semua rasanya biasa aja.  Makanan nya sendiri lama bgt disajiinnya, untuk burger aja butuh waktu sampe hampir setengah jam, sampe macaroni mau habis burger baru kluar -_- !    Sama tadi pesan dark chocolate milkshake, tp malah muaniiisss bgt</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1782">
    <text>Tadi kita makan gurame rujak, asam manis, cumi thailand, ayam goreng marina. Pelayananya cepet, tastenya lumayan enak. Good job &#128514;&#128514;  selamat mencoba</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3048">
    <text>I came here to do my thesis, great wifi, but suddenly no service on your phone here idk why. i ordered Nutella Frappucino, which has great taste. I also ordered oreo cream cheese waffle, and it taste pretty good also. The place is always crowded on weekend, so i recommend to reserved first when you are with more than 4 people :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2835">
    <text>Best Spanish Resto in Jakarta  I ordered grilled chicken breast and the taste is Amazing &#10024;. My brother ordered the salmon and the taste is amazing as well . My family ordered Mushroom scrambled egg , meatballs, pulpo and red snapper  and the taste are great . The price is reasonable for the taste . I really recommend this restaurant ??</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2224">
    <text>Falling in &#10084;&#65039; with this place! Delicious, romantic, cozy ... U name it! Went here with hubby to celebrate our anniversary and it's perfect! Ordered 3 courses of appetizer, main and dessert ... Just awesome!</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3180">
    <text>Resto yang satu ini meng gak ada matinya deh walau udah beberapa kali kesini, Untuk urusan interior emang udah juaranya.. Kemaren cobain mie laksa bebek pangang, Roti tisu dan Taro Milkshakenya. Laksa Bebek pangangnya juara dan enak banget, Taro Milkshakenya yg Aku pesen rasanya pas gak terlalu manis, dan seger banget.  Kalo kesini kondisinya pasti selalu dalam keadaan rame , tp yang bikin suka itu pelayanannya cepet, waiternya juga ramah!!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3273">
    <text>Akhirnya kesampean cobain nasi dewata ini. Udh sering denger dr temen dan sering lewatin juga. Tempatnya ada di ruko sebelah kanan kalau kita mengarah ke mall sms dari mcd depan. Nuansanya bali banget. Dari dekor dan juga musik didalamnya.     Sy coba paket nasi ayam kedewataan ny Rp.30.000,- sudah lengkap nasi, sayur, ayam suir, telor dan sate. Dan juga untuk nasi pilih sayurnya dengan telor, ayam suir dan temper teri kacang plus kuah pedasnya disiram di nasi.     Untuk overall rasanya lumayan. Cm kalau buat sy, yg agak sayangnya menunya berasa bumbunya tp sedikit hambar. Jd pas makan sama nasi makin hambar lagi. Terus juga tempe teri kacangnya, pas saya makan kacangnya ga garing, agak kurang matang, dan peot, dan juga ada yg agak aneh rasa kacangnya.. &lt;apek&gt;    Dan untuk es mutiaranya, mutiaranya lengket banget nempel. Dan isinya juga kurang menurut saya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2418">
    <text>Pesan Salmon Fire, rasanya enak seperti sushi pada umumnya tapi nasinya nasi biasa. Tempatnya bagus di lantai paling atas di food library,  mendukung buat ngobrol lama sama temen.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1955">
    <text>Tempatnya enak, nyaman dan cocok untuk romantic dinner even in buffet style.    Variasi makanannya banyak, rasanya enak, pelayanannya oke, ramah, dan selalu siap sedia untuk melayani kita dlm hal menawarkan minuman dan mengangkat piring kotor.     Pelayanan disetiap station makanannya juga ramah, menyenangkan lah makan disini.      Recommended..!!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="351">
    <text>Had a planned Christmas dinner with my GF and had reserved for it since 3 days ago. The process is fast and operator is very helpful and friendly. On the arrival,today, the staff is very helpful and friendly,kindly explain all the menu we asked. She also offered their special Christmas menu which is roasted turkey. Price is right and the taste is good. We also ordered Medagliome Salmon and I really like the taste. Not too dry or raw. Perfect. A nice ambience is also a positive point we had.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="49">
    <text>Pergi kesini karena penasaran sama cara makan di Cut The Crab. Lokasi lumayan oke, bisa diatur untuk grup kecil atau grup besar. Ada playground mini buat anak-anak selagi nunggu. Pesan paket Papua ber-3 yang ada kepiting, kerang hijau, udang, sosis, jagung, ubi, saus 2 rasa, nasi, dan minuman (teh manis &amp; teh lemon tea). Secara saus rasa lumayan enak tapi ngga terlalu spesial, pilihan saus ada banyak jadi silahkan pilih sesuai selera. Kepiting, kerang, udang mantab ngga amis. Overall rasa enak tapi harga masuknya mahal.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3912">
    <text>Best tacos in town ! My favorite is the Al Pastore and Lengua taco ! Also their tijuana ice tea is a perfect match for you while eating tacos</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1697">
    <text>Yesterday I also tried Bubble Tea for the first time in Jakarta. I know you might said what??? Yeah... I like Bubble tea but for whatever reason I haven't tried bubble tea in Jakarta.   Since the waiter suggested QQ milk tea is the famous one, so I tried it. The bubble tea here is pretty good. You can still taste the tea flavor in the milk. The bubble is perfect, not too chewy. You can choose the level of sugar where 100% is regular. I picked 70%.   For those who love Bubble Tea, if you go to Los Angeles, you MUST try Boba (they call it Boba Tea instead of Bubble Tea in LA) at Half &amp; Half. It is voted as the best Boba in LA with may be 4 stores across LA.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="617">
    <text>Enak rasanya, deket kampus ane &amp; harganya mahasiswa bgt!!! Menu favorit Sirloin Steak, Courdon Blue, &amp; Teh manis hangettttttt!!!!!!!  Pokoknya manteps!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="473">
    <text>Resto tema Hawaii campuran Jepang yang ada di Bintaro. Selalu suka ke resto ini soalnya pas dateng dikasih air putih dingin dan handuk dingin. Tempatnya unik dan a la Hawaii gitu.. Makanan favorit saya di sini Loco Moco Curry, dulu sih karinya dikasih potongan daging, tapi sekarang lemak semua :( tapi ga membuat kapok ke sini juga siihh...,3x went here...nice place,delicious food,fancy beverages,friendly staff . Loco Moco, saba teriyaki, salmon rice bowl are very delicious. Very hawaiiiiaaannnnnn   recommended ????</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1339">
    <text>Penasaran banget niih sama ini tempat dan akhirnya kesampean juga. Buat kalian yang pengin nyobain tempat ini ya langsung aja cobain tanpa pikir panjang. Menurut gw tempatnya Cozy banget dg gaya ecletic dan buat makanannya top dah, apalagi gw cobain wagyu nya, overall enak buat makan bareng pacar atau keluarga atau temen temen juga boleh. Pelayanannya juga bagus bgt apalagi gw dilayanin sama mba Ana, mantaab dah :D. Overall nice place for y'all. Thanks.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="516">
    <text>Ah meh, nothing special.. Used to be quite cheap, nowadays the pricing is average.. The food are good but not great.. So, your average mall restaurant.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="494">
    <text>Simply love it! My family usually like to eat tepanyaki at Shima restaurant but the price is a bit on the higher end. So one time we tried this in Gandaria and we all love it! The price is affordable and the food just super tasty ! Definitely worth it!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="13">
    <text>Delicious, good ambience, and overall worth it!  I ordered US BBQ Beef Back Ribs, quite huge for a person portion! My brother ordered BBQ chicken pizza and my sister ordered creamy turkey bacon &amp; wild mushroom. We chose ovomede martabak. Hmm yummy!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE" />
    </aspects>
  </review>
  <review rid="982">
    <text>Ordered tontoki bowl, pork belly skewers, gyoza, katsu with cheese (a must) and custard pudding. Everything was beyond expectation. Loving the interior design. Overall, the food and the place is very authentic.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2498">
    <text>Sebelum tempat ini booming, gue sm sodara gue udh nyobain duluan. Awalnya rada susah dicari karena klo dr jalan raya gak terlalu keliatan.     Fish n chips nya biasa aja, pastanya juga. Menurut gue gak ada yg special. Tp suasana restonya oke banget. Banyak mural gambar ikan yang lucu2. Trus pencahayaan nya jg bagus, buat foto ootd mantep banget</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3977">
    <text>Tempat makan dan nogkrong yang asik... @si_perm21 boleh dicoba kakak...&#128077;&#127995;&#129299;&#128536;&#128525; pasti bikin nambah dan ketagihan...  BEC Kitchen  @spa_mt</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1909">
    <text>Salah satu resto fav keluarga.    Kekurangan disini cuma satu, NGANTRINYA, hampir tiap hari selalu ramai pas jem makan siang dan malam. Jadi kalau mo kesini disaranin pas jem tangung. FYI, mereka baru buka cabang baru di PIK AVENUE (tapi tempatnya ga gt gede, kalau uda byk yg tau pasti jatuhnya ngantri bgt sama ky dsini dhe).    Buat rasa bisa dibilang asal pesen az karna semua enak hahaha..walaupun rame tapi penyajian makanan ga gt lama kok.    Beberapa menu fav :  - Seaweed with Crabmeat &amp; Bean Curd Thick Soup  - Stir-fried Yam  - Fried Heng Hwa Bee Hoon  - Spinach with Salted Egg &amp; Century Egg in Supreme Stock</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="801">
    <text>I can not express how I love this restaurant so much. The food is so me, spicy and full of taste. The place is comfy also. I will keep visiting this restaurant at least once a month :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="82">
    <text>Tempatnya lumayan cozy, sayangnya servicenya agak selow. Main coursenya nyoba chicken steak, dan sop buntut tapi rasanya biasa saja. Perlu pelayanan yang lebih cekatan. Thank's</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="963">
    <text>Harus bawa pulang klappertart huiz kalo ke Bogor! Ternyataa baru nyoba creme brule nya dan enak banget! Aku selalu coba klappertart yg original tp ternyata yg blueberry dan chochip yg recommended &#128522;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1431">
    <text>Since the outlet in Plaza Senayan is not available, I'm going to leave the comment here instead.     Food is amazing, service was plain horrible. Waiters are not attentive and when they do serve you, they serve you very poorly. 0/10.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1053">
    <text>Baru semalem cobain nanhwa ini karena traktiran temen yang ulang tahun..    Jenis shabu2 yang beda karena bintang tamu nya ikan.    Semalem yang kami coba ikan kerapu dgn sayur2an nya, jadi sistem nya itu tinggal pilih jenis ikan nya   Lalu akan di sajikan sepaket dgn sayur2an nya  Untuk jenis kuah nya hanya 1 aja    Kuah nya enak  Style kuah nya mirip2 rasa di sop ikan batam sih   Tp ini lebih gurih.    For sure sih saya akan kembali lagi.    Ps: ada ruangan karaoke nya nih</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2558">
    <text>Ngohiang gg. Aut ini tempatnya gak jauh sebelahan dari soto mie agih. Langsung beli 2 porsi ngohiang polos, total 80ribu, langsung digoreng matang. Untuk rasanya ok tapi gak ada yg mengesankan. Dagingnya kurang berasa menurut saya. Bumbu ngohiangnya juga kurang nendang. Kondimen saosnya juga rasanya so-so.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2992">
    <text>Back in the days i used to go to the cafe often, because they often held live stand up comedy show, and my favorite menu here is their baked rice. Sadly during my last visit, they doesnt served baked rice anymore. So i had steak which taste decent and pasta and a waffle for dessert. Their ambience is not as rustic as it used to be, and to maintaining their sustainability among competitors around the area, i think sinou needs to make lots of improve and bring back their specialty.</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1579">
    <text>Been here weeks a go, diajak oleh teman yang browsing2 kafe di daerah menteng. Tempatnya baru banget dan pas kesana aja kayaknya masih mau dilebarin lagi dan oh ya! Ini tempatnya di kiri jalan, harus aware krn pas kesana keterusan dan alhasil harus putar balik dan jalannya one way. Ga ada plang or other sign, jadi langsung pintu dan tulisan aja.    I ordered banana muffin and tea (dan lupa teh apa) while my friend ordered pasta. Untuk makanan lumayan enak dan servisnya sigap dan cepat. I appreciate the toilet also, blm pernah datengin kafe yg sebersih disini dan pake aromatherapy pula hehe. Overall spumante is comfort enough buat nongki2 bersama kawan. Selain tempatnya homy banget, harganya juga masih masuk akal. Gampang diakses juga karena pas banget di pinggir jalan dan lahan parkirnya ga sempit.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3026">
    <text>Tidak recommended. Ulat hidup ditemukan ditumpukan lalapan. Proses pengolahan makanan dan kehigienisan patut dipertanyakan.   Ketika diprotes, pelayan terlihat hanya membawa makanan ke belakang dan dibuang ulatnya untuk kemudian dihidangkan kembali.   Hindari tempat ini.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2924">
    <text>Good place for relaxing after work hour, good place overall. A lil pricey, the foods mostly delicious, good services. But the place a bit dusty cus the outdoor not far from the road.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1268">
    <text>Jam tutup restoran ini pkl. 00.00.  Sampai saat ini tidak ada hiburan live music.    Dari nama restoran yg sudah terkenal, sudah tidak diragukan lagi untuk rasa makanan.    Appetizer pesan lentil soup yg menurut saya enak. Makanan untuk nasi mandhi lahamnya juga enak, dgn daging kambing yg lembut. Termasuk kawareh soupnya.    Untuk salata saya pesan Al jazeerah salad dan salad apa gitu saya lupa namanya. Sayang, untuk salad ini rasanya terlalu asam. Sudah komplain, tetapi menurut mereka rasanya memang bgtu karena menggunakan cuka arab (?).    Tempat ini cocok sekali untuk mengadakan pertemuan, karena ruangan dalam restoran ini besar. Ada 2 ruangan vip yg dapat menampung 50-60 tamu.  Belum lagi ruangan lainnya.    Terdapat hall yg bisa digunakan juga untuk acara pernikahan.    Fasilitas parkir luas, terdapat musholla.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1597">
    <text>Terletak di Sentul, tepatnya turun tol Sentul Selatan, ke kiri, kemudian lurus terus sampai terlihat ruko Plaza Niaga di kanan, nah tinggal puter balik deh. Tempatnya memang agak masuk ke dalam ( di tengah komplek ), tidak di pinggir jalan. Tapi, rasa makanannya.. amazinggggg..!    Datang ber 3 dengan istri n anak, gue cobain tenderloin steak dengan kematangan medium rare, istri aglio olio dan si kecil pasta goreng. Dan hasil nya : tenderloin steak nya enaaak.. juicy bangeeeet ( kerasa pake daging berkualitas ), si kecil lahap bgt makan nya dan istri ketagihan aglio olio nya. Gawat dah.. bs sering2 nih ke Sentul kl istri uda suka gini... secara kan tinggal di Jakarta.    Taste good .... cool ambiance.... my favourite Tenderloin Steak and wilson's rootbeer..... worth to try    Buat yang lagi nyari tempat makan di daerah Sentul Bogor, thepot sih boleh banget dah jd salah satu pilihan. Kapan thepot buka di Jakarta yaaa ?</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="317">
    <text>Recommended, ga cuma bentuknya yang lucu tapi rasanya juga enak. Yukidaruma Matsuri - Premium Strawberry Yukidaruma rasanya asem seger strawberry dengan isinya yg macem2 dan unik ada mochi isi keju, jelly, dll. Chocolate parfaitnya juga enak dengan rasa coklat yg ga terlalu manis dicampur red velvet, oreo, dll. Chocolate parfait disajikan dengan kembang api loh,gulali yg mengingatkan gw sm jajanin sd. cuma disini gulalinya ada kecap2 itemnya dan harus segera gulalinya disantap sebelum lenyap sama angin.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1318">
    <text>Kwotieh favorit sejauh ini!! Garing, dalem nya lembut. Daging nya enak dan harum. Biasa pesen sama lidah, usus babi, dan tahu jg. Dimakan pake nasi atau engga, enak. Buat nongkrong sederhana malem2 sama keluarga cocok. Tempat makan pinggiran tapi lumayan bersih, waktu dateng ga terlalu rame, jadi enak. Sambil minum2 liang teh nya lbh pas,1 kata! Enak banget. Kuotie nya garing kalo pribadi suka yang ad isi daun honsui nya. Jadi bikin kuotie nya wangi. Makin malem makin rame tempatnya.                                                                   yummyippie.blogspot.com</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3858">
    <text>Came on a friday night..tables were full, but we were lucky to get one. Recommend to book in advance especially on weekends..    Food was great! Had organice brown fried rice..also ordered beef quasadilla for starters..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3718">
    <text>Went there for a date.     Ordered pumpkin soup and risotto. Both were not edible; we stopped eating after two or three bites amd spoons. Ended up having lots of beer instead.     Place is comfy and service is good though, so it might complement the utter lack of taste.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2859">
    <text>Numpang review ya .... Sebenernya dateng ke cabang yang di jatiwaringin yang Baru banget buka pas gue kesana pas lagi gabegitu rame gue nyoba makaroni basah , makaroni kering Sama bihunnya .... Menurut gue yang paling Bisa dimakan Cuma bihun nya aja Kalau makaroni kering nya keras banget bikin gigi ancur wkwkwk Kalau yang basah Gasuka !!! Rasanya anyep"" gitu dan..... Gue rasa sebulan cukup sekali aja makannya Soalnya bumbunya micin doang &#128557; &#128078; . Oiya takerannya juga ga baku Ada yang dikit banget Ada yang banyak banget pokoknya seenaknya naker abang nya aja .     Lokasi nya Kalau dari pondok gede Itu sebelah kanan sebrang spbu yang sebelum McD.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2310">
    <text>Ini wenaaaak bangeeeed.  Apalagi pas lagi lapar. Haha. Pesen suikiaw 3 rasa. Komen apa lagi ya? Udah gini aja. Pokoknya wenak. Eke suka. Haha.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3585">
    <text>Small little coffee shop with a really nice ambience here. People come to have a coffee and chit chat with one another. It feels like there's no boundary, no stranger. Coffee here also good and taste bitter which my favourite. Price a bit over priced, but consider they serve mostly import beans so its kinda acceptable. You pay for what you get. No heavy food, only small bites like a cookies etc.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="164">
    <text>Very spacious place. The pizzas are very good with a wide range of selections. I was surprised at how good the humus &amp; pita bread were. Would go back to this place.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3827">
    <text>Oh my God, they're coming to such a really bad services level. First and second time coming here was a very pleasant experience. For my third (and probably the last) time im being here, those experiences were declining. Long waited food, grumpy &amp; unprofessional waitresses (too young to work on a customer service area, I think), and a few more points Im  not so eager to write about. Good name &amp; branding, but you just never can judge a book by its cover.</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2604">
    <text>First time kesini tadi siang pas mendung-mendung, untung datengnya siang jadi belom begitu rame. Biasanya kalo lewat Yellow Truck Coffee selalu rame :"") disini ada 2 lantai, tapi pilih yang bawah karena ada acnya wkwk Tempatnya juga comfort banget, betah lama-lama disini walaupun tadi mati lampu sebentar :"")  Sebelum duduk langsung pesen makan di kasir, karena emang begitu sistemnya wkwk sebenernya kurang suka sama sistem yang begitu, ga leluasa pilih makan dan minum apa harus buru-buru jadinya wkwk   Tadi juga mas kasirnya agak jutek gitu, ga ada senyumnya :( coba besok dibanyakin senyum mas hhehe tapi pelayan yang lain baik-baik kecuali mas kasir tadi.   pesen ice red velved, buat rasa sumpah enak bangettttt!!! nagih banget. Terus pesen french fries, rasanya juga enak ga kayak french fries biasa.   Over all okelah :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2133">
    <text>Mas No udh ada sejak gw SD which is more than 10 years ago..  actually rasa mie ayamnya so so lah...  but yamin is tastier than mie ayam yg biasanya..krn klo mie ayam yg biasa terlalu gendut mie nya.. huhuhuuu.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1001">
    <text>Disambut dengan interior ala British. Tempatnya homey bgt. Saya pesan Thai Chicken Burger with Fries and Salad dan Lychee Ice Tea. Di dalam burgernya ada nanas yg menurut saya sih terlalu tebal. Tapi over all sih enak.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
</corpus>
