<corpus>
  <review rid="655">
    <text>They have a pretty great service! They even deliver my order bcs i need to guard our table haha. I always love french fries but unfortunately they always put too little spice so i need to ask for more...</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1381">
    <text>Tempatnya cozy sunyi sunyi gitu cocok buat santai santai sore sambil ngopi, pelayanannya bagus ramah dan cepat, waktu itu pesen sandwich isi smoke beef with white sauce, rasanya biasa aja seperti sandiwich biasanya, sama pesen choco cream nutella dan rasanya biasa juga, tapi tempatnya sih yg bikin nyaman jadi betah lama lama disini,suka sama tempat ini, karena aku pecinta kopi banget ^^  dan tempat ini nyediain banyak pilihan kopi dan minuman...   sayang interiornya agak kurang buat ku, mungkin lampunya kurang terang dan warna temboknya kali ya hehe  cuman slain dari itu, aku suka dengan suasananya yg homey bgt (kayak di rumah gitu)  jadi kalo mau lama2 disini enak banget sambil laptop-an atau ngobrol2..    nah pelayanannya juga aku acungin jempol.. karena karyawannya ramah2 dan sabar bgt.. ditanyain menu2 juga sigap jawabnya hehe..  pokoknya tempat ini recommended buat yg suka duduk2 cantik dan ngobrol sambil minum kopi :D</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3501">
    <text>Cozy place,ada stage utk live music. Tempatnya bisa banget dipake internal/media event. Harga juga bersahabat,dibandingkan cafe sejenis di citos  Blom coba makanan,tp juice-nya enak,fresh banget!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2825">
    <text>Rasa mie nya biasa aja. kaldunya menurut sy kurang gurih. Yg paling Top adalah toppingnya bnyk pilihan dri mulai chicken &amp; pork (bacon, panggang, chasiu). Coba ditingkatkan lg tingkat gurih &amp; medok dri kaldunya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="445">
    <text>Hari ini bukber buat tim sekitar 70 orang. dari awal reserved, di bamtu sm mbak Sherrin yang sabar banget ngadepin bawelnya aku :), sampai acaranya, puas bgt...#2jempol  makanannya enak terutama sushi sama saladnya...ajib. dessertnya juga enak2, dan tuh ubi goreng kenapa bisa manis sampai dalem2 ya...seluruh pelayannya jiwa service bgt...piring kotor cepet bgt di tarik, makanan  cepet di refill... terima kasih banyak Beranda Cafe - Crowne Plaza Hotel.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1228">
    <text>Waktu itu sempat kesini dan .. Ternyata.. Muahal gila buat ukuran sop duren yang porsinya dikit dan duren sm topping malah banyakan topping . Jadinya kayak bukan sop duren;(" "Ya standar ampera sperti biasanya.  Rasanya ya sama gitu2 aja.  Yg membedakan dengan di bandung hanya varian sambelnya yg kurang lengkap.  Dan disini lalapannya jg kurang.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1777">
    <text>Tempatnya selalu antri buat makan siang. Jadi sabar aja dulu kalau mau makan siang disini. Saya suka makan di sini karena makanan indonesia nya enak2 sekali. Saya pesan Nasi Kuning Rijstavel , harga 39rb excl. Tax.. enak banget.. plus piring nya yg unik.. sangat instragamable haha.. Selain nasi kuning ada tumis bunga pepaya dengan irisan ikan nya .. enak sekali. So far.. recommended buat dining with family juga karena rasanya indonesia banget</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3593">
    <text>Resto yg satu ini sempet ngehits, sekarang juga kayaknya masih. Bertemakan hot pot pribadi, resto ini menyajikan berbagai jenis hot pot dengan kuah serta topping yang bervariasi. Buat harga, menurut gue lumayan terjangkau. Satu porsi tuh bisa share buat berdua (kalau dua-duanya makannya ga terlalu banyak). Terus, setiap paket sudah termasuk satu mangkuk nasi putih.    - Taiwanese BBQ Soup. Hmm, yang ini pake rempah2 sama bumbu2 ala Taiwan gitu, jadi pasti pada bilang rada aneh rasanya. Emang bener sih, kalau banyak-banyak, jadi eneg soalnya rasanya ada keobat-obatan gitu.    - Tom Yum Soup. Ini favorit gue banget. Sebagai penggemar asam dan pedas, ini kudu dicoba. Asemnya tuh pas banget, terus seger pula. Pedesnya juga bikin nagih. Sedap!    - Sukiyaki Soup. Gue bukan penggemar sukiyaki karena biasanya kuah kayak gini suka kemanisan. Tapi yang ini pengecualian. Manisnya ga berlebihan, terus ada rasa asinnya juga.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="219">
    <text>Pertama kesini waktu pake voucher diskon, tempatnya deket MNC tower, tp yg masuknya lwt jalan masuk samping circle K Wahid hasyim, ngga jauh dr Melly's garden.. Suasananya spt rumah2 di bali gt, cocok utk romantic dinner.. Masakannya (sebagian besar menu seafood) jg cukup enak. Tp mgkn krn tempatnya agak nyempil, pas saya kesana, berasanya sepi, agak kurang ramai pengunjung.." "Pastanya failed.... Mesen Qusut Formaggi dengan topping jamur. Gatau kenapa rasanya aneh, hambar, dan kuahnya literally cair kaya soup bening sedikit berminyak.    Di menu ditulis ""dengan aneka keju"" but it doesn't tasted any cheese at all &#128514; mgkn karena harganya murah jadi engga sesuai sm ekspetasi. Mgkn hrs ditingkatkan lg menu nya supaya engga failed moment kaya aku.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="605">
    <text>Order yg martabak keju..  ketemuan sama abang gojek di kelapa gading, klo dari rasa kulitnya terlalu manis.. Lumayan aja sie rasanya.. Selama ini penasaran sama martabak pecenongan ini..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2150">
    <text>Jakarta.Overall the place and the food lumayan. Here we go! #totaldroolworthy #droolito    1.ANGEL HAIR PASTA WITH JUMBO PRAWN  Price : 90k  Rate : 74/100  Well,udah pernah cobain angel hair pasta dan kurang suka, tapi karena yang ini kelihatannya enak so I ordered it.The taste was soso, gagitu flavorful,topped with sliced bacon and  jumbo prawn,the topping yang bikin jadi berasa.hehe. Tapi bagi yang suka angel hair pasta, most probably akan suka:)    2.BBQ CHICKEN  Price : 90k   Rate : 84/100  Yes this one is good! Ada coleslaw and sweet potato fries.and the sauce makes it more delicious!!worthtotry!    3.PORK PEPERONNI PASTA  Price : 85k  Rate : 84/100  Nah for the pasta, i prefer this one rather than the first one. It is creamy, topped with pork peperonni,green pea,parmesan cheese, and sundry tomato! Goood!    Overall it is just GOOD. Hehe  Overall rate : 83/100</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1547">
    <text>Tempatnya di street galleryatau dikenal namanya Pim 3. Kesini udah lama bgt, mungkin bulan february 2014 kmrn..   Iseng sih, abis makan berat pengen nge-dessert.    Pas lewat playground ini, lucu jg tempatnya,ada kursi ayunan. Akhirnya kesinilah kita. Emang tempat nogkrong atau pacaran sih, pas lah disini itu. Suasananya redup2 gimana gitu.     MARTABAK NUTELLA  Karena iseng doang, akhirnya pesen martabak ini. Adonannya sih enak, cuma ada topping nutella ama kacang gt. Porsinya kecil hiks. Tp gpp deh, namanya jg nyoba.     PIZZA apa gt lupa namanya  Satu lg pesen sejenis pizza tipis, ada cheese nya ama potongan daging sapi. Lumayan enak, crunchy pas digigit.     Mungkin nextnya bakal mesen main coursenya, karena kmrn ga sempet.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2230">
    <text>Agak bingung sm orang2 yg bilang gyutan don di cranky crab enak bgt.. Krn sejujurnya menurut gw pribadi biasa aja. Tekstur lidahnya oke, porsi oke, dgn tambahan scrambled eggnya yg lembut jg oke. Tapiii sayang bgt bumbu dr gyutannya sendiri kurang kerasa.. Gatau emg pas hari itu lg ke dapetan yg kurang enak atau gmn cm menurut gw sih gak se enak yg orang2 bilang. Atau mgkn bs jd krn cobanya yg di cabang melawai which is masih baru jd gak seenak di gading.. Gatau jg ya.. But one thing for sure selera org emg beda2 jd gak bs disama ratakan semuanya :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2333">
    <text>Pesen Dongdaemun, isinya ada ice cream vanilla, pisang dan milo. Not bad but not extraordinary. Tempatnya tidak terlalu besar tapi cukup nyaman.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="739">
    <text>Passed by this restaurant on one evening, I saw a couple of Japanese people eating, as I was told if you see Japanese people eating in a Japanese restaurant outside Japan, that restaurant is worth to try.  And yes, as I expected, this restaurant is totally acceptable in term of their food quality &amp; originality. In fact I'm quite surprised with their standards (as normally infamous restaurant of this kind only covers their weakness with menu book or nice decors) but not with this restaurant. I'm sure they will survive &amp; stand a chance if they plan to open up branches.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1746">
    <text>Penasaran karena selalu ramai dan ternyata kopi nya enak bangett..tadi coba pesen Moka Arabica Robusta enak banget rasanya pass...Tempatnya juga ok homey gitu dan ademm hehe..ada outdoor juga..Pokoknya Recommended!,menu2 jadul jadi andalan tempat ini. nyari es krim jadul juga ada di tempat ini kaya ragusa, atau baltic tanpa susah2 ke tempat aslinya. emang lebih mahal, tp lebih convenient. cuman emang tergantung availability juga. pernah bawa orang tua ke tempat ini, mereka seneng karena makanannya juga not bad terlebih suasananya seperti tempat kuno dan udah dengan AC. buat smokers ada ruangan terpisah di belakang, dnegan dekor fender2 becak...  overall makanannya enak2 dan buat yang suka kopi, mereka juga serving kopi2 nusantara walapun belom pernah nyoba, tapi teh pocinya so good. dan beneran dengan poci dan gula batu. ga ada yang ngalahin wanginya.&#160;    place: 3/5  price: 2.5/5  food: 3.5/5  drink: 4/5  service: 3/5</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1336">
    <text>Pas dateng buat makan karena direkomendasi sama temen, liat tempatnya rame banget, menu2nya banyak variasi, harganya juga termasuk murah buat g, paling enak kulit ayam manis pedes garing, trus pesen iga babi, agak lumayan lama, dan pas dateng, keras banget dagingnya buat dimajan, omg, berasa gigi mau copot, tapi buat lauk lainnya enak2 semua.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="210">
    <text>I used to remember that this chicken was very tasty but recently I was a bit disappointed with the taste. It is still good for a light snack though, but you have to be patient as the line is usually very long.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2865">
    <text>REALLY REALLY RECOMMENDED.    for you guys ini lokasinya agak nyempil masuk ke dalem ruko. Jadi gak di pinggir jalan.    Makanan &amp; Minuman : gue pesen ice coffee with milk, red velvet caramel latte and potato wedges and the taste is good.     Service : Baristanya informatif banget kasih info tentang product dan RAMAH banget. Customer oriented pokoknya.    Tempat : gak usah ditanya lah ya. Cozy parahhh.  Tapi sayang spacenya agak kecil.     Buat yang ngerokok mesti diluar karena mereka hanya menyediakan tempat ngerokok diluar aja.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="362">
    <text>Udh bbrp kali sy makan kesini dan so far rasanya oke enak tp dibilang enak banget engga jg biasa aja hehehe dan wkt it valentine prnh sy makan jg krn ad edisi khusus valentine aja utk foto lucu kalau rasanya sama aja sprt biasanya, tp favoritnya matcha sih disini yg menurut sy enak dan wajib dicoba,shirokuma tempatnya tepat di sblh han-ok buat yang nga tau shirokuma dimana soalnya dia kecil banget dari dpn. tempatnya agak kecil sih tapi lumayan cozy buat ngemil sore2. waktu itu cobain choco parfait &amp; teriyaki dog with black bun. choco parfait was okay but the teriyaki dog with black bun really stood up! definitely bakal balik lagi buat makan hot dog black bun-nya &#127828;&#127828;&#127828;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2527">
    <text>JK7 rawk...!!!Yang kangen dengerin live music rock lawas di sini terbayar deh, tempatnya enak buat nge beer &#128077;. Harga minuman terjangkau, tinggal tungguin next but 1 get 1 promo</text>
    <aspects>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1776">
    <text>Taste wise, makanannya emang enak2 tapi not worth the price aja. One of the food they recommend itu japchaenya, glass noodles khas korea yang emang enak banget. Pesen satu yang reguler, satu lagi yang large dan porsinya ternyata sama aja. Buat daging2nya, rasanya lebih manis dibanding asin tapi tetap enak. Harganya aja yang kurang pas, bisa dapet yang sama dan lebih banyak di Han Gang. Tapi yang paling berkesan itu spicy cheesy dakgalbi. Dalemnya ada melted cheese, glass noodles, chicken breast, &amp; fried rice cakes. Cheesenya bener2an meleleh, agak pedas tapi nagih</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="520">
    <text>We order  Punjabi feast and Uttappam pancake. To be honest this is our first attempt on trying authentic Indian food which surprisingly was very good and we love it so much! We'll come back again to try another delicious menu &#128523;    Next time i'll write more details to describe each menu..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="352">
    <text>Tahoe Kopjok Telor!&#160;Kesini pasti makan itu! Tahunya digoreng pake telor yang uda dikocok, jadi telornya berserabut dan mengembang. Disajikan sama kuah, seperti kuah pempek dan acar lobak. Enak banget! Tapi emang kuahnya mendominasi rasanya banget, jadi saya prefer dipisah kuahnya. Lalu selain tahu kopyok telor, Kangkung Hotplatenya juga enak bangeeett! Duh sayang pas kesini cuma inget foto tahunya aja, kangkungnya pas dateng terlalu menggoda.. jadi lupa foto :(&#160;    Untuk kualitas juga dari duluuuu banget pas baru buka, mungkin sekitar 2007an kali ya, sampe sekarang tetep oce!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3233">
    <text>There are lot of photoshoot spots. The double shot hazelnut latte is strong and I like it. The price is affordable. Cozy place and I like the atmosphere. Try to have 2nd floor for greatest ambience.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2893">
    <text>Berkali-kali ke Gancit dan akhirnya nyobain tempat ini yg sebenernya pemain lama, gak selalu rame tapi bertahan, they must have something. Pesen chicken orinal mereka, potongan fillet paha ayam bersalut saus pedas khas Korea. PEDES broh! Asli deh yg suka pedes, I recommend to try these chicks! Caliente, pedes dan panas, tapi enak jadi lanjut terus sambil minum kepedesan. Yg sedikit mengurangi kepedesannya dan nambah nikmat adalah si Butter Rice, idenya adalah ayamnya dipotong (gunting will b provided) dicamput ke nasi dan dijadiin bola-bola nasi (glove will be provided too), lalu di hap ke dalam mulut. Rasa nasinya unik, agak manis dari butter, ditambah rumput laut kering, enaknya gawat. Satu lagi, seafood soup, nah ini juga enak dan seger, pas buat pendamping nasi dan ayam, isinya seafood cake macam otak-otak gitu. Harganya overall ya harga Jakarta, nasi 20K, soup 25K, ayamnya yg mahal, sekitar 65K seporsi.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2339">
    <text>The food is quite nice, i ordered pork knuckle.. It's not as juicy as i wanted to be, but it's okay.. The flavor is there, not too salty, not too bland..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="826">
    <text>Avocado cubenya enak banget, pas rasanya buat gue ga kemanisan ato kepaitan, tempatnya cozy bgt dan musicnya era 90' bikin nostalgia deh hahaha</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3914">
    <text>Highlight of the meal: SAMCAN! Goodness! So juicy n flavorful (NO, dont remind me of the sinful fat) Seriously, I'll go back for that. The Pala Adas fried chicken was good too. Bigger portion please? lols We had gurame pesmol as well, it was good but not anything special (sorry). I'm not sure what this restaurant's concept is, supposed to be Indo? or Chinese? Plus the menu, stick with one language please. I went here with an American friend, it was quite awkward :')</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2966">
    <text>Sebelumnya pernah makan di medan dan di kuningan. Kali ini cobaen yg d TA. Seperti biasa pesen pancake durian, dan rasanya enakk.. Utk cicongfan nya jg enakk.. Kita pesen gurami 2 rasa tp guraminya bau tanah.. Utk makan keluarga ok lah di sini..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3834">
    <text>Tempatnya seru dan berlokasi deket rumah. Tepatnya di depan pizza hut yg ke arah batusari,binus.. Uhuuy... Kurangnya adl ac di smoking area terlalu dingin dan membuat kurang nyaman. Overall tmptnya super lucuu</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="606">
    <text>Chinese restaurant with differently fun concept! Yang bikin menarik makan di fook yew adalah menunya yang unik dengan rasa yang enak! Decor dan ambience resto nya juga terasa fusion : beyond authentic and fun!    Menu favorite saya cemilan jagung yang dimasak gurih dgb bumbu crunchy telur asin. Mau jadi appetizer atau dicampur ke main course kamu tetep bikin rasa jadi juara!     Serunya lagi sambil menikmati berbagai chinese food yang sungguh enak enak, mereka punya menu collection of bubble drink dikasih nama yang lucu lucu. Bayangin pesen IP Man datengnya green tea milk tea with tapioca balls (topping bisa di custom).    Always spend a fun time at Fook Yew!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="158">
    <text>.  Rasa :  &#8226; Chicken Lobbyn Favourite. Enak ! (Udah gitu aja)  &#8226; Nasi Goreng Buntut. Enak !  &#8226; Strawberry Milkshake. Enaaaaaaak ! (Mungkin saking hausnya langsung diabisin &#128515;)    Tempat : Yang namanya rooftop kayaknya akan selalu happening deh, apalagi buat para cafe hunter yang hobi foto2. Tempatnya juga nyaman, mungkin karna lagi bulan puasa dan gak ada event disana jadi gak terlalu rame.    Harga : Seperti kebanyakan cafe atau resto di kemang, 300k untuk 2 orang sih wajar lah ya &#128518;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2257">
    <text>LAMA!!! SATU JAM LIMA BELAS MENIT, BUAT NUNGGU MAKANANNYA DOANG.   Nggak tau ini emang strategi mereka biar minumannya laku lebih banyak, atau emang manajemennya yg payah. Manunya banyak, banyak yg kosong. Ckckck   Kalo soal RASA, gak tau deh. Enak karena pada dasarnya enak, atau enak karna KELAPERAN, saking lamanya nunggu.     Nilai plus cuman buat konsep tempatnya aja.     Saran buat yg mau kesana, bawa makanan dari luar aja, biar gak kelaperan kayak saya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="151">
    <text>Sukak bgt!!! Tempatnya enak, pelayanannya ramah, sushinya endeees, sashiminya fresh syekali dan harga super terjangkau. Luvvv bgt deh pokoknya</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="932">
    <text>Went there for Christmas dinner. Its was nice. The food are delicious. We ordered duck leg confit and 6 hrs sous vide chiken. Both are very delicious. Especially the duck leg confit.  Just a little bit disappointed because when I ordered English breakfast tea, it come out just a cup of hot water with tea bag and no sugar. The place is nice, although the room is very small, especially on second floor. The service are very good indeed. For the dessert we had orange souffl&#233; and valrhona chocolate fondant. The souffl&#233; is too sweet and the fondant is too bitter. I don't know, maybe there's a problem with my taste buds, but that's how i taste it. Am i going to come back for more ? Absolutely.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2488">
    <text>Suasana oke punya !   Slowmo woles cozyness :D   Enak buat tempat ngopi2 centil :D     #coffee #coffeeporn #latte #cozyplace #indonesia #iphonesia #iphone4 #weheartit,a cozy place to take a break from a long walk (read: window shopping), the main course is pretty ok, but i love this red velvet drink, with sprinkle cheese on it.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1603">
    <text>Ini tempat favorit saya dan keluarga kalo lagi di daerah kota.    Buka 24 jam jadi habis nonton midnight pun masih bisa. Kami lebih sering datang malam, karna kalo siang/sore parkir nya terkadang sedikit sulit...    Kami sudah coba hampir semua bubur nya. Enak semua, apalagi kalo ditambah cakwe nya. Favorit saya bubur kepiting.    Overall, sangat sangat recommended.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2016">
    <text>Good place, good price. homey. tenang suasananya.  Pempek sama cirengnya recommended, green tea-nya lumayan, honey lemon tea-nya bikin masuk angin ilang.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1691">
    <text>Baru pertama kali kesini tempatnya dari luar gak keliatan tempat makan, masuk ke halamannya bagus bgt ada ayunan. Cuma agak sempit didalemnya, dan mushollanya juga sempit banget. Hanya bisa 4 orang yg solat. Makanannya lumayan enak. Apalagi iga bakar saus menteganya. Sampe saus menteganya bersih dipiring &#128513;&#128513; tapi yg gak gw suka, kita masih duduk dan makan, piring2 nya udah diambilin. Entah karna waktu itu penuh atau gimana dan gak ada stok piring lagi di dapur.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2532">
    <text>To be honest, I don't get the hype. It's just an average gyutan don. Even worse, try their chicken karage. The gyutan don is too dry for my liking, definitely needs help from some sauce. And for 85k they could put more meat there.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="649">
    <text>Best korean restaurant !! They served a lots of veggie!! The foods are awesome! Worth trying for !!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3049">
    <text>Sooo goooodd. Pertama kali pesan ini via gojek karena penasaran liat review yg katanya enak banget. Kelebihan sate di sini adalah bisa beli per tusuk yg harga setusuknya sekitar 8k. Quite pricey tapi ternyata worth it. Ukuran daging di satenya sendiri gede-gede. Waktu itu pesen 5 tusuk sate campur (daging manis, ati, samcan) sama seporsi nasi dan ternyata kenyang banget sampe begah! Jadi sesuai banget dengan harganya.  Untuk rasa satenya sendiri enak dan ada manis-manisnya tapi ga bikin enek, juga yg paling penting sate disini itu empukk. Recommended deh pokoknya sate di sini,enak bangettt sate manis nya   sate samcan nya juga enak bgt!! sayang bikin gendut :(   bakut nya juga asin gurih, persis kayak orang2 blg enak gurih asin juga.   sekba nya juga enak2 banget, pesen daging nya enakkk bgt, tahu nya biasa dehh, usus jg biasa dehh  teh kembang nya enakkk bgt!   overall enak sihh memuaskan!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="193">
    <text>Just found out that there is a small pizza house around pondok indah area. If you are familiar with fish streat, Noi is at around same neighborhood. Sadly, Noi doesnt have any parking space available except for motorcyle, that is why we have to park our car at the corner of the street which is not quite far from the resto.     Came there with friends we had several flavors of small pizzas (@ 40k) and lasagna. We had chicken funghi, mozarella cheese, something like pepperoni and other i forgot the name. For the pizza, my fave is the chicken funghi, taste so gooood. I also love how they made thin crust of pizza. For the lasagna, it taste pretty decent, just like any other homemade lasagna.     Overall, i might be coming back to Noi only for their chicken funghi pizza, and yes, the place also has lots of nice decoration for photo spot. Nice one.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="805">
    <text>Sebagai anak melbourne, ga wajar kan kalo ga kesini? Iya memang. Jadi gue kesini buat nyobain beberapa makanan melbourne yg dibawa kesini.  Lokasinya : tempatnya di jalan gunawarman, dia ga resto sendiri selayaknya restoran2 yg ada di senopati, tapi dia di building gitu barengan sama yg lain. Habis itu tempatnya di lantai paling atas pojokan.  Dekorasi ; tempatnya kecil banget sih memang. Kalo mau dapet enak dan nyaman mending reserved dulu sih.  Makanan : gue pesen double happiness blabla itu konsepnya sih chatterbox gitu loh yg sekarang udah gada karna udah diganti salto. Dan rasanya BEDA JAUUUH. Ini pake semacam kari gitu dan plum sauce sih dia bilang tapi rasanya jauh banget gitu. Bener2 beda. Tapi overall enak sih menurut gue.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2901">
    <text>ODYSSEIA was the first stop of food marathon with my friends at Pacific Place on september 2014. This restaurant has 2 areas, the first area was indoor seating with a classical dome and second area was outdoor seating with an enchanting garden and small fountain. We chose the outdoor area to feel the ambience of a garden inside Pacific Place. The foods here were not special as we expected, for example my dill butter sauce on classic grilled salmon was bland. And also the foods were a bit pricey</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2267">
    <text>Waah dengan nori nya..  Nori nya merut ku amis banget sampe agak enek yaa makan nyaa..  Waitres nya oke, liat Ocha yang uda setengah habis langsung di isi, bisa di blg gak bisa liat gelas kosong, hehe  Kalau tempat, menurut ku agak gelap dan WC hanya sempit banget jadi 1 dengan patbingso..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="827">
    <text>Makanannya enak banget, terjangkau juga. Tempatnya kekinian dan pelayanannya ramah. Cocok buat tempat nongkrong pokoknya. Dijamiin pasti puas. Maknyuss...</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="825">
    <text>Makan di Super Suikiaw ini berasa seperti makan di Hongkong atau di China yang suasana restoran nya sama persis interiornya dengan sedikit dapur di depan bersama dengan meja tamu lalu banyak tamu2nya yang berbicara bahasa china...ada yang menarik juga di restoran ini yaitu banyaknya tamu2 dari Jepang yang makan...tapi terlepas dari itu semua restoran ini memang layak untuk dikunjungi karena cita rasa kelezatannya...Suikiaw rebus atau panggang sama lezatnya begitu pula dengan makanan lainnya...untuk harga memang agak sedikit mahal tapi konsumen dijamin akan terpuaskan oleh cita rasa kelezatan yang ditampilkannya...                                                                  tirta-lie.blogspot.com</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="169">
    <text>Dtg jam stngh 4 sore dan hny ada sepasang pengunjung yg lg makan. Blm apa2 udh agak risih ngeliat pelayannya pd ngeriung di meja blkg dan ngobrol nya berisik. Tmptnya kecil sih ya jd utk duduk pun spot nya gak ada yg nyaman.  Yg catet pesanan sprtinya msh baru (trainee) jd ramah tp pas gw sebutin apa yg gw mau dia agak bingung dan gw hrs tunjukin di buku menu,dan lucunya that trainee kept bringing the orders to the wrong table &#128512; wlpn sebel krn makanan gw cukup lama dtgnya (malahan org yg dtg blkgan pesanannya dtg duluan) tp jd ketawa2 liat kelakuan si trainee itu.  Gw pesan:  *iga cobek sambel mercon (dgn kuah yg ditabur emping)  *tongseng kambing  *nasi putih  *air mineral  *es hitam manis  Utk iga mercon nya mantep..pedasnya ok!!! Kuah pelengkapnya tawar dan berasa emping bgt..enak klo utk pelancar tenggorokan. Tongsengnya cenderung manis pdhl gw udh blg minta yg pedas. Es hitam manis parah bgt...lbih sprti es diserut dan ditabur bubuk coklat sm mesis doang.,udah ngerasain banyak menu disini dan rata-rata enak dan&#160;harganya relatif murah. tempat kecil namun cozy. tempatnya dipinggir jalan banget gampang ditemuin.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3801">
    <text>Dari semua froyo yang pernah aku coba, entah kenapa llaollao ini rasanya beda, lebih enak. Secara tekstur juga pas ga terlalu cair dan ga terlalu padat. Kalo kesini jangan lupa pilih topping saucenya, karena sauce coklat dan karamelnya endes parrraaah. Sayang kalo topping ya kadang suka pelit ya, bukan pelit sih tp gamuat aja emang wadahnya kayanya kurang besar deh hahahaha. Kalo milih topping buah buahan paling cuma dapet 5 potong doang which is kurang menurutku hahaha&#9996;&#127995;&#65039;  Tapi overall froyo ini enak banget sih, selain froyo disini juga ada banyak menu lain kaya smoothies dan sanum, next time mungkin mau ciba menu yg lainnya</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3872">
    <text>Last week went here for lunch with my colleagues. All i can say is W.O.W! Really love all the food there, love everything from asian to japanese, appetizers to desserts. Delicioso!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2538">
    <text>Lagi jalan di Lotte shopping avenue akhirnya memutuskan makan di imperial chef. Overall masakan nya so so. Beda sekali dengan yg di hayam wuruk. Mungkin karena konsep nya shanghai style cuisine sedangkan yg cabang hayam wuruk yg berkonsep HK style.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2781">
    <text>Overprice!    Untuk harga dgn rasa ga sebanding, td pesan macaroni, spaghetti carnonara n burger nya, semua rasanya biasa aja.  Makanan nya sendiri lama bgt disajiinnya, untuk burger aja butuh waktu sampe hampir setengah jam, sampe macaroni mau habis burger baru kluar -_- !    Sama tadi pesan dark chocolate milkshake, tp malah muaniiisss bgt</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1782">
    <text>Tadi kita makan gurame rujak, asam manis, cumi thailand, ayam goreng marina. Pelayananya cepet, tastenya lumayan enak. Good job &#128514;&#128514;  selamat mencoba</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3048">
    <text>I came here to do my thesis, great wifi, but suddenly no service on your phone here idk why. i ordered Nutella Frappucino, which has great taste. I also ordered oreo cream cheese waffle, and it taste pretty good also. The place is always crowded on weekend, so i recommend to reserved first when you are with more than 4 people :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2835">
    <text>Best Spanish Resto in Jakarta  I ordered grilled chicken breast and the taste is Amazing &#10024;. My brother ordered the salmon and the taste is amazing as well . My family ordered Mushroom scrambled egg , meatballs, pulpo and red snapper  and the taste are great . The price is reasonable for the taste . I really recommend this restaurant ??</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2224">
    <text>Falling in &#10084;&#65039; with this place! Delicious, romantic, cozy ... U name it! Went here with hubby to celebrate our anniversary and it's perfect! Ordered 3 courses of appetizer, main and dessert ... Just awesome!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3180">
    <text>Resto yang satu ini meng gak ada matinya deh walau udah beberapa kali kesini, Untuk urusan interior emang udah juaranya.. Kemaren cobain mie laksa bebek pangang, Roti tisu dan Taro Milkshakenya. Laksa Bebek pangangnya juara dan enak banget, Taro Milkshakenya yg Aku pesen rasanya pas gak terlalu manis, dan seger banget.  Kalo kesini kondisinya pasti selalu dalam keadaan rame , tp yang bikin suka itu pelayanannya cepet, waiternya juga ramah!!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3273">
    <text>Akhirnya kesampean cobain nasi dewata ini. Udh sering denger dr temen dan sering lewatin juga. Tempatnya ada di ruko sebelah kanan kalau kita mengarah ke mall sms dari mcd depan. Nuansanya bali banget. Dari dekor dan juga musik didalamnya.     Sy coba paket nasi ayam kedewataan ny Rp.30.000,- sudah lengkap nasi, sayur, ayam suir, telor dan sate. Dan juga untuk nasi pilih sayurnya dengan telor, ayam suir dan temper teri kacang plus kuah pedasnya disiram di nasi.     Untuk overall rasanya lumayan. Cm kalau buat sy, yg agak sayangnya menunya berasa bumbunya tp sedikit hambar. Jd pas makan sama nasi makin hambar lagi. Terus juga tempe teri kacangnya, pas saya makan kacangnya ga garing, agak kurang matang, dan peot, dan juga ada yg agak aneh rasa kacangnya.. &lt;apek&gt;    Dan untuk es mutiaranya, mutiaranya lengket banget nempel. Dan isinya juga kurang menurut saya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2418">
    <text>Pesan Salmon Fire, rasanya enak seperti sushi pada umumnya tapi nasinya nasi biasa. Tempatnya bagus di lantai paling atas di food library,  mendukung buat ngobrol lama sama temen.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1955">
    <text>Tempatnya enak, nyaman dan cocok untuk romantic dinner even in buffet style.    Variasi makanannya banyak, rasanya enak, pelayanannya oke, ramah, dan selalu siap sedia untuk melayani kita dlm hal menawarkan minuman dan mengangkat piring kotor.     Pelayanan disetiap station makanannya juga ramah, menyenangkan lah makan disini.      Recommended..!!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="351">
    <text>Had a planned Christmas dinner with my GF and had reserved for it since 3 days ago. The process is fast and operator is very helpful and friendly. On the arrival,today, the staff is very helpful and friendly,kindly explain all the menu we asked. She also offered their special Christmas menu which is roasted turkey. Price is right and the taste is good. We also ordered Medagliome Salmon and I really like the taste. Not too dry or raw. Perfect. A nice ambience is also a positive point we had.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="49">
    <text>Pergi kesini karena penasaran sama cara makan di Cut The Crab. Lokasi lumayan oke, bisa diatur untuk grup kecil atau grup besar. Ada playground mini buat anak-anak selagi nunggu. Pesan paket Papua ber-3 yang ada kepiting, kerang hijau, udang, sosis, jagung, ubi, saus 2 rasa, nasi, dan minuman (teh manis &amp; teh lemon tea). Secara saus rasa lumayan enak tapi ngga terlalu spesial, pilihan saus ada banyak jadi silahkan pilih sesuai selera. Kepiting, kerang, udang mantab ngga amis. Overall rasa enak tapi harga masuknya mahal.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3912">
    <text>Best tacos in town ! My favorite is the Al Pastore and Lengua taco ! Also their tijuana ice tea is a perfect match for you while eating tacos</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1697">
    <text>Yesterday I also tried Bubble Tea for the first time in Jakarta. I know you might said what??? Yeah... I like Bubble tea but for whatever reason I haven't tried bubble tea in Jakarta.   Since the waiter suggested QQ milk tea is the famous one, so I tried it. The bubble tea here is pretty good. You can still taste the tea flavor in the milk. The bubble is perfect, not too chewy. You can choose the level of sugar where 100% is regular. I picked 70%.   For those who love Bubble Tea, if you go to Los Angeles, you MUST try Boba (they call it Boba Tea instead of Bubble Tea in LA) at Half &amp; Half. It is voted as the best Boba in LA with may be 4 stores across LA.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="617">
    <text>Enak rasanya, deket kampus ane &amp; harganya mahasiswa bgt!!! Menu favorit Sirloin Steak, Courdon Blue, &amp; Teh manis hangettttttt!!!!!!!  Pokoknya manteps!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="473">
    <text>Resto tema Hawaii campuran Jepang yang ada di Bintaro. Selalu suka ke resto ini soalnya pas dateng dikasih air putih dingin dan handuk dingin. Tempatnya unik dan a la Hawaii gitu.. Makanan favorit saya di sini Loco Moco Curry, dulu sih karinya dikasih potongan daging, tapi sekarang lemak semua :( tapi ga membuat kapok ke sini juga siihh...,3x went here...nice place,delicious food,fancy beverages,friendly staff . Loco Moco, saba teriyaki, salmon rice bowl are very delicious. Very hawaiiiiaaannnnnn   recommended ????</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1339">
    <text>Penasaran banget niih sama ini tempat dan akhirnya kesampean juga. Buat kalian yang pengin nyobain tempat ini ya langsung aja cobain tanpa pikir panjang. Menurut gw tempatnya Cozy banget dg gaya ecletic dan buat makanannya top dah, apalagi gw cobain wagyu nya, overall enak buat makan bareng pacar atau keluarga atau temen temen juga boleh. Pelayanannya juga bagus bgt apalagi gw dilayanin sama mba Ana, mantaab dah :D. Overall nice place for y'all. Thanks.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="516">
    <text>Ah meh, nothing special.. Used to be quite cheap, nowadays the pricing is average.. The food are good but not great.. So, your average mall restaurant.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="494">
    <text>Simply love it! My family usually like to eat tepanyaki at Shima restaurant but the price is a bit on the higher end. So one time we tried this in Gandaria and we all love it! The price is affordable and the food just super tasty ! Definitely worth it!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="13">
    <text>Delicious, good ambience, and overall worth it!  I ordered US BBQ Beef Back Ribs, quite huge for a person portion! My brother ordered BBQ chicken pizza and my sister ordered creamy turkey bacon &amp; wild mushroom. We chose ovomede martabak. Hmm yummy!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="982">
    <text>Ordered tontoki bowl, pork belly skewers, gyoza, katsu with cheese (a must) and custard pudding. Everything was beyond expectation. Loving the interior design. Overall, the food and the place is very authentic.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2498">
    <text>Sebelum tempat ini booming, gue sm sodara gue udh nyobain duluan. Awalnya rada susah dicari karena klo dr jalan raya gak terlalu keliatan.     Fish n chips nya biasa aja, pastanya juga. Menurut gue gak ada yg special. Tp suasana restonya oke banget. Banyak mural gambar ikan yang lucu2. Trus pencahayaan nya jg bagus, buat foto ootd mantep banget</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3977">
    <text>Tempat makan dan nogkrong yang asik... @si_perm21 boleh dicoba kakak...&#128077;&#127995;&#129299;&#128536;&#128525; pasti bikin nambah dan ketagihan...  BEC Kitchen  @spa_mt</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1909">
    <text>Salah satu resto fav keluarga.    Kekurangan disini cuma satu, NGANTRINYA, hampir tiap hari selalu ramai pas jem makan siang dan malam. Jadi kalau mo kesini disaranin pas jem tangung. FYI, mereka baru buka cabang baru di PIK AVENUE (tapi tempatnya ga gt gede, kalau uda byk yg tau pasti jatuhnya ngantri bgt sama ky dsini dhe).    Buat rasa bisa dibilang asal pesen az karna semua enak hahaha..walaupun rame tapi penyajian makanan ga gt lama kok.    Beberapa menu fav :  - Seaweed with Crabmeat &amp; Bean Curd Thick Soup  - Stir-fried Yam  - Fried Heng Hwa Bee Hoon  - Spinach with Salted Egg &amp; Century Egg in Supreme Stock</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="801">
    <text>I can not express how I love this restaurant so much. The food is so me, spicy and full of taste. The place is comfy also. I will keep visiting this restaurant at least once a month :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="82">
    <text>Tempatnya lumayan cozy, sayangnya servicenya agak selow. Main coursenya nyoba chicken steak, dan sop buntut tapi rasanya biasa saja. Perlu pelayanan yang lebih cekatan. Thank's</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="963">
    <text>Harus bawa pulang klappertart huiz kalo ke Bogor! Ternyataa baru nyoba creme brule nya dan enak banget! Aku selalu coba klappertart yg original tp ternyata yg blueberry dan chochip yg recommended &#128522;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1431">
    <text>Since the outlet in Plaza Senayan is not available, I'm going to leave the comment here instead.     Food is amazing, service was plain horrible. Waiters are not attentive and when they do serve you, they serve you very poorly. 0/10.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1053">
    <text>Baru semalem cobain nanhwa ini karena traktiran temen yang ulang tahun..    Jenis shabu2 yang beda karena bintang tamu nya ikan.    Semalem yang kami coba ikan kerapu dgn sayur2an nya, jadi sistem nya itu tinggal pilih jenis ikan nya   Lalu akan di sajikan sepaket dgn sayur2an nya  Untuk jenis kuah nya hanya 1 aja    Kuah nya enak  Style kuah nya mirip2 rasa di sop ikan batam sih   Tp ini lebih gurih.    For sure sih saya akan kembali lagi.    Ps: ada ruangan karaoke nya nih</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2558">
    <text>Ngohiang gg. Aut ini tempatnya gak jauh sebelahan dari soto mie agih. Langsung beli 2 porsi ngohiang polos, total 80ribu, langsung digoreng matang. Untuk rasanya ok tapi gak ada yg mengesankan. Dagingnya kurang berasa menurut saya. Bumbu ngohiangnya juga kurang nendang. Kondimen saosnya juga rasanya so-so.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2992">
    <text>Back in the days i used to go to the cafe often, because they often held live stand up comedy show, and my favorite menu here is their baked rice. Sadly during my last visit, they doesnt served baked rice anymore. So i had steak which taste decent and pasta and a waffle for dessert. Their ambience is not as rustic as it used to be, and to maintaining their sustainability among competitors around the area, i think sinou needs to make lots of improve and bring back their specialty.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1579">
    <text>Been here weeks a go, diajak oleh teman yang browsing2 kafe di daerah menteng. Tempatnya baru banget dan pas kesana aja kayaknya masih mau dilebarin lagi dan oh ya! Ini tempatnya di kiri jalan, harus aware krn pas kesana keterusan dan alhasil harus putar balik dan jalannya one way. Ga ada plang or other sign, jadi langsung pintu dan tulisan aja.    I ordered banana muffin and tea (dan lupa teh apa) while my friend ordered pasta. Untuk makanan lumayan enak dan servisnya sigap dan cepat. I appreciate the toilet also, blm pernah datengin kafe yg sebersih disini dan pake aromatherapy pula hehe. Overall spumante is comfort enough buat nongki2 bersama kawan. Selain tempatnya homy banget, harganya juga masih masuk akal. Gampang diakses juga karena pas banget di pinggir jalan dan lahan parkirnya ga sempit.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3026">
    <text>Tidak recommended. Ulat hidup ditemukan ditumpukan lalapan. Proses pengolahan makanan dan kehigienisan patut dipertanyakan.   Ketika diprotes, pelayan terlihat hanya membawa makanan ke belakang dan dibuang ulatnya untuk kemudian dihidangkan kembali.   Hindari tempat ini.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2924">
    <text>Good place for relaxing after work hour, good place overall. A lil pricey, the foods mostly delicious, good services. But the place a bit dusty cus the outdoor not far from the road.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1268">
    <text>Jam tutup restoran ini pkl. 00.00.  Sampai saat ini tidak ada hiburan live music.    Dari nama restoran yg sudah terkenal, sudah tidak diragukan lagi untuk rasa makanan.    Appetizer pesan lentil soup yg menurut saya enak. Makanan untuk nasi mandhi lahamnya juga enak, dgn daging kambing yg lembut. Termasuk kawareh soupnya.    Untuk salata saya pesan Al jazeerah salad dan salad apa gitu saya lupa namanya. Sayang, untuk salad ini rasanya terlalu asam. Sudah komplain, tetapi menurut mereka rasanya memang bgtu karena menggunakan cuka arab (?).    Tempat ini cocok sekali untuk mengadakan pertemuan, karena ruangan dalam restoran ini besar. Ada 2 ruangan vip yg dapat menampung 50-60 tamu.  Belum lagi ruangan lainnya.    Terdapat hall yg bisa digunakan juga untuk acara pernikahan.    Fasilitas parkir luas, terdapat musholla.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1597">
    <text>Terletak di Sentul, tepatnya turun tol Sentul Selatan, ke kiri, kemudian lurus terus sampai terlihat ruko Plaza Niaga di kanan, nah tinggal puter balik deh. Tempatnya memang agak masuk ke dalam ( di tengah komplek ), tidak di pinggir jalan. Tapi, rasa makanannya.. amazinggggg..!    Datang ber 3 dengan istri n anak, gue cobain tenderloin steak dengan kematangan medium rare, istri aglio olio dan si kecil pasta goreng. Dan hasil nya : tenderloin steak nya enaaak.. juicy bangeeeet ( kerasa pake daging berkualitas ), si kecil lahap bgt makan nya dan istri ketagihan aglio olio nya. Gawat dah.. bs sering2 nih ke Sentul kl istri uda suka gini... secara kan tinggal di Jakarta.    Taste good .... cool ambiance.... my favourite Tenderloin Steak and wilson's rootbeer..... worth to try    Buat yang lagi nyari tempat makan di daerah Sentul Bogor, thepot sih boleh banget dah jd salah satu pilihan. Kapan thepot buka di Jakarta yaaa ?</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="317">
    <text>Recommended, ga cuma bentuknya yang lucu tapi rasanya juga enak. Yukidaruma Matsuri - Premium Strawberry Yukidaruma rasanya asem seger strawberry dengan isinya yg macem2 dan unik ada mochi isi keju, jelly, dll. Chocolate parfaitnya juga enak dengan rasa coklat yg ga terlalu manis dicampur red velvet, oreo, dll. Chocolate parfait disajikan dengan kembang api loh,gulali yg mengingatkan gw sm jajanin sd. cuma disini gulalinya ada kecap2 itemnya dan harus segera gulalinya disantap sebelum lenyap sama angin.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1318">
    <text>Kwotieh favorit sejauh ini!! Garing, dalem nya lembut. Daging nya enak dan harum. Biasa pesen sama lidah, usus babi, dan tahu jg. Dimakan pake nasi atau engga, enak. Buat nongkrong sederhana malem2 sama keluarga cocok. Tempat makan pinggiran tapi lumayan bersih, waktu dateng ga terlalu rame, jadi enak. Sambil minum2 liang teh nya lbh pas,1 kata! Enak banget. Kuotie nya garing kalo pribadi suka yang ad isi daun honsui nya. Jadi bikin kuotie nya wangi. Makin malem makin rame tempatnya.                                                                   yummyippie.blogspot.com</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3858">
    <text>Came on a friday night..tables were full, but we were lucky to get one. Recommend to book in advance especially on weekends..    Food was great! Had organice brown fried rice..also ordered beef quasadilla for starters..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3718">
    <text>Went there for a date.     Ordered pumpkin soup and risotto. Both were not edible; we stopped eating after two or three bites amd spoons. Ended up having lots of beer instead.     Place is comfy and service is good though, so it might complement the utter lack of taste.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2859">
    <text>Numpang review ya .... Sebenernya dateng ke cabang yang di jatiwaringin yang Baru banget buka pas gue kesana pas lagi gabegitu rame gue nyoba makaroni basah , makaroni kering Sama bihunnya .... Menurut gue yang paling Bisa dimakan Cuma bihun nya aja Kalau makaroni kering nya keras banget bikin gigi ancur wkwkwk Kalau yang basah Gasuka !!! Rasanya anyep"" gitu dan..... Gue rasa sebulan cukup sekali aja makannya Soalnya bumbunya micin doang &#128557; &#128078; . Oiya takerannya juga ga baku Ada yang dikit banget Ada yang banyak banget pokoknya seenaknya naker abang nya aja .     Lokasi nya Kalau dari pondok gede Itu sebelah kanan sebrang spbu yang sebelum McD.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2310">
    <text>Ini wenaaaak bangeeeed.  Apalagi pas lagi lapar. Haha. Pesen suikiaw 3 rasa. Komen apa lagi ya? Udah gini aja. Pokoknya wenak. Eke suka. Haha.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3585">
    <text>Small little coffee shop with a really nice ambience here. People come to have a coffee and chit chat with one another. It feels like there's no boundary, no stranger. Coffee here also good and taste bitter which my favourite. Price a bit over priced, but consider they serve mostly import beans so its kinda acceptable. You pay for what you get. No heavy food, only small bites like a cookies etc.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="164">
    <text>Very spacious place. The pizzas are very good with a wide range of selections. I was surprised at how good the humus &amp; pita bread were. Would go back to this place.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3827">
    <text>Oh my God, they're coming to such a really bad services level. First and second time coming here was a very pleasant experience. For my third (and probably the last) time im being here, those experiences were declining. Long waited food, grumpy &amp; unprofessional waitresses (too young to work on a customer service area, I think), and a few more points Im  not so eager to write about. Good name &amp; branding, but you just never can judge a book by its cover.</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2604">
    <text>First time kesini tadi siang pas mendung-mendung, untung datengnya siang jadi belom begitu rame. Biasanya kalo lewat Yellow Truck Coffee selalu rame :"") disini ada 2 lantai, tapi pilih yang bawah karena ada acnya wkwk Tempatnya juga comfort banget, betah lama-lama disini walaupun tadi mati lampu sebentar :"")  Sebelum duduk langsung pesen makan di kasir, karena emang begitu sistemnya wkwk sebenernya kurang suka sama sistem yang begitu, ga leluasa pilih makan dan minum apa harus buru-buru jadinya wkwk   Tadi juga mas kasirnya agak jutek gitu, ga ada senyumnya :( coba besok dibanyakin senyum mas hhehe tapi pelayan yang lain baik-baik kecuali mas kasir tadi.   pesen ice red velved, buat rasa sumpah enak bangettttt!!! nagih banget. Terus pesen french fries, rasanya juga enak ga kayak french fries biasa.   Over all okelah :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2133">
    <text>Mas No udh ada sejak gw SD which is more than 10 years ago..  actually rasa mie ayamnya so so lah...  but yamin is tastier than mie ayam yg biasanya..krn klo mie ayam yg biasa terlalu gendut mie nya.. huhuhuuu.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1001">
    <text>Disambut dengan interior ala British. Tempatnya homey bgt. Saya pesan Thai Chicken Burger with Fries and Salad dan Lychee Ice Tea. Di dalam burgernya ada nanas yg menurut saya sih terlalu tebal. Tapi over all sih enak.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1887">
    <text>Nice great place, a variety of food and loved the atmosphere. Definitly coming back. I ate Waffle and Mango Sticky Rice (love it!) also Affogato, etc from Kedai Kopi Thai, so yummy! Like it! Good service by the waiters. Recomended place to chat with ur love one :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="177">
    <text>Hari Minggu kemarin ceritanya lagi 'main' ke Serpong. Mampirlah ke Turning Point Coffee. Gue tau tempat ini dari sosmed. Alhamdulillah gak nyasar, tempatnya gak sulit dijangkau dan tentunya berkat bantuan GPS juga:) dateng ke sini sekitar jam 11an, dan cukup ramai. Tempatnya dibagi jadi indoor dan outdoor. Karena indoor ramai jadilah gue sama temen gue, Icha, milih yang outdoor. Suka banget sama suasana tempatnya! Terus gue pesen Hot Chocolate, Flat White, dan Lareia Cake. Lareia cakenya recomended. Untuk flat whitenya krn gue bkn pecinta kopi, jd enak-enak aja wkwk. Buat hot chocolatenya, kalo kata Icha sih pahit. Mungkin karena dia penyuka manis. Tp pas gue cobain, justru menurut gue itu pas. Pelayanannya juga gercep dan ramah banget. Gak nyesel ke sini hehe</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1727">
    <text>Was tempted to go here because we were already in Depok and nothing seemed more unique than instant noodles with the exact same appearance as its packaging. Place was poorly lit, decor became rather tacky and there was a smell that just didn't suit me. Ordered the Mie Mirip (20k) and it really looked exactly like the packaging, although it was a nuisance having to use the oily utensils and slurping down the extra oily noodles</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1729">
    <text>Love their nasi kucing! They have the nasi kucing with ikan bilis, and nasi kucing with ikan peda. If you go at night, most probably they hv ran out of it. The soto mie is way too tasty, felt thirsty after i ate it. Mie goreng jawa taste standard.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1723">
    <text>Around Tribeca Park, Central Park, Jakarta. Great place to hang out with friends and date. But, please be aware for mosquitos.. &#128586;&#128586;&#128586;  Food is delicious, especially for the dessert, the Lemon Tart with Raspberry and Crispy Apple Tart with Vanilla Ice Cream..  I order....  Drinks:   1. Strawberry fresh juice - fresh recommended and not too sweet  2. Virgin Mojito - highly recommended for mojito lover like me hehe XD  Food:   1. Crispy Enoki Mushroom served with tartar sauce OK  2. Chicken Mango Salad - delicous, a little bit sweet and sour..    3. Nasi tugtug bakar - OK, spicy   4. Pan Roasted Chicken - Recommended for Chicken lover..  5. Crispy Apple Tart with Vanilla Ice Cream - Highly recommended</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1432">
    <text>Setelah solat jumat perut terasa laper dan seketika teringat soto pak H yus yg buka di jalan minangkabau manggarai. Hal pertama yg saya suka dari tempat makan ini adalah pelayanannya yang sangat cepat, jadi kita tidak harus menunggu untuk makan. Saya memesan satu porsi soto daging. Dipikiran saya daging didalam soto itu daging kecil dan jumlahnya hanya sedikut. Tapi ternyata setelah makanan saya datang di mangkuk soto terdapat BANYAK daging dan daging BESAR-BESAR. selain soto disini menyediakan menu sate daging yg gak kalah enak dan tentu saja besar2 dagingnya. Suasana tempat makan ini menurut saya sangat nyaman, mereka menempati sebuah rumah tua yang sangat terawat dan tentu saja para pengunjung tidak perlu khawatir soal parkir karena parkir yglang tersedia cukup besar untuk semua pengunjung. Tempat makan ini sangat recommend untuk para penyuka soto khususnya soto betawi. Saya sendiri tentu akan sering datang pada saat makan siang.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="400">
    <text>Harganya cukup terjangkau, menunya lumayan enak2 (meski sempet pesen carbonara rice nasinya agak belom mateng tapi diganti sama waiternya), belom ada saingan yang berarti di Jalan Cipete Raya, cuma tempatnya gak terlalu besar jadi susah dapet tempat dan rata2 orang dateng kesini gak sekedar makan... Parkirannya kecil jadi susah juga dapet parkir. Dan meski di indoornya ada ruang smoking dan non smoking tapi tetep aja nyampur bau asap rokok meski ada filter udara.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2375">
    <text>Kalo sampai sini jangan lupa beli nasi bakar ikan tunanya.. Itu enak sekali.. Ikan tunanya itu banyak dan gak pelit.. Ada kemanginya juga jadi beneran bikin yang menyatapnya makin lahaaap.. Kamu harus coba dan cicipin itu nasi bakar.. Ketagihan pasti.. Ini gua aja rumah di pondok gede bekasi bela""in kesini hanya untuk beli itu nasi bakar serta teman-temannya.. Yang wajib kamu rasain itu:   &#8226;Nasi bakar ikan tuna  &#8226;sambal bu Rudy  &#8226;pisang goreng madu (dan gorengan lainnya)  &#8226;otak-otaknya</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1916">
    <text>We went to Eio Patisserie and tasted their cheese cake (yes they have tons of taster, so we can taste their cake before ordering our favourite). It tasted amazing and not so sweet, rich flavour, and creamy. We decided to order their fruit cake. If I'm not mistaken this cake is their new creation. The base of the cake is crushed Graham Crackers. And if I'm not mistaken (again) it contains yoghurt that balanced their cake so it not too sweet. Topped with fruits and berries that makes the cake even better.  They also have a great service, the waitress always there to help us. The place is nice, clean, and well decorated. I also liked the design of their interior.  I will definetly come back for more cakes. And believe me their cake is amazing.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2005">
    <text>Ikannya segar, pelayanan cepat ga perlu nunggu lama di malam minggu, dan waiternya mas fajar helpful.. Suasana cozy, musik sunda yg calming.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="310">
    <text>Beautiful interior at the backyard, hard to forget. They serve coffee and small bite such as cakes, sandwiches etc. Their food taste much better than the coffee. Price a bit over priced.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1783">
    <text>Probably the best place I've come across in this area. The cafe has it all - great coffee and great atmosphere to go with your unfinished work.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="734">
    <text>This is one of my favorite resto! Suka  banget makan di Eng's makanannya enak, murah, pelayanannya cepet trus pelayannya juga ramah! Udah coba dari masi di muara karang sampe buka di Pik . Kalo buat anak muda sih lebih cozy yang di PIK. Ga kalah sama cafe"" lain yg di PIK pokoknya recomended banget.   Ps: try the tropical sandwich and tahu telor those are my absolute fave ;)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2998">
    <text>Lebih ke penasaran aja si, berhubung dekat dr rumah kurang afdol kalo ga nyoba resto yg satu ini..nyobain predator nya dengan 5 chili, blm termasuk level 1 itu..hahaha..minumannya enak n segerr namanya lupa, pkk nya ada king nya deh..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1834">
    <text>Disini aku mkn richeese bareng suami ber2 aja,pertamanya krn penasaran trus mkn krn suami ga doyan pedes makanya suami pesen level 2 doang dan gw pesen level 4... suami baru mkn bilang pedes bgt pdhl cuma level 2 dikira suami ku salah pesenan...aku cobain punya aku malah lbh pedes...tapi anehnya suami ku malah mkn mulu sampe abis walau bercucuran air mata suamu ku (lebay ya)..katanya pedes sih cuma enak ...</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="796">
    <text>It was the first time I've seen a coffee bar at the center of a coffee shop. Indeed, the ambience was nice, but I imagined if it's crowded then maybe it wouldn't be that comfy due to the limited space. Unfortunately, I'm not a coffee drinker so I can't give more comments about that. (I guess the movie attracts more visitors than the coffee drinkers).</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1164">
    <text>Pertama kali makan ini, di plaza senayan trs seneng banget pas genki sushi ada di emporium soalbya deket bgt sm rumah, pertama-tama suka banget sm design nya apalagi ada mobil gtu yg bisa bawain makanan &#9996;&#127995;&#65039; rasanya juga ga kalah enak! Cocok bgt ni resto buat yg bawa anak &#128522;,suparh recommended place buat pecinta sushi. yang suka jepang2an juga bole kesini. meskipun harganya rada pricey, tapi lumayan worth it lah sama rasanya. mgkin porsiannya aja rada dikit &#128514; cuman pesen rice bowl yg chicken black pepper teriyaki, sama 2 porsi sushi sdh ckup bikin kenyang.   apalagi, refillan ocha sama bubuknya itu nuang sendiri, mnrt gw rada lucu, krna ga perlu capek2 manggil waitress buat refill hot ocha. udah ada keran air sndiri.   tempatnya meski rada kecil tp bs muat skitar 4-6 org lah. cara pesenan yang slain unik, dan lucu kyk ada kreta yg ngenterin ,bukan pelayan.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="709">
    <text>Murah. Tapi kadang lama karena mungkin mereka fresh dan masih beneran panas! Yang juara es jeruk nipis nya sih haha sama sop ikan patin ya allah itu enak sekali haha</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="87">
    <text>Tempatnya enak dan makanannya cukup enak. Steak gaya lokal dengan kualitas bahan ok dan sauce khusus yg bikin steaknya berbeda. Harga juga cukup murah untuk sebuah steak,lunch pada tgl 15 october&#160; Seingat saya standchart ada promo pada setiap tgl 15 ada promo credit card 50%.   Waktu kami masuk ke restaurant tsb kami tanyakan apakah masih ada promo cc standchart mereka bilang promo tsb sudah tidak ada lagi, bulan lalu sudah habis dari standchardnya tidak diperpanajng     Sore hari saya jalan2 ke mall kelapa gading, disana juga ada Restaurant GLOSIS.&#160; ternyata promo tsb masih berjalan!!!    Kenapa pelayan&#160; Glosis food centrum harus berbohong, bilang saja oulet kami tidak mengukuti program tsb.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1657">
    <text>Tempatnya nyempil di kemayoran. Tp makanannya Enak! Bersih. Pempek telur asinnya harus dicoba. Dan bakmienya justru yg spesial. Kaya mie bangka gtu, kering, gurih, pake pangsit the best lah..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1411">
    <text>Karena waktunya mepet, kesana jadi cuma sempet cobain Red Velvet Fritternya doang. Rasanya sih,,, close enough sama roti goreng sbnrnya. Agak kurang berasa utk cake-nya. Tapi karena ditabur gula putih trus makannya di cocol pake coklat, itu jadi kasih warna baru utk sebuah cemilan ya. Sedangkan untuk minumnya gue pesen Thai Coffee Ice. Itu cukup menyegarkan :)))    Yang bikin asyik adalah tempatnya, meski tampungannya sedikit. Dekornya lucu, seru buat foto2 + ngumpul, dengan pelayan yang super ramah dan rekomen.     For 2, we spent 65k. Worth it, Nom Nom Nom,ternyata restaurant dekat rumah ini bener2 ga nyangka rasa menunya. harii sabtu ini , i have a date with my daughter.. dia craving bgt pengen spaghetti carbonara.. soo.. I choose spaghetti carbonara.. menu ke 2 fettuccine with cheese dan new menu mereka chicken grill.. semuanya enaak..   talking about price.. ga mahal bgt.. cukup oke.. 3 menu tadi plus ice tea n aqua o ya sama ice cream cuman 173 rb aja  lovely day.. with my moi?</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3327">
    <text>Cafe-feels with homie food.   You can create indomie or roti bakar at home but the feels in this cafe you cannot get.     Make sure you are not starve enough when coming in here, because the waiting list is totally insane and the waitress less care enough to seated you as requested.     Try uptown indomie, their signature dish. The drinks were not disappointed.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="380">
    <text>Tried the Salted Caramel and Biscuit x Bacio ice cream and it was super duper good (and super cheap as well). The place is really cute and instagrammable too&#10084;&#65039;&#10084;&#65039;&#10084;&#65039;                                                                  instagram.com</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2634">
    <text>Tmpt ini lebih asik klo diset dgn lampunya yg temaram, dibanding udh diidupin, karena berasa kyk lg di karnival klo lampu2nya diidupin    Lgsg ke minuman, himawarinya ga sesuai gambar, ga kuning segar kyk di gambar. Sedotan pertama, rasanya lebih mirip permen karet. Sedotan kedua dan seterusnya, sama aja, kyk permen karet jg, hahahha    Lalu, ada yg biasa aja sbnrnya, tp karena 'dikemas' dgn gaya jepang, sesuatu yg hrsnya sepele, jd terlihat mewah    Star of the day, yaitu caterpillar maki, yg mana alpukat dingin lembut diatasnya menemani bongkahan sushi yg sbnrnya ga trlalu besar di bawahnya. Tidak ada yg spesial, tp kelembutan alpukatnya bikin saya nagih makan ini</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1379">
    <text>THE HAEMUL SUNDUBU JJIGAE IS AWESOME! we extremely love the sundubu jjigae because of its strong and rich flavor, the seafoods were various and it was the tastiest dish in the house. The DUBU SHABU was flavorless, really disappointed in that even though Korean Cuisines have significant broth usually. We just couldn't find it in this place. The beef was thick, hard, and bland, the waitresses were not fully aware about the customers, they wouldn't help us in cooking the shabu, unless you told them so, as they were busy giggling in front of the door. Disappointed with their working ethics. The RAPPOKI was too sweet for Indonesians, and the BANCHANs served were too little in variety, as we went to a korean restaurant partly expecting the extravagant banchan that we won't be able to serve at home. PAT DOOYU= soybean milk with red bean was wickeddd &#128525;&#128525;&#128525;&#128525; BUT?! WILL WE COME BACK? NO! WE CAN FIND OTHER KOREAN RESTO WILL RICHER TASTE AND FRIENDLIER PRICE!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1006">
    <text>Tempatnya cozyyy.. Musiknya juga enak.. Wifi nya kenceng.. Pas bgt buat gw n keluarga family time..     Untuk rasa juga pas bgt di lidah gw, pempeknya gurih kerasa ikan nya.. Pindang iga juga seger banget.. Mie celornya juga enakk... Over all enak2.. Tp favorit gw sih es kacang merahnya.. Maknyus! Untuk harga termasuk bersahabat banget ya untuk kualitas tempat nyaman dan bersih dengan rasa yg enak.. Definitely will be back again :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2043">
    <text>If you're in need of a place to chill out and have a glass (or two) of Whisky, this is definitely a place you should try. It is small and cozy lounge. Perfect for some late night weekend get together.</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2798">
    <text>I like the Nasi Bakar Peda&#10084;&#65039;&#10084;&#65039;&#10084;&#65039;  Their rujak was not that good..   I prefer the one at ""abang-abang pinggiran jalan"".  But, they have a lot options on their menu.    I like the ambience and the service.  They also sell ""jajanan pasar"" and all of the ""jajanan pasar"" that I tried are pretty good.      I love the place tho!  They have private room for 12-36 people    Last but not least, the price is pretty affordable to a little expensive.    Instagram, twitter, &amp; snapchat: @ayuhaninblh</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2602">
    <text>Bubur yang fenomenal di Jakarta. Berbeda dari bubur yg lain karena tidak menggunakan kaldu berbumbu kuning seperti layaknya bubur ayam kebanyakan.   Selain itu juga bubur barito tidak menggunakan kerupuk berwarna, melainkan keripik berbentuk lidi yang renyah.   Di meja juga disuguhkan sate jeroan bagi kalian yang menyukainya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3954">
    <text>Agak gambling juga sebenernya makan di sini karena perasaan sepi terus. Saya akhirnya masuk dan memang cuma saya dan istri yg makan. Saya pesan bebek lada hitam dan istri saya pesan bebek goreng.   Gigitan pertama, dan anggapan buruk soal resto ini gugur sudah. Bebeknya enak dan digoreng dengan pas, gak kegaringan, gak keempukan. Lada hitamnya juga mantap. Yg agak kurang cuma tahu gorengnya. Dingin.     Tapi overall, bisa banget buat alternatif kalo lagi bingung pengen apa dan gak mau yg terlalu mahal. Tempatnya juga nyaman, terutama di lantai 2-nya. Semoga next time ke sana lagi sudah lebih ramai. Amiiin.,makanannya lumayan, murah, banyak pilihan, ada wifi.  tapi mas2nya ngeliatin customer lebay bgt, bikin males kesana.  + ac nya jarang dinyalain jd panas" "Nasi campur asia.    Dulu bokap g plg sering bli nasi campur asia.. Mnurut g rasanya plg enak dbanding yg lain... Setelah sekian lama akhirnya g dtg lg utk take away nasi campur hainamnya..    Pas g liat... Gw rada kcewa... Porsi daging atau isinya jd lbh dikit gt... Lbh kcil dagingnya... Pas g makan, rasanya jg ud gk seenak dulu... &#128542;    Seporsi nasi campur harganya 40k... Tp klo utk babi madunya mmg ms enak.. Cm utk ksuruhan... Ud beda sm yg dulu..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1095">
    <text>Yak malam minggu kemaren disponsori dengan belajar ala kadarnya menuju uas with Sandya Anggraswari di Saudagar Kopi di Sektor 9.    Tempatnya lumayan cozy jadi cocok buat ngerjain tugas, ngumpul brg temen, atau sekedar ngopi cantik sambil dengerin lagu2 kekinian yang diputar, apalagi ditambah ada wifi disini jd makin bikin betah :p     Parkirannya gaterlalu luas tapi cukup buat nampung para coffee lovers. Toilet + mushalla tersedia. Tempatnya dibagi jd indoor dan outdoor. Services nya juga bagus dan ramah    Kmrn gue pesen hot matcha (3.5/5), menurut gue sih rasanya enak walau agak creamy dan sayangnya gak hot, padahal lg pgn yg hot hot gitu. Sandya pesen kopi kocok rum, karna gue gasuka yg the real kopi2 bgt, jd gue gaterlalu suka hehe (no rate review karna selera sih). Kentang goreng (3.5/5) yg kita pesen jg ya lumayan enak, not bad.    Pokoknya it's worth a try!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2442">
    <text>Makan nya enak apa lagi garlic combination nya. Cocok banget buat kumpul"" sama temen"".  Tapi pelayanan nya kurang banget kaya gak di tanggepiin kalau mau pesen di panggil lama bngt dateng nya . Sampai"" tadi saya mau minta sedotan tapi gak di tanggepin saya ambil sendiri akhir nya.  Dari segi harga menurut saya ini lumayan mahal.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1890">
    <text>Ahaaaa....makanan wajib waktu jaman kuliah....pesen porsi jumbo .... Kalo jaman dulu sih tempat makan mie paling ok di jakarta barat...sekarang blm hunting lagi di daerah jakarta barat but mie lili ini patut di cobain!!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="16">
    <text>When I was at Grand Indonesia, I finally visited Francis Artisan Bakery. I think the store is slightly bigger than the one in Taman Anggrek. I did try the most popular bread which is Edamame &amp; Spinach Bread but I don't like it so I didn't buy it. So I bought the one that I like which is Chocolate Orange Croissant &amp; Pesto Cherry Breads. I also realize that it's fun to try the Francis Artisan for the first time but after visiting for several times, it is not exciting anymore. So I guess to maintain the popularity or make the customer come back for more, the management has to create new type of breads, otherwise it will go down the hill soon. For example: The most popular bread here is choco buns. They even limit the purchase when it opened but now...... there are so many choco buns and nobody purchase it.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="459">
    <text>I have become a fan of kahyangan. Every dinner has been superb!  Food:  Flavour, flavour, flavour! The food always constantly great!  Service:  This restaurant located at nusantara building next to the hotel Pullman. If you visit on the weekend the greeter will escort you from the lobby (yes from the building lobby!) to your table! This is what I call fine dine service!  Price:  Expensive? Yes, but it deserves the price!,kayanya khayangan ini resto shabu2 yang paling mahal deh di Jakarta, tapi bukan yang paling enak sejakarta yaa..&#160;harga paket per orangnya di sini&#160;1,5jtan, tapi untungnya waktu itu gw kesini karena diundang acara bday tante gw.. hehehe.. rasanya sih memang enakk, tempatnya juga bagus viewnya lngsung ke bunderan HI.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1826">
    <text>Located near xxi, with simple furniture and a big picture of the founder on the wall. It was quite, there's no one beside our table.  So, saya cobain Founder Bakut Teh, yang isinya ada 1 iga gede dan panjang, dan 2 ribs kecil. Suka banget sama ribs kecilnya. Dagingnya bener-bener empuk dan juicy.   Saya cobain juga Leat Meat Soupnya, enak juga. Dagingnya nggak seempuk yang Founder tapi masih sangat oke. Rasa soupnya enak, nggak terlalu peppery seperti punya tetangga.   Salted vegenya enak dan porsinya lumayan besar. Cakwenya enak dan bikin nagih kalo sebelum dimakan di rendem dulu di kuah. Es bandungnya seger.  Service was friendly and fast (ya karena sepi juga sih), kalo deket rumah mungkin bakal sering makan. Fyi, soon bakal buka di LW alsut. Yay!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1531">
    <text>WARNING !! PORKY FOOD HERE !!!    nah ini dia yg gw yakin semua yg makan babi bilang ni mie enak banget.. cabang dari Palembang , yang kalo di Palembang sendiri dateng ke restonya sore2 udah pasti ngantri kq orang gila, tapi entah kenapa kl di sini ga pernah ngantri. ( karena jauh dari mana2 yang pasti ).. [ minusnya nih ]..     standar kalo pesen ya bakmi casio dobel + es teh manis.. dan biasanya tergoda untuk makan es kacang merah. tp entah kenapa selalu kenyang dan ujung2nya ga jadi buat makan yang lain :(    bakal ke sini ? YA iaaaaaaa... tp sayang jauhnya ampun dari peradaban :(    plus di sini : lom ketemu mie babi lain yg rasanya bisa saingan dengan mie terang bulan ini ( semua org palembang pasti tau mie terang bulan ini ).    minus di sini : jauh ... sangat..." "Baru tau ada tempat ini di BSD.  Nachos : enak, cheese dan bumbunya ga pelit, crunchy loh nachosnya.  French Fries : garing dan gak standard bgt rasanya.  Beers : cobain rasa ginger, lychee, mango, cuma ditambah sirup ajah kedalem beer. Tapi enak juga koq.  Harganya murah. Boleh lah buang nongkrong.  Tapi buat yang takut banget dengan asep rokok, mending jangan kesini. Karena indoornya pun smoking area. :(   Tolong kedepannya di bikin smoking and non smoking area.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2400">
    <text>I went here to celebrate my mom's birthday, and all I could say is : amazing! Most of menu that I tried in buffet were mouth watering, and tasty. (Also friendly staff that accompanied you anytime)  I suggest to make reservation first before you go.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1624">
    <text>Restoran ini cukup unique. Jauh dr kebisingan.  Resto ini punya view yang quite splendid. Cobain deh kalo dinner ke sini! Carbonara nya mantep banget, creamy tp ga bikin enek. Cocok banget tempatnya buat hangout sambil minum bir atau buat fine dining. All in all, they serve splendid dining experience with quite affordable price. Definetely will come back!" "Salah satu kios makanan di Blok S yang sering di pesan! Nasi gorengnya enak dan gurih, seringnya pesen nasi goreng yang bakso sosis. Letaknya sederetan dengan Bakso Blok S yang engga kalah nikmatnya juga!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3758">
    <text>The place is crowded at weekend, a bit hard to find a space, their pasta is good, their drinks is good, their dessert was so so, the ambience is great to stay with your best companions</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="358">
    <text>Pertama kali menginjakkan kaki di Pao Pao, gw langsung terhipnotis sama ambiencenya, semacam masuk ke China bar jadul dengan dark and red light, kursi rotan, kursi dan meja kayu, jendela jadul, jejeran poster-poster unik, plus music yang bikin chillax, aaahhh pokoknya ay laaayyykkk!  Mesen Lychee Little Shanghai, kayak Mojito tapi ada rasa Lycheenya, syegaaarrr, pas banget buat ngilangin kemualan gw yang abis makan makanan kepedesan. Mesen juga Pao Telur Asin, menurut gw rasa Telur Asinnya kurang greget, tapi Paonya soft and fluffy. Will come back again to have ""yum cha"", pnasaran sama Steamed Dim Sum Platternya!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1116">
    <text>Small cozy restaurant or cafe is not a rare thing in Kemang, but one that made their daily fresh pasta; thats awesome. Under Koi Cafe, pastificio K shine with their perfectly cooked pasta, various sauce to choose from, and toppings combination. While the abundant portion aldente pasta taste gorgeous, I couldnt say the same for the just okay sauce. Sage butter have no that distinct aroma, carbonara and tuna ahlioolio could use a little bit more flavour. Maybe I just havent found that right combination people raved about. For the service one thing for sure is the waitress could use some smile.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3301">
    <text>Dari luar kliatannya honey and me ini menarik sekali, karena selalu ramai, dan interiornya spertinya bagus, ternyata pas kesini memang bagus, serasa di rumah.. Makanannya semua so so aja. Tempatnya lumayan luas, ada 2 lantai..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="715">
    <text>Im in love with this place. My current favorite comfort zone to be exact :) wifinya super kenceng, you can sit there like the whole day without wanting to move your ass anywhere!!! they serve good wine as well!,this place is very quiet. at least everytime that i go here during the weekdays, i usually go here only to get away from the hectic of the grand indonesia mall, only to sit alone for 1-2 hours with my laptop, magazine, and phone in hand. the coffee is so-so, go with the tea or juice to avoid your disappointment on the coffee if you're very picky with your cup of coffee. too bad the internet is not stable on-off sometimes, and also this place is hard to reach now from grand indonesia. but aside from that, all good :)&#160;  ps : i dont go here to grab some food, so i dont know how is it..should give it a try next time i guess..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2872">
    <text>Sering banget pesen via gojek. Awalnya coba2 aja, ternyata enggak zonk! Paket nasi bakar sama bebeknya juara. Nasi bakarnya banyak dan enak. bebeknya juga gede! Cuma buat bakmi dan basonya kurang recomended, hambar. Nasi gorengnya persis rasanya si nasi bakar. Plusnya lagi murah. Buat anak kos mau gojek makanan, warung bejo isn't dissapointing kok :)" "Ga pernah ga enak!  My favorite every time main ke blok M plaza. Murah, enak, sehat.   Peyek nya the best! Ga ada yang ngalahin&#10084;&#65039;&#128175;    Tempat makannya memang biasa banget, tapi kualitas makanannya luar biasa.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1369">
    <text>Hmm waktu itu kesini sekitar aprill...  Dan pas masuk tempatnya baguuus, menarik dan bagus buat foto..  Pelayannya baik22 kokk. Waktu itu pesen makanan yg bisa di sharing ajaaa, pesen kentang sama roti apa gt pkknya ada nutellanya.. Pas makanannya datenggg---bagussss!!! Eh pas dicoba ternyata super b i a s a :( gak mencolok sama sekaliii bahkan cenderung kuranggg.. Kalo minum yaa sama lah ky tempat2 biasa wkt itu minum yg fresh22 gt lumayan sih kl minum.. Tempatnya cozyyy sekaliii  Tp kl untk berulang2 kynya ngga dehh hehehe</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1829">
    <text>Baru coba makan dsini, bareng keluarga karena bokap sudah coba dan puas makan dsini. Pesan paket ayam, paket iga, kangkung cah terasi, urap dan sate ayam. Kangkung cah terasi mantep, cuma menurut saya untuk porsi iganya dengan harga kurang cocok karena hanya dapat 2 pc iga tidak terlalu besar, di bandingkan dengan tempat laen dengan harga sama dapat 3 ati 4 pc tergantung ukuran iganya. Overal cukup puas makan dsini,210915. Resto ini jual ayam bakar,goreng n panggang. Ada juga yg lainnya seperti soto,sayur asem,iga bakar, urap,pecel. Ayam ny enak apalagi yang panggang bumbu ny mantap. Mereka nyediain nasi box,tumpeng and nasi ultah jga. Harga ny standard lah.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="842">
    <text>Ramen tonkotsu Chashu nya enak kuahnya juga pas ga terlalu kental, spicy cha shu ricenya enak daging b2 nya pas dan rasanya tidak terlalu pedas. overall good taste..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2968">
    <text>Sempet sekali kesini sama keluarga,udah lama sih tp baru review sekarang,gili-gili termasuk resto lama,dulu sempet ilang restonya diganti de leuit,tp abis itu de leuit pindah trs jd gili-gili lagi,emang cocoknya kesini sih sama keluarga,tempatnya luas,makanannya enak,wkt itu pesen nasi timbel komplit,ayam goreng kulit garingnya juga enak</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2617">
    <text>Kalo lagi di mall dan ngidam pecel, silakan ke pecel bu broto. Ada di beberapa foodcourt mall di Jakarta.    Menurutku harga nya murah, tapi isi per porsi nya emang agak sedikit sih.  Bisa pesen nasi pecel standar, bisa juga tambah lauk kayak dendeng sapi, ayam goreng, dan telur balado.  Dan tak lupa dikasih peyek di setiap porsi nya hehe    Sambel pecel nya enak, kentel, dan agak pedes.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3551">
    <text>Wahhhh, ini eskrim pertama kali beli waktu masih baru masuk SMA. 7tahun yang lalu &#128514;&#128514;&#128514; dan eskrimnya masih ada. Aku lupa sih dulu harganya berapa tp kayaknya isinya gak cuma 4. Skrng 4, harganya 15rb buat es jempolnya. Lucu yaaaa gemes sih kecil2 gitu warna-warni aduhhh. Rasanya mau diliatin aja gamau dimakan ahahahahaha buat rasa sih lumayan tp ya biasa rasa eskrim tp gak terlalu wah rasanya. Nostalgia aja kepingin coba beli es ini lagi. Di gading ada 2 lokasinya di lantai bawah sama di lantai 2 kalo gasalah. Buat yang penasaran sama sikecil nan lucu ini cobain ajaaaa biar ilangin rasa penasarannya hehehehe" "Donatnya klo mnrut gue enak bgt, lembut, toppingnya jga enak dan ada topping lucu"" gtu. Utk harga pas lah sama rasa. Outletnya juga banyak, ada dimana"" haha</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="674">
    <text>Mengecewakan.  Munkin krn gw kesini udh jam 7.30 mlm ya jd apa yg gw baca di menu pics di app ini bnyk yg gak ada. Ambience sih ok,dan smoking area is available. Modelnya prasmanan buffet gtu.  Gw psn :  *pepes telor asin  *udang tusuk  *ati ampela  *oseng tempe  *sayur asem  *nasi  Smua rasanya standard pdhl gw kira bkl enak.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="553">
    <text>First time trying out this the-talk-of-the-town korean bbq. Was recommended by one of my friend. Ordered their cheese fondue with pork skirt meat &amp; samgyupsal (pork belly). The pork belly tastes nice, but their cheese fondue with pork tastes unbeliveable! Its sooo fun to eat them and so delicious as well. Their side dishes were served fresh too. Will come back for more :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1516">
    <text>Tempat yg udh gw datengin berkali2. Favorite sm pacar krna dy penggila protein. Kesini sebulan seenggk ny sekali. Always pesen sirloin steak plus tenderloin steak import medium well, suka bgt sm mushroom sauce ny. N harga ny pun sudah termasuk murah, makan kenyangg..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1740">
    <text>This place doesn't have a lot of profile in Kemang. Whatever they are doing it is not quite enough. Meanwhile the place ain't half bad: the coffee is ok and the bar looks fine. They strangely advertise their Paulaner Weissbier by putting bottles in shiny bowls on the bar - that's a bit strange. The place looks  neat and I don't have any complaints. Staff are friendly and all. But why should I return here with so much choice? Seems like a good breakfast venue. Maybe I'll try it out some time, but honestly I am not in a rush to return." "Saya penggemar masakan western, khususnya Italian Cuisine. Jadi kalau ada outlet yg menyediakan Risotto, Pizza n Pasta, saya sudah pasti tergiur untuk mampir.    Ambience outletnya sangat comfy. The best Tiramisu in town, and the King Prawn is Super Delicious. Saya pasti akan kembali lagi setelah visit yg pertama ini! :)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3734">
    <text>This place was my first taste of Indonesian cuisine .. The hostess was extremely polite and took me through the menu .. I ordered gado gado to which I fell in love with but the lemon chicken didn't fit my palette at all (too acidic) !! Overall I real nice place !!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2161">
    <text>Dapet referensi dari teman untuk makan disini dan disuru cobain mix wingsnya dan setelah gw order, ternyata memang enakk bgtttt!!! Di menu mix wings ini terdapat 3 rasa yaitu Original wings, honey wings dan red wings (pedes nya nendang). Diantara 3 rasa itu gw paling suka original, gurih2 asin rasanya.    Gw bisa bilang klo chicken wings disini adl yg paling enak yg pernah gw coba.     Tapi sayangnya, service nya agak kurang mendukung karna pada saat gw masih menikmati chicken wingsnya.. tiba2 gw di kasi bill dan langsung disuru bayar saat itu juga (gak bisa menunggu sampai selesai makan dulu dan pada saat itu gw makan pakai tangan kosong) karena mereka uda mau tutup. Menurut gw agak kurang pantas dan gak sopan.,akhirnya nyobain juga kyochon..  kemarin saya memesan yg mix jadi dapet tiga rasa dan menurut saya paling enak iyalah rasa honey..  oiya, kalo kesini sediakan waktu yg agak lama, karena proses menggorengny perlu waktu sekitar 20menit, karena proses menggorengny 2x yang membuat ayam ini crunchy dan lezat dimakan..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3433">
    <text>Hmm,,, kalo menurut gw suasananya nyaman gitu ya.. adem adem tenang &#160;tempetnya. Ada yg duduk di sofa and kursi tinggi, seperti layaknya coffee shop modern kok. and enak si kalo mau ngopi di situ. Cappucino nya yum,,,, enak banget. i guarantee, kalo pecinta coffee must be like WATT COFFEE. and i like the dessert, Cheese cake.... OH MAY GODDD... seumur idupp makan cheese cake di resto Jakarta , even hotel.. ini PALING EndeSSSSS!!!!!! &#160;Lo pada mesti cobainn nih,, serius.. karena lembut, GEDE, and pas banget Rasanya.. Cheese Cake terenak pokoknya.,finally watt coffee buka di jaksel. suasana disini woody dan tenang (karna pas gw kesana lg sepi). tp sayang sekali meja bulatnya goyang2 jd rada mengganggu.   cocok sih buat yg mau nugas karna selain suasananya yg oke, wifinya jg kenceng.     minuman gw pesen ice black (30k) kopinya pas, buat gw asamnya jg pas, ya segerlah buat diminum siang2 panas gitu.   makanan gw pesen cheese cake (35k) God seriously for 35k it is soooooo damn good. too good! enak bgtttt parah, bersaing sekali dengan cheese cake nya resto2 fancy spt publik markette dan union namun dgn harga yg sangat ramah.     so, akan kembali utk cheese cakenya! dan next time kesini bakal nyobain minuman lainnya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1221">
    <text>Di pasar ah poong ini memang dari eat&amp;eat, tapi tempatnya yg bikin beda! Snow ice inilah yg paling ramai dari yg lainnya, es serut tapi beda kaya es serut lainnya, cobain yg coklat, itu gak terlalu manis dan pekat banget ditenggorokan, puas makan ini! Harus coba</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1734">
    <text>A hidden gem in Kemang Village! Nice food nice ambience. But for me its overpriced. Tapi karena tamunya kebanyakan foreigners jadi ya wajar2 aja hihihi.  Here you go, pics of my favourite ones: Mozzarella Roll Sushi (enaknya keterlaluan), Nachos, &amp; Profiteroles (ini juga super enak!)</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3601">
    <text>Indomie telur asin ny enak banget pas di lidah gurih gurih enyoy  tempat ny enak cocok buat kongkow nongkrong muda mudi dateng ya di jamin puas murah enak kenyang" "kesini sekitar jam 10 pagi, waktu itu pesen soerabi yg durian keju coklat spesial dan durian biasa. yg spesial, duriannya sama sekali ga kerasa, malah bikin enek sama keju dan coklatnya yg kebanyakan. yg durian biasa justru lebih enak. untuk pelayanannya ramah, dan gak terlalu lama juga sih.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="27">
    <text>Garhering di talaga sampireun seru jg, walaupun malam hari suasananya juga okeh, dibantu oleh kakak2 yang melayani kami terutama kakak sarwih, orangnya ramah , makanan juga oke, harga sesuai dengan kualitas makanan, thanks untuk info2 nya tentang promo2 di sini.. thankyou</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1482">
    <text>Pretty cozy, although the first floor is outdoor so it gets hot if you stayed long enough. The space is well decorated and could held lots of people, but somehow when I came Sunday afternoon, the only costumers were my friends and I. And there was only one waitress who were on duty, she's kind though.</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3636">
    <text>I like this place. We ordered Saut&#233;ed Clams and Cold Cuts for appetizer. The clams are okay, but the cold cuts are so so. The main dish I ordered Grilled Salmon. I was okay, a bit salty. And for dessert we had Cannoli which was really good. The ambience is okay. The music is not too loud. Perfect place to chat. And we won't feel rushed either. Service was really nice as well.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="15">
    <text>Kecewa sama makanannya, jauh di bawah ekspetasi. Ayam sama bebeknya kecil banget ga sebanding sama harganya. Ga disediain air kobokan padahal makannya pake tangan. Wastafelnya jauh dipojok belakang dan cuman satu. Mau mesen es campur sama jus, katanya buahnya abis.     Prosnya tempatnya lumayan enak sih karena ga terlalu rame dan ada meja yang lumayan besar buat makan bareng keluarga.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="434">
    <text>Despite the always-too-crowded friday nights, the place is one of the coziest bugils haunt in town, along with Cazbar and De Hooi. Hopefully the management will install more exhaust fans and improve on the air conditioning to reduce the haze on its most crowded hours.</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3781">
    <text>First time trying this famous steakhouse joint as it opened its Gading branch. Well you definitely get what you paid for and I'm not arguing that. We ordered the Tenderloin steak (medium well) with mashed potatoes and mushroom sauce and the Secondaru Wagyu steak (medium rare) with mashed potatoes and black pepper sauce, with a side of garlic bread. The mashed potatoes were very bland and definitely wasn't freshly made while the vegetable sides tasted exactly like the packaged ones you find in the frozen aisle section. Sauces were a lil bit all over the place with black pepper being too weak and too sweet instead and mushroom tasting a wee bit like peanut sauce. Don't get me started on their faux garlic bread. On the bright side, the meat quality was okay and tenderness was observed.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1584">
    <text>Datang kesini udah agak larut, waktunya mereka sudah mau tutup, jadi beli untuk bungkus aja. Nasi + teri balado + dendeng balado + sambal ijo, hrgnya wajar buat rasa yang biasa"" aja.</text>
    <aspects>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1172">
    <text>Kuotie disini ga ada yang ngalahin deh. Masaknya pass dipesan, bisa makan 10pcs klo disini, ga jauh dari sini ada yang jual es nona. Enakkk seger malem2. Harganya 4.000/pc. So cheap untuk taste yang enak. Must try!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2009">
    <text>I wouldn't recommend their breakfast menu, as most of them are overpriced for the portion and quality of the food (the egg benedict came in very small portion, costs a whopping 60k and tasted average, while their 45k, tiny bowl of granola failed to satisfy). But apart from these weaknesses, the all day dining menu are pretty decent.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="988">
    <text>So disappointed. Baru pertama kalinya tau ada tempat coffee &amp; desserts yang KEHABISAN coffee n desserts di waktu coffeetime. Padahal kepengen banget cobain banyak menunya, udah jauh didatengin n isinya kosong melompong ga ada apa2, kayak cafe belom siap buka. Dan bahkan staff disana gak bantuin apa2, cuma sekedar ""oh, semua udah abis"" &amp; biarin kita diem2 aja kebingungan sendiri n akhirnya kita pun pergi sendiri ga ada basa basi.</text>
    <aspects>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="295">
    <text>Paling suka dari menu yang satu ini eskrim yg warna coklat, ungu &amp; Ijo.. Hari Senin kebetulan tempatnya sepi jadi nyaman2 aja, mau balik lg kesini coba menu yang lain karna sebelum dari sini udah makan jadi ngemil eskrim ajah&#127846;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2180">
    <text>Order beef burger 16K dan Beef burger X2 25K gilaaak dagingnya gede bgt!! Lebih lebih dari Burger Ki*g, enak dan juice tapi gw saranin jgn mesen yg X2 pasti ga abis deh! Kenyang bgt..   Pesen minum es milo 10K, air mineral 5k dan Tabs botol 5k tambahan french fries 11k (kurang begitu enak).  Overall yahuud.. Banyak banget mas2 gojek disini.. Kayanya sih pesenan.. Hiihii</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1993">
    <text>I love the lamian, when i visit here, i love to order their spicy beef lamian with siao long bao. My last visit a bit dissapointed with their sukiaw that take verrryyy long time and also taste is really un eatable, chewy, dry, and sauce is not nice.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1083">
    <text>I would give this cafe 1.0 for the design. The foods are terrible. The carbonara is not a carbonara but fettucine with milk. and the burger is just okay but I will not want to come for more. Once is enough. Oh, for the price is too expensive for such quality!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1132">
    <text>The best seafood in Muara Karang area. Don't get fooled by the appearance. The place is clean enough and no flies. Must try: steamed fish nyonya-style. The waiters/waitresses are quiet knowlegeable. Sambal mania must be happy as four different types of sambal are provided.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="348">
    <text>Penasaran sama tempat ini karena dulu diceritain dari teman yang sudah sering mampir kesini.  Kebetulan waktu itu diajakin ketemuan sama teman-teman dari Cianjur dan akhirnya saya dan teman saya janjian ketemuan disini bersama mereka.  For the first impression, ngeliat tempatnya ternyata kecil, beda dari ekspetasiku yang sebelumnya mengira tempatnya luas. Hampir semua dekorasinya bernuansa putih. Cocok buat foto-foto.  Karena kita ber 4 jadi kita milih tempat duduk di sofa.  Menu makanan yang saya pesan pas itu adalah Grilled Chicken Al Pesto Fettucini (50K) dan minumnya Ice Lemon Tea (24K).  Total billnya untuk 4 orang kira-kira 400rb an.  Pengen banget suatu hari nanti mampir kesini lagi. Karena pas itu foto-fotonya kurang banyak (?)  Hindari weekend karena pasti akan sangat ramai ditambah ga kuat sama macetnya ituuu huft&#128557;</text>
    <aspects>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="575">
    <text>This is truly an artisan coffee shop! Pas nanya coffee beans yg mereka pake, mereka bilang bisa made by order trgantung rikues gw saat itu. Akhirnya gw order mocha latte dengan chocolate note yg agak pekat tapi tetep balance dengan pahitnya kopi, with slight of sweet. Dan yg disajikan? Just exactly what i imagine! Both choco and coffee taste deep, balance, dan hanya manis dikiiiittt.. Saking cintanya gw sampe makan 'residu' coklatnya di dasar sampe bersih :)))  Makanannya Spaghetti carbonara (60k) yg cukup creamy, gurih, dengan mushrooms &amp; pepper. Enak &amp; ngenyangin banget!     Lokasinya cukup nyaman walau agak rame karena gabung sama toko buku periplus Hero kemang. Buat yg cari lokasinya tinggal ke Hero Kemang Selatan, dia ada di toko buku periplus nya.     Lain kali mau kesini dengan nyiapin imajinasi kopi yg beda!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1089">
    <text>Gw sering makan siang disini. Semua makanan disini enak. Favorit gw Ayam cabe rawit, ayam atau tahu cabe garam, sapo tahu &amp; fuyunghai! Selamat mencoba!!! Pho madame ching ini enak loh. Harga sesuai ya dengan rasa, pernah coba makan pho di PIM rasanya beda banget padahal harganya ga beda jauh. So far, untuk pho favorite disini.  Kalau lagi pengen makanan middle east yg enaaak variatif dan murahh cuma disini tempatnya.... Arab banget rasanya (taste so good...) deket dr rumah Lagi.. Ga usah jauh2 ke kemang or ke daerah Jakarta pusat... Nasi briyani nya hmmm recomended banget apalagi yg pencinta kambing dagingnya tuu empukk bgt dan aromanya arab bgt deh ... Selain itu ada curry noodlesnya yg bikin nyandu &#128149; pengen lagi pengen lagi.. Dan untuk makanan ringannya kedai ini punya Kebab yg rasanya beda banget sm kebab2 yg lainnya... Untuk minumannya itu ada ice green tea yg seger banget rasanya pas banget kl lagi kepanasan di siang hari ( hehehe... )... Makanannya juga bisa dianter ke rumah delivery langsung atau pake gojek...tinggal telp or buka aplikasi gojek... Bisa liat di IG ny kedai ini di @kedaialaudin.. Happy tummy guys &#128523;  Recommended buat penyuka baso malang, cuma harganya agak mahal. Kalau bisa harganya lbh murah or diperbanyak porsinya. Outlet diperbanyak.... "Sekarang di Apple Bakery ada macaron dan hrgnya cuma Rp9000 per pc, walaupun masih mahal tp termasuk yg plg murah diantara yg dijual di toko2 bakery lainnya. Penggemar macaron soalnya &#128522;. Tapi hrs menahan diri mknnya karna muahal dan gak kenyang hihi.    Utk roti Apple bakery sih standarlah sama seperti yg dijual di toko roti pada umumnya."  Gado-gadonya enak, bumbu kacangnya juga berasa, isinya komplit dan banyak,harganya murah. Seporsi gado-gado cuman 13.000-an.&#160; oh yah kalo hari kantor gitu apalagi jam makan siang, tuh tempat rame banget kata pemiliknya.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3752">
    <text>Cute place, good services. Ordered spicy fried rice, choco lava with ice cream and mocktail. The fried rice was quite tasty and love the mocktail. &#128522;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="671">
    <text>.  dijamin bikin nagih, tapi klo yg nggak doyan matcha juga bisa kesini kok soalnya ada menu lain selain matcha, dont worry. hhiihi</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1333">
    <text>I was told by a good friend that there's a cute eatery to try right behind the Ace hardware store in Pejaten area, so we met up here.  The ambiance was very eclectic and cozy, I can spent the whole day hanging out here. With rustic and retro furniture, this place is somewhat very visually entertaining. But this is a real deal on dining matter, so you can't really find power outlet to charge your cutting edge gadget, let alone wifi connection, since no such connection was in my viscinity.  The menu drew such excitement with many delightful dishes. We ordered Sunny Day Pizza, a classic with smoked beef and paprika, you can't mess around with this one. I also ordered a greek dish named Souvlaki, it served in 3 options: beef, chicken, or lamb. I went with the chicken. The food were great! I really look forward to come here again, service was also great with friendly staffs at your service. Prices were a bit pricey to be frank, but the food worth the price though, so you got nothing to lose.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="577">
    <text>Choco banana latte     Double layer drink  Choco on top   Banana on the bottom     Choco doesnt have that much sweetness to it   Banana has a really custardy flavour  Cotton candy makes it a whole lot sweeter</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1759">
    <text>Came here for drinks and ordered cold pressed juice and coffee. It tasted good. The juice is pure but it's a bit too pricy for me. The place has good ambience though. It's very comfortable to hang out and chat.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3717">
    <text>Yap, Ini tempat nongki exclusive..  Makan n minum ny ok, w sih nyoba nasi lemak ny ok bgt..  After dine, lsg dngrin jazz + beer, Suasana ny yg comfortable..  Dan w lg itu dtg sore k malam, jadi dpt bgt Suasana ny..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="403">
    <text>Best lamien in town! Rasa nya pas, ga terlalu asin &amp; gurih. Tekstur lamien nya kenyal, cuma utk side dishes nya saya kurang suka &amp; lumayan ngantri kalau mau makan ini trus harga nya jg lumayan murah.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2030">
    <text>Enak parah cheese ddeobokki ditambah sambil minum soju&#128077;&#128077; kali ini cuma minum soju biasa besok-besok kalo kesini mau coba flavored sojunya&#128077;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1439">
    <text>Totally agree with the other reviewers that consider this place has a unique concept of interior design. The cafe offers a lot of games that you can play with your girl/boyfriend or with your mates. This is a pretty cool place to hangout with, but less tidy. In terms if you're looking for great meals, this place has only average values on taste. Not so great, but not a total disaster as well. Watch out for a treasure box when you ask a payment bill, it will shock you out.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="366">
    <text>Pesen delivery order sapo tahu ayam..rasanya lumayan enak not bad. Porsi nya cukup banyak tapi ayam nya isi nya sedikit harga nya untk makan keluarga sih standar Salah satu tempat roppang di cengkareng, tempatnya sih asik buat nongkrong, rasa makanan dan minumannya sih biasa saja menurut saya, gak ada yang bikin saya berkesan dan ingin kembali ke sana.  The best food : Gurame sc mangga,gurame sapo,kakap tim hongkong,aym spc sc beijing,ayam cabe rwt...byk bgt yang okk..gabus asam pedesnya top bgt.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="1077">
    <text>Pertama liat,  Agak diluar ekspektasi krn tempatnya lebih imut dari yang gue bayangin.   Tapi enak sih, ga terlalu rame.   Dan lokasinya jg cukup gampang dicari.  Milkshake greentea-nya ueenaaak &#10084;&#65039;  Terus angel trufflenya juga juara.  Kalo suami  Iman Gumelar  milih smoked beef ribs sandwich.. Enak juga.   Keseluruhan oke lah,  Apalagi ada diskon 10% krn follow IG n ngepost foto makanannya. Hhi..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2965">
    <text>Makan malam bersama keluarga. Pelayanan nya ramah.   Penyajian nya cepat, Makanan nya lezat banyak pilihan menunya. Sangat direkomendasikan untuk makan bersama keluarga disini</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2337">
    <text>Pala adas merupakan restoran yang menyediakan makanan indonesia, dekorasinya bagus, makanan yang disediakan cukup variatif dengan rasa yang enak, namun untuk harga agak mahal. Favorit saya disini bebek goreng cabe hijaunya, garing, gurih dan pedas. Selain bebek, ayam goreng pala adas &amp; daging babi tiga rasa nya juga lumayan enak.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="NEGATIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3537">
    <text>Baru baru ini restoran curry asal jepang ini membuka cabang baru di bekasi. Yay akhirnya ada tempat makan curry enak di Bekasi.    Letaknya sendiri ada di downtown walk, dengan interior yang simple dan modern. ruangan indoornya cukup kecil namun nyaman, dan yang paling asik sih disini masih agak sepi.. gak ngantri kayak di cabang lain.    Saya memesan chicken cutlet curry seharga 60k dan ice tea seharga 10k. Untuk currynya saya memilih nasi dengan porsi standar dan kepedasan lv 2.    Fyi, di Coco Ichibanya ini kalian bisa memilih sendiri ukuran nasi dan level kepedasan curry, kecuali untuk omurice. Asik banget kan?    Saya itu sebenarnya tidak suka curry, tapi curry di coco ichibanya ini enak banget, gak buat enek dan pas kekentalannya. porsi chicken cutletnya juga cukup besar dan mengenyangkan.    Puas banget deh akhirnya kesampean juga makan curry di coco ichibanya ini. Pastinya bakal balik lagi kesini.    buby13 | bubyhungry.blogspot.com                                                                  bubyhungry.blogspot.com</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="443">
    <text>First time going to osakaMOO for lunch with some friends. We decided to try the lunch menu, australian tenderloin, and agedashi tofu and chicken tebasaki for the side dishes.     For someone who have lived in Japan I personally think the food is okay. I think the agedashi tofu texture is a little strange, so does the sauce for the tebasaki. But it was okay.     The steak was good. And the sauce is actually better than what i expected.     My lunch set was okay, the chicken was good. But they cut it a bit too small i reckon. Bigger pieces might be better.     I don't mind going there again. Especially to try in their steak ?</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="432">
    <text>Good Food  Bad Service    Kalau makan disini siap2 ngantri.. karena emang rame banget..  pengalaman gw adalah udah ngantri.. tapi waiternya kehilangan catetan dia alhasil saya diselak juga antrian nya.. sudah di meja tapi ga ada yang datang untuk tanya pesanan.. dannn dia ga catat pesanan saya.. great... pas dateng makanannya, makanannya tidak ditaruh di dekat saya (the opposite of table where i seat) hahaa.. wow.. thats a really bad service.. not a good start for today..    Makanannya.. bubur kepiting + cakwe + pitan literaly best i ever taste.. dan ada jus buah naga..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="3023">
    <text>Ini udah ke 3x nya pesen Velvet package nya Tofu (25k) dan gak pernah nyesel!&#128525;  Velvet package itu isinya Bean Curd+Tofu Pudding+Strawberry Jam+Peanut RB, puas banget dengan harga segitu udah dapet segini banyak dengan ukuran yang cukup besar.  Soal tempatnya cukup nyaman buat ngobrol santai.  Pelayanan sangat ramah dan memuaskan.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2691">
    <text>Pai shu ice cream sandwich, recommended! You should try the ice round cakes.. A good option to change birthday cakes with ice cakes.. Price? Average :),mochi ice cream disini enak banget, mochinya beneran kenyal kaya mochi pada umumnya dan ice cream di dalamnya pun lembut. ada banyak pilihan rasa, mulai dari green tea, red bean, black sesame, taro, chocolate, avocado dan durian. Favorit gue taro dan durian!</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="711">
    <text>Makanan disini dari dimsum, nasi goreng, kuetiao goreng semuanya recommended karena harga, kuantitas dan rasa seimbang. Saya coba semuanya kecuali suki krn waktu nggak cukup . Temptnya juga mewah tapi harga bersahabat.</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="POSITIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="980">
    <text>Ga gitu suka sama tempat ini sih,, menurut gw makanannya so solah,, n smoking area n non smokingnya ga di batesin ap2, jadi masih kecium bau2 asep rokoknya gt..</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
  <review rid="2757">
    <text>Barusan tadi siang kesini.. Kebetulan cuaca mendukung, ga terlalu panas dan ga mendung. Pelayanannya sangat baik dan cukup memuaskan. Makanannya enak dan harganya juga oke. Tp tolong meja di luar lebih sering di kontrol karena banyak semutnya. Dan bantal untuk duduknya itu basah &#128557;&#128557; juga sedikit kotor. Overall semuanya good apalagi mashed potato nya recommended &#128077;&#127999;&#128077;&#127999;&#128077;&#127999;&#128077;&#127999;&#128077;&#127999;</text>
    <aspects>
      <aspect category="FOOD" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="PRICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="SERVICE" polarity="POSITIVE"/>
      <aspect category="AMBIENCE" polarity="NEGATIVE"/>
    </aspects>
  </review>
</corpus>